<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
	<AE_AnomalyBed.label>обычная кровать</AE_AnomalyBed.label>
	<AE_AnomalyBed.description>Уютный матрас и простыни на каркасе из органического металла для отдыха.\n\nПохоже, единственный способ изучить кровать лучше — это заставить кого-нибудь спать на ней.</AE_AnomalyBed.description>
	
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>аномальная кровать</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Уютный матрас и простыни на каркасе из органического металла для отдыха. Колонист, спящий на этой кровати, будет отдыхать аномально быстро.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда кто-то спит на ней.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 Отчет об исследовании обычной кровати</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Улучшение когнитивных функций после нестандартного сна\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nВ этом отчете подробно описаны наблюдения за Субъектом {PAWN_nameDef} после периода сна на обычной кровати. Что отличалось от типичного протокола сна в комплексе. Хотя Субъект демонстрировал аномально быстрый сон и нетипичную мозговую активность, никаких побочных эффектов отмечено не было. Интересно, что после пробуждения {PAWN_nameDef} сообщил о новых знаниях, напрямую связанных с продолжающимися исследованиями аномалий в комплексе. Эта информация, судя по всему, не связана с предыдущим действиями субъекста в комплексе, что предполагает нетрадиционные пути сбора данных, возможно связанных с эффектом обычной кровати. Текущие протоколы исследований могут не оптимально подходить для изучения этого явления. Необходимо дальнейшее изучение.\n\nНаблюдения:\n{PAWN_nameDef} разрешили спать на обычной кровати, что противоречит стандартному протоколу.\nПродолжительность сна субъекта была значительно короче нормы.\nПаттерны мозговых волн отклонялись от стандартных показателей во время сна.\nНикаких негативных физических или поведенческих изменений после сна не наблюдалось.\n\nРезультаты:\nПроснувшись, {PAWN_nameDef} сообщил новую информацию, имеющую отношение к продолжающимся исследованиям аномалий в комплексе.\nСообщенная информация ранее не была известна Субъекту и не могла быть отнесена к полученной из стандартных инструктажей или нахождению в комплексе.\n\nОбсуждение:\nЭти результаты предполагают потенциальную связь между нестандартным сном и улучшением когнитивных функций, особенно связанных с исследованиями аномалий. Традиционных методов исследования может быть недостаточно для изучения этого явления.\nВременно аномальная кровать была классифицирована как аномалия класса 0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nДля подтверждения этих наблюдений необходимы дальнейшие эксперименты. Рекомендуется провести дополнительные тесты с {PAWN_nameDef} и, возможно, с другими субъектами, чтобы изучить потенциал нестандартного сна и получить необходимые для исследования данные.</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
	
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Уютный матрас и простыни на каркасе из органического металла для отдыха. Колонист, спящий на этой кровати, будет отдыхать аномально быстро. Отдых на аномальной кровати, по-видимому, связан с усталостью колонистов, которые ее не использовали.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда кто-то спит на ней.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 Отчет об исследовании обычной кровати</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Потенциальная связь с усталостью колонистов\n\nРеферат:\nВ этом отчете подробно описаны наблюдения, касающиеся воздействия обычной кровати, помещенной в данном исследовательском центре, в котором размещаются колонисты. После её появления в комплексе у значительной части колонистов наблюдалась повышенная утомляемость. Примечательно, что степень утомления напрямую связанна с частотой экспериментов, проводимых на обычной кровати. Эти результаты предполагают потенциальную связь между обычной кроватью и благополучием колонистов. Учитывая это наблюдение, продолжать эксперименты с обычной кроватью рекомендуется с осторожностью. Необходимы дальнейшие исследования свойств обычной кровати и ее влияния на физиологию колонистов.\n\nНаблюдения:\nПосле установки в комплексе обычной кровати среди нескольких колонистов наблюдалось заметное увеличение утомляемости.\nСтепень утомления, по-видимому, прямо пропорциональна количеству экспериментов, проведенных на обычной кровати.\n\nОбсуждение:\nЭти результаты предполагают потенциальную связь между обычной кроватью и усталостью колонистов. Наблюдаемая связь между частотой экспериментов и интенсивностью усталости требует дальнейшего изучения.\n\nСоображения:\nДанные согласуются с предыдущими наблюдениями относительно аномального сна Субъекта на обычной кровати. Оба случая отклоняются от установленных протоколов отдыха и предполагают потенциальные непредвиденные последствия, связанные со стандартными условиями сна в комплексе.\n\nРекомендации:\nУчитывая потенциальные вредные последствия, дальнейшие эксперименты с обычной кроватью следует проводить с осторожностью. Рекомендуется провести дальнейший анализ свойств обычной кровати и ее влияния на физиологию колонистов.</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
	
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>коллективный нейронный процессор</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Уютный матрас и простыни на каркасе из органического металла для отдыха. Скрывающий внутри себя нейронный процессор позволяющий использовать нейроны головного мозга людей, находящихся поблизости, способствуя увеличению способности обработки информации спящего. Колонист, спящий на этой кровати, будет отдыхать аномально быстро, истощая при этом выносливость других колонистов на объекте и вызывая у них усталость.\n\nПредоставляет исследовательские знаний об аномалиях в комплексе пропорционально количеству восстановленного отдыха.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 Отчет об исследовании обычной кровати</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Теория об обычной кровати и улучшенной когнитивной функции\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nВ этом отчете представлена ​​новая теория, предложенная Субъектом {PAWN_nameDef} относительно обычной кровати, помещенной в исследовательский центр. Субъект предполагает, что кровать взаимодействует с нейронами мозга близлежащих колонистов, способствуя усилению способности спящего обрабатывать информацию и приводя к более быстрому восстановлению во время сна. Эта теория основана на данных, полученных во время аномального сна с участием Субъекта и обычной кровати. В результате этого события аномалия, связанная с кроватью, была классифицирована как Безопасная. Отчет завершается описанием двух основных вариантов продвижения вперед: прекращение эксперимента путем разрушения обычной кровати или продолжение использования в контролируемых условиях для потенциального получения исследовательской информации.\n\nГипотеза:\nПосле своего нестандартного опыта сна {PAWN_nameDef} выдвинул теорию относительно обычной кровати. Субъект предполагает, что кровать использует нейроны головного мозга колонистов, находящихся поблизости. Это взаимодействие, согласно {PAWN_nameDef}, способствует увеличению способности обработки информации внутри спящего.\n\nОбсуждение:\nТеория {PAWN_nameDef} утверждает, что, используя коллективную нейронную сеть колонистов, обычная кровать снижает когнитивную нагрузку на индивидуальный мозг спящего. Это, в свою очередь, могло бы объяснить наблюдаемое быстрое восстановление сна в случае Субъекта.\nНа основании информации, полученной во время этого аномального события сна, {PAWN_nameDef} успешно классифицировал аномалию, связанную с обычной кроватью, как аномалию класса 0 (Безопасность). Переклассификация не требуется.\n\nСоображения:\nПотенциальная обоснованность теории Субъекта требует дальнейшего изучения. Кроме того, необходимо принять важное решение относительно обычной кровати.\n\nРекомендации:\nУничтожение: учитывая возможность непредвиденных последствий, связанных с влиянием стандартной кровати на нервную активность колонистов, ее разрушение может быть наиболее разумным вариантом действий.\nКонтролируемое использование: В качестве альтернативы, если теория Субъекта относительно обработки информации имеет смысл, продолжение использования стандартной кровати в контролируемых условиях может дать значительные преимущества в исследовании аномалий. Однако этот подход требует тщательной оценки рисков и разработки протоколов безопасности для защиты благополучия колонистов.</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  
  
  
    
	<AE_AnomalyHospitalBed.label>обычная больничная кровать</AE_AnomalyHospitalBed.label>
	<AE_AnomalyHospitalBed.description>Кровать с каркасом из органического металла, специально разработанная для использования в больницах. Регулируемая под пациента и оснащенная встроенным оборудованием, она улучшает результаты лечения по сравнению с обычными кроватями. Медицинский планшет, лежащий на кровати, с написанным на нем текстом.\n\nПохоже, что единственный способ изучить её лучше — положить на неё того, кому требуется медицинская помощь.</AE_AnomalyHospitalBed.description>
	
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>аномальная больничная кровать</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Кровать с каркасом из органического металла, специально разработанная для использования в больницах. Регулируемая под пациента и оснащенная встроенным оборудованием, она улучшает результаты лечения по сравнению с обычными кроватями. Медицинский планшет, лежащий на кровати, с написанным на нем текстом. Лежащий на нем раненый колонист аномально быстро излечится.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда на неё помещают кого-то, кому требуется медицинская помощь.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/5 Отчет об исследовании обычной больничной кровати</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Аномальная больничная кровать стимулирует быструю регенерацию\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nАномальные целебные свойства были обнаружены во время первоначального исследования больничной кровати. При помещении Субъекта на кровать из её каркаса выступила красная жидкость, которая покрыло тело Субъекта. После впитывания жидкости обратно в каркас все предыдущие травмы зажили ускоренными темпами. Появилась новая запись в лежащем на ней медицинском планшете. Эти результаты свидетельствуют о потенциале медицинской кровати как ценного медицинского ресурса. Чтобы изучить это явление и подтвердить эти первоначальные наблюдения, необходимы дальнейшие эксперименты.\n\nНаблюдения:\nВ медицинском планшете ничего не написано.\nСубъекту требуется медицинская помощь.\n{PAWN_nameDef} приказано лечь на больничную койку.\nЧерез некоторое время из каркаса кровати выступила красная жидкость, полностью поглощающая Субъекта.\nУровень стресса субъекта незначительно увеличился.\nСпустя еще один короткий промежуток времени жидкость полностью впиталась обратно в каркас кровати, освободив Субъекта.\n{PAWN_nameDef} смог самостоятельно встать с кровати.\nВ ранее пустом медицинском планшете появился какой-то текст.\n\nРезультат:\nВсе предыдущие травмы, имеющиеся у Субъекта, заживали с аномальной скоростью.\n{PAWN_nameDef} был доволен быстрым и безболезненным процессом восстановления.\nТекстовые данные появились в медицинском плашете в виде одной новой строки с информацией о {PAWN_nameDef}, его излеченных травмах и счёта в виде некоторых цифр напротив.\nВ ходе этого эксперимента были получены некоторые исследовательские знания.\n\nОбсуждение:\nЭтот положительный результат показал, что эта больничная кровать может стать ценным медицинским ресурсом для данного комплекса.\nТрадиционных методов исследования может быть недостаточно для изучения этого явления.\nВременно аномальная больничная кровать была классифицирована как аномалия класса 0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nДля подтверждения этих результатов необходимы дальнейшие эксперименты с участием субъектов с различной степенью травм.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
	
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Кровать с каркасом из органического металла, специально разработанная для использования в больницах. Регулируемая под пациента и оснащенная встроенным оборудованием, она улучшает результаты лечения по сравнению с обычными кроватями. Медицинский планшет, лежащий на кровати, с написанным на нем текстом. Лежащий на нем раненый колонист аномально быстро излечится, но в некоторых случаях наоборот получит больше травм.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда на неё помещают кого-то, кому требуется медицинская помощь.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 1 (Осторожность).</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/5 Отчет об исследовании обычной больничной кровати</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Неожиданное изменение в аномальных целебных свойствах\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nПервоначальный успех аномальной больничной кровати, продемонстрировавшей быстрое заживление, в последующем эксперименте оказался проблематичным. Погружение субъекта в красную жидкость, которое, как ранее наблюдалось, лечило раны, не привело к положительным изменениям, а вместо этого привело к появлению новых легких ран. В прилагаемом к кровати медицинском планшете отображались измененные данные. Несмотря на то, что были получены дополнительные исследовательские данные об аномалии, этот неожиданный результат требует переоценки ее функциональности и усиленного протокола безопасности. Аномальная больничная кровать была переклассифицирована в аномалию класса 1 (Осторожность) из-за ее потенциальной опасности в виде причинения вреда. Дальнейшие эксперименты имеют решающее значение для понимания причины такого изменения в поведении.\n\nНаблюдения:\nОдна строка была заполнена с небольшим счётом в медицинском планшете.\nСубъекту требуется медицинская помощь.\n[УДАЛЕНО] приказали лечь на больничную койку.\nЧерез некоторое время из каркаса кровати выступила малиновая жидкость, полностью поглотившая Субъекта.\nУровень стресса субъекта возрос.\nСпустя еще один короткий промежуток времени жидкость полностью впиталась обратно в каркас кровати, освободив Субъекта.\n[УДАЛЕНО] в паники осматривал своё тело.\nТекст изменен в медицинском планшете.\n\nРезультат:\nВсе ранее задокументированные травмы Субъекта остались незалеченными.\n[УДАЛЕНО] на теле появились новые поверхностные порезы и мелкие травмы.\nВ медицинском планшете исчезла строка со счетом. Никакой новой дополнительной строки о [УДАЛЕНО] не было добавлено.\nВ ходе этого эксперимента были получены исследовательские знания, превосходящие знания предыдущего эксперимента.\n\nОбсуждение:\nНеожиданные результаты этого эксперимента требуют переоценки нашего понимания этой аномалии.\nАномальная больничная кровать переклассифицирована в аномалию класса 1 (Осторожность).\n\nСоображения:\nКрайне важно отметить, что аномалия, в отличие от наблюдавшегося ранее поведения, теперь демонстрирует потенциал к причинения вреда. Это представляет значительную угрозу безопасности колонистов.\n\nРекомендации:\nУчитывая потенциальные вредные последствия, продолжение экспериментов на больничной койке следует проводить с осторожностью.\nДля определения причины такого изменения поведения необходимы дальнейшие эксперименты с травмированными субъектами.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
	
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Кровать с каркасом из органического металла, специально разработанная для использования в больницах. Регулируемая под пациента и оснащенная встроенным оборудованием, она улучшает результаты лечения по сравнению с обычными кроватями. Медицинский планшет, лежащий на кровати, с написанным на нем текстом. Лежащий на нем раненый колонист аномально быстро излечится, но в некоторых случаях наоборот получит больше травм или даже привести к смерти колониста.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда на неё помещают кого-то, кому требуется медицинская помощь.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/5 Отчет об исследовании обычной больничной кровати</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>У медицинской кровати обнаружен смертоносный потенциал\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nНа первый взгляд здоровый [УДАЛЕНО] оказался на аномальной больничной кровати, что привело к катастрофическому исходу. Больничная койка, ранее проявлявшая регенеративные свойства, нанесла Субъекту серьезные травмы и потерю тканей, что привело к его гибели. Прилагаемый медицинский планшет показал снижение ранее высоких значений счета, что указывает на потенциальную корреляцию с результатом эксперимента. Эксперимент подчеркнул непредсказуемую и потенциально смертельную природу аномалии. Больничная койка была реклассифицирована как аномалия класса 2 (Внимательность). Дальнейшие эксперименты с приоритетом безопасности субъектов имеют решающее значение для понимания факторов, влияющих на такое беспорядочное поведение. Примечательно, что это исследование демонстрирует потенциальное использование здоровых субъектов в будущих исследованиях.\n\nНаблюдения:\nНесколько строк в медицинском планшете были заполнены строками с счетом большого значения.\nСубъекту не требовалась медицинская помощь.\n[УДАЛЕНО] приказали лечь на больничную кровать.\nЧерез некоторое время из каркаса кровати выступила красная жидкость, полностью поглотившая Субъекта.\nУровень стресса субъекта быстро возрастал, достигнув кульминации в виде слышимых криках.\nПосле того, как крики прекратились, жидкость полностью впиталась обратно в каркас кровати, освобождая Субъекта, или, скорее, то, что от него осталось.\nТекстовые данные в медицинском планшете изменились.\n\nРезультат:\nУ [УДАЛЕНО] выявлены новые серьезные травмы и значительная потерю тканей.\nСубъект [УДАЛЕНО] скончался из-за обширных травм.\nНесколько записей с большими счетами в медицинском планшете исчезли. Остальные записи показали снижение значения у счёта. Новых записей для субъекта [УДАЛЕНО] создано не было.\nВ ходе этого эксперимента были получены исследовательские знания, превзошедшие результаты первого эксперимента.\n\nОбсуждение:\nРезультат этого эксперимента глубоко встревожил исследователей.\nЭтот эксперимент также показывает, что возможно использование здоровых испытуемых.\nАномальная больничная кровать переклассифицирована в аномалию класса 2 (Внимательность) из-за ее продемонстрированной летальности.\n\nРекомендации:\nДальнейшие эксперименты с травмированными субъектами необходимы для установления факторов, влияющих на такое беспорядочное поведение.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
	
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>Кровать с каркасом из органического металла, специально разработанная для использования в больницах. Регулируемая под пациента и оснащенная встроенным оборудованием, она улучшает результаты лечения по сравнению с обычными кроватями. Медицинский блокнот, лежащий на кровати, с написанным на нем текстом, касающимся вероятности исцеления/ранения колониста. Лежащий на нем раненый колонист аномально быстро излечится, но в некоторых случаях наоборот получит больше травм или даже привести к смерти колониста.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда на неё помещают кого-то, кому требуется медицинская помощь.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/5 Отчет об исследовании обычной больничной кровати</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>Аномальная медицинская кровать и планшет демонстрируют взаимосвязанную природу\n\nРеферат:\nАномальная больничная кровать демонстрирует своеобразную связь с сопровождающим ее медицинским планшетом. Попытки убрать планшет привели к его превращению в жидкость и последующему воссоединению с каркасом кровати. Затем материализовался новый планшет, с копией данных предыдущего. Анализ прошлых наблюдений показывает, что планшет действует как журнал взаимодействий с медицинской кроватью. Новые записи появляются после успешного исцеления (сопровождаемые счётом), в то время как количество заполненных строк, похоже, увеличивают риск получения травмы субъектом, причем тяжесть потенциально связана с общим счетом. Это открытие подчеркивает важность тщательного изучения информации в планшете перед использованием аномальной больничной кровати для повышения безопасности и потенциального понимания ее работы.\n\nНаблюдения:\nБыла предпринята попытка убрать медицинский планшет с кровати.\nПри перемещении планшета более чем на один метр от кровати он перешёл в жидкое состояние и стекал обратно в сторону каркаса больничной кровати.\nСпустя несколько мгновений на кровати сформировался новый медицинский планшет.\n\nРезультат:\nУдаление медицинского планшета не удалось.\nВновь сформированный планшет отображал копию данных предыдущего планшета.\n\nОбсуждение:\nУчитывая все предыдущие изменения в тексте медицинского планшета, можно с уверенностью предположить, что он предоставляет информацию, связанную с операцией, которая будет происходить с субъектом на медицинской кровати.\nКогда субъект успешно вылечен, в буфере обмена появляется новая строка с соответствующим счетом. Значение которого, вероятно, отражает степень проведённой регенерации ткани.\nИ наоборот, если строки в планшете не пусты, существует вероятность получения травм субъектом. Тяжесть этих травм, по-видимому, коррелирует с суммой счёта в планшете.\n\nСоображения:\nНаблюдатель выявил потенциальную закономерность: вероятность того, что субъект получит травму на больничной кровати, по-видимому, напрямую связана с процентом заполненных строк в медицинском планшете.\n\nРекомендации:\nКрайне важно обратить пристальное внимание на информацию, отображаемую в медицинском планшете, прежде чем использовать медицинскую кровать для пациента. Эта информация может стать ключом к безопасной эксплуатации аномалии.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>
	
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>устройство экстренного клеточного востановления</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>Кровать с каркасом из органического металла, специально разработанная для использования в больницах. Внутри рамы установлен резервуар с красной жидкостью для быстрой регенерации. Медицинский блокнот, лежащий на кровати, с написанным на нем текстом, касающимся вероятности исцеления/поглощения колониста. Лежащий на нем раненый колонист аномально быстро излечится или будет поглощён для производства красной жидкости, нанося больше травм, что может привести к его смерти.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда на неё помещают кого-то, кому требуется медицинская помощь.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>#5/5 Отчет об исследовании обычной больничной кровати</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>Теория об аномальной медицинской кровати\n\nРеферат:\nВ этом отчете представлена новая теория, предложенная одним из наблюдателей за аномальной медицинской кроватью относительно способа ее функционирования. Аномалия была переименована как устройство экстренного клеточного востановления (УЭКВ). Предполагается, что УЭКВ функционирует за счет использования регенеративной красной жидкости, хранящейся внутри его каркаса. Анализ показывает, что эта жидкость восстанавливает ткани человека, но требует пополнение время от времени. Прилагаемый планшет может отслеживать истощение жидкости и указывать на необходимость скорого пополнения. Тревожащая теория предполагает, что УЭКВ потребляет ткани некоторых субъектов для восполнения жидкости, что потенциально смертельно. Цель исследования – воспроизвести жидкость для более безопасного медицинского использования. В отчете рекомендуется либо уничтожить УЭКВ, либо ввести строгие протоколы для контролируемого использования.\n\nГипотеза:\nНаблюдатель, опираясь на данные всех экспериментов и информацию, полученную от выживших субъектов, предложил теорию, касающуюся функциональности устройства экстренного клеточного восстановления. В каркасе УЭКВ, вероятно, находится резервуар, содержащий регенеративную красную жидкость, которая стимулирует восстановление тканей человека. Прилагаемый медицинский планшет потенциально отслеживает истощение жидкости и указывает на необходимость скорого восполнения. Когда необходима дозаправка, ткани следующего субъекта будут использоваться для производства жидкости. Результат для субъекта зависит от необходимого объема с потенциальным риском летального исхода. Часть жидкости возможно используется для поддержания функциональности органического металлического каркаса.\n\nОбсуждение:\nВозможно, мы сможем использовать эти знания, чтобы воспроизвести производство этой жидкости более низкой концентрации для использования между колонистами.\nАномальная медицинская кровать переименована в устройство экстренного клеточного востановления.\n\nРекомендации:\nУничтожение: Учитывая вероятность случайной смерти на этой медицинской кровати, ее уничтожение может быть наиболее разумным решением.\nКонтролируемое использование: В качестве альтернативы, если гипотеза верна, дальнейшее использование УЭКВ в контролируемых условиях может дать значительные преимущества в медицинской помощи. Однако этот подход требует тщательной оценки рисков и разработки протоколов безопасности для защиты благополучия колонистов.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>
	
	
	
	<AE_MeatGrinder.label>промышленный металлический ящик</AE_MeatGrinder.label>
	<AE_MeatGrinder.description>Индустриальный металлический ящик высотой со стол. Маленькие дверцы прерывают гладкую поверхность по бокам, а сверху находится большое отверстие со скрытыми внутри лезвиями. Рядом с отверстием находится одинокая кнопка, намекающая на какую-то неизвестную функцию.</AE_MeatGrinder.description>

	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activateLabelString>Нажать кнопку</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activateLabelString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activateDescString>Нажать кнопку для активации машины</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activateDescString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activatingString>нажимает кнопку {0}: {1}с</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activatingString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activatingStringPending>нажимает кнопку {0}</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activatingStringPending>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.guiLabelString>Выберите кто активирует машину</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.guiLabelString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.jobString>нажать кнопку</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.jobString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.onCooldownString>перезаряжается</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.onCooldownString>

	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>Мясорубка</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Индустриальный металлический ящик высотой со стол. Маленькие дверцы прерывают гладкую поверхность по бокам, а сверху находится большое отверстие со скрытыми внутри лезвиями. Рядом с отверстием находится одинокая кнопка, активирующая разделку окружающих трупов. Он пожирает весь труп своими вращающимися, как бритва, лезвиями, превращая его в куски размером с кулак для эффективной разделки.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/6 Отчет об исследовании промышленного металлического ящика</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Анализ автоматизированной мясорубки\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nМеталлический ящик индустриального вида выполнял функцию автоматизированной мясорубки. При активации он собирал близлежащие трупы, превращал их в куски мяса и кожи размером с кулак и деактивировался после разделки всех доступных трупов. Обработанные материалы не проявляли аномальных свойств. Отсутствие видимого источника питания у мясорубки требует дальнейшего расследования. Классифицируется как Класс 0 (Безопасный).\n\nНаблюдения:\nОбразцы умерших животных были помещены рядом с металлическим ящиком промышленного вида. {PAWN_nameDef} было приказано нажать кнопку. При активации небольшие дверцы доступа по бокам автоматически открылись. Тонкие металлические руки-манипуляторы появились из дверц и перетащили труп в центральную камеру обработки. Субъект сообщил, что слышал звуки разрезания и раздавливания трупа. Из одной из дверец вылетели куски обработанного мяса и кожи размером с кулак. Через некоторое время, когда вокруг не осталось трупов, он деактивировался сам.\n\nРезультат:\nВсе мёртвые животные вокруг металлического ящика были успешно разделаны. Анализ обработанного мяса и кожи не выявил аномальных свойств.\n\nОбсуждение:\nМеталлический ящик индустриального типа, похоже, функционирует как автоматизированная мясорубка. Активация кнопкой запускает перенос окружающих трупов, разделку и выброс переработанных материалов. Похоже, что он не требует какого-либо энергопотребления, причина которого требует дальнейшего изучения.\nМясорубка была временно классифицирована как аномалия класса 0 (безопасная).\n\nРекомендации:\nДля изучения других возможных аномальных эффектов необходимы дальнейшие наблюдения.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Индустриальный металлический ящик высотой со стол. Маленькие дверцы прерывают гладкую поверхность по бокам, а сверху находится большое отверстие со скрытыми внутри лезвиями. Рядом с отверстием находится одинокая кнопка, активирующая разделку окружающих трупов. Он пожирает весь труп своими вращающимися, как бритва, лезвиями, превращая его в куски размером с кулак для эффективной разделки.\n\nИздает звук, который указывает на эффективность разделки и может нанести травму пользователю.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 1 (Осторожность).</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/6 Отчет об исследовании промышленного металлического ящика</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Раскрытие связи между эффективностью и звуком\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nРанее безопасная мясорубка продемонстрировала агрессивное поведение во время плановых испытаний. Слабый, ранее незамеченный звук коррелировал с реакцией манипулятора, спровоцировавшего получения травмы субъектом. Эффективность разделки, по-видимому, связана со звуком: более высокий уровень звука приводит к увеличению производительности разделки. Аномалия была переведена в класс 1 (Осторожность) из соображений безопасности. Необходимо дальнейшее расследование, чтобы понять роль звука и предотвратить инциденты в будущем.\n\nНаблюдения:\nСообщалось о слабом звуке, исходившем из мясорубки. Были начаты стандартные процедуры эксперимента. При попытке активации дверца неожиданно открылась и рука манипулятора толкнула [УДАЛЕНО] в сторону отверстия для разделки. Субъект испытал повышенный стресс и получил кровоточащую травму руки. Мясорубка продолжила выполнять свою функцию разделки, как это наблюдалось в предыдущих экспериментах. Сообщается, что слабый звук исчез после того, как несколько трупов были обработаны.\n\nРезультат:\n[УДАЛЕНО] потерял палец из-за инцидента.\nМаксимальный уровень звука составил 40 дБ.\nКоличество обработанного мяса и кожи увеличилось по сравнению с предыдущими экспериментами, в которых отсутствовал звук.\n\nОбсуждение:\nВероятность причинения вреда связана с ранее незамеченным слабым звуком, исходящим от мясорубки. Уровень шума может повлиять на эффективность процесса разделки. Уровень шума снижается с увеличением количества трупов, переработанных мясорубкой.\nМясорубка переклассифицирована как аномалия класса 1 (Осторожность).\n\nСоображения:\nЭтот инцидент подчеркивает значительный сдвиг в поведении аномалии по сравнению с предыдущими наблюдениями. Его потенциал причинения вреда представляет серьезную угрозу безопасности персонала.\n\nРекомендации:\nДальнейшее наблюдение имеет решающее значение для понимания роли звука в этом процессе.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>

	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Индустриальный металлический ящик высотой со стол. Маленькие дверцы прерывают гладкую поверхность по бокам, а сверху находится большое отверстие со скрытыми внутри лезвиями. Рядом с отверстием находится одинокая кнопка, активирующая разделку окружающих трупов. Он пожирает весь труп своими вращающимися, как бритва, лезвиями, превращая его в куски размером с кулак для эффективной разделки.\n\nИздает звук, который указывает на эффективность разделки и может нанести травму пользователю.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 1 (Осторожность).\n\n- 0 дБ = безопасно (100%)\n- 40 дБ = потеря пальцев (125%)\n- 60 дБ = потеря кисти или стопы (175%)\n- 90 дБ = потеря ноги или руки (225%)</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/6 Отчет об исследовании промышленного металлического ящика</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Звук как индикатор травмы\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nЭксперименты выявили тревожную связь между уровнем звука и риском травм во время активации аномальной мясорубки. Более высокие уровни звука (0 дБ = безопасно, 90 дБ = критическая потеря конечности) коррелировали с увеличением тяжести травм. Уровень шума от мясорубки со временем возрастает, что предполагает потенциально еще большую опасность. Примечательно, что обработка человеческих трупов, по-видимому, временно уменьшает звук, с такай же эффективностью как использованию нескольких трупов животных. Перед активацией важна крайняя осторожность и тщательный контроль.\n\nНаблюдения:\nБыло проведено множество экспериментов с упором на замеры уровней звука во время работы.\n\nРезультат:\nНаблюдалась четкая корреляция между уровнем звука и тяжестью травм, полученных [УДАЛЕНО] во время попыток активации:\n- 0 дБ = безопасно (100%)\n- 40 дБ = потеря пальца (125%)\n- 60 дБ = потеря кисти или стопы (175%)\n- 90 дБ = потеря ноги или руки (225%)\n\nОбсуждение:\nБолее высокие уровни звука, по-видимому, коррелируют с большим риском попадания субъекта в камеру обработки и получения серьезных травм. Уровень шума, создаваемый мясорубкой, похоже, со временем возрастает, что предполагает возможность еще более высокого уровня звука (сверх наблюдаемого уровня 90 дБ).\nИнтересно, что обработка человеческих трупов временно снижает уровень шума, аналогично использованию нескольких трупов животных.\n\nРекомендации:\nПеред включением мясорубки рекомендуется соблюдать крайнюю осторожность. Персоналу следует уделять первоочередное внимание контролю уровня шума во время работы.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>

	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>Поющая мясорубка</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>Индустриальный металлический ящик высотой со стол. Маленькие дверцы прерывают гладкую поверхность по бокам, а сверху находится большое отверстие со скрытыми внутри лезвиями. Рядом с отверстием находится одинокая кнопка, активирующая разделку окружающих трупов. Он пожирает весь труп своими вращающимися, как бритва, лезвиями, превращая его в куски размером с кулак для эффективной разделки.\n\nИздает звук, который указывает на эффективность разделки и может нанести травму пользователю. Когда уровень звука превышает 0, он может привлечь к себе людей для потребления.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 2 (Внимательность).\n\n- 0 дБ = безопасно (100%)\n- 40 дБ = потеря пальцев (125%)\n- 60 дБ = потеря кисти или стопы (175%)\n- 90 дБ = потеря ноги или руки (225%)\n- 130 дБ = летальный исход (300%)</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/6 Отчет об исследовании промышленного металлического ящика</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>Нарушение безопасности и трагедия\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nНесанкционированный доступ к мясорубке привел к летальному исходу. Субъект [УДАЛЕНО] вел себя нетипично перед активацией и прыжком в машину. Было соблюдено одночасовое окно для вмешательства. Максимальный уровень звука достигал 130 дБ, а затем значительно снизился после гибели субъекта. Мясорубка переведена в класс 2 (Внимательность) в связи с возможностью причинения себе вреда персоналу. Рекомендуется сосредоточить внимание на повышении безопасности и наблюдении за комнатой содержания.\n\nНаблюдения:\nНа кадрах с камер наблюдения видно, как [УДАЛЕНО] проник в зону содержания мясорубки без разрешения. Во время несанкционированного доступа [УДАЛЕНО] вел себя необычно, в том числе напевал под нос и пристально смотрел на машину в течение примерно часа. Затем субъект активировал мясорубку и прыгнул в центральную камеру обработки.\nУборщик объекта во время плановой уборки обнаружил кровь на полу камеры содержания и поднял тревогу.\n\nРезультат:\nМаксимальный уровень звука, зафиксированный во время инцидента, составил 130 дБ. Уровень шума значительно снизился после исчезновения [УДАЛЕНО] внутри машины. Эффективность разделки достигла 300%.\n\nОбсуждение:\nЭтот инцидент требует переоценки потенциальных рисков, связанных с мясорубкой. \nПримерно один час между первоначальным взаимодействием и активацией предполагает потенциальные возможности вмешательства, пока для субъекта не стало слишком поздно.\nМясорубка переклассифицирована как аномалия класса 2 (Внимательность) из-за инцидента с [УДАЛЕНО].\n\nРекомендации:\nОбъект должен быть приведен в состояние повышенной готовности, а надзиратели должны внимательно следить за всей деятельностью вблизи камеры содержания, чтобы предотвратить будущие смертельные инциденты.\nДальнейшее расследование необходимо для понимания потенциальных факторов, влияющих на аномальное поведение персонала, взаимодействующего с мясорубкой.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>
	
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>#5/6 Отчет об исследовании промышленного металлического ящика</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>Попытка изоляции\n\nАннотация:\nВ данном отчете подробно описывается попытка изоляции мясорубки в герметичной камере содержания. После [УДАЛЕНО] часов изоляции персонал сообщил о широко распространенных слуховых галлюцинациях. Несмотря на отсутствие обнаруживаемого звука, субъективные отчеты указывали на близость источника звука. Моральный дух значительно снизился, что потребовало прекращения изоляции и возобновления стандартных протоколов кормления. Слуховые галлюцинации прекратились после кормления.\n\nНаблюдения:\nМясорубка была подвергнута протоколу изоляции в камере содержания [УДАЛЕНО]. Камера была запечатана, ограничивая любой доступ.\nПосле [УДАЛЕНО] часов изоляции персонал по всему учреждению сообщил о слуховых галлюцинациях, характеризующихся постоянными, громкими звуками, похожими на пение. Субъективные описания указывали на то, что предполагаемый источник звука находился в непосредственной близости от человека, независимо от физического местоположения.\nАудиоанализ записей, сделанных рядом с любым сотрудником, не выявил никаких звуковых показаний.\n\nРезультаты:\nМоральный дух по всему учреждению резко снизился, что было связано с постоянными звуками пения.\nПосле [УДАЛЕНО] часов продолжающегося звукового загрязнения и после некоторого рассмотрения камера содержания [УДАЛЕНО] была распечатана.\nБыл реализован стандартный протокол кормления мясорубки.\nСлуховые галлюцинации прекратились в течение [УДАЛЕНО] часов после завершения протокола кормления.\n\nОбсуждение:\nПротокол изоляции оказался неэффективным для сдерживания аномальных свойств мясорубки.\nСлуховые галлюцинации проявлялись независимо от физической близости к мясорубке, что указывает на нелокализованный аномальный эффект.\n\nРекомендации:\nПересмотренные протоколы содержания должны избегать длительной изоляции.\nНеобходимо дальнейшее исследование, чтобы понять потенциальные факторы, влияющие на аномальное поведение персонала, взаимодействующего с мясорубкой.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>

	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.5.AnomalyLabel>Симфония вечной бойни</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.5.AnomalyLabel>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.5.AnomalyDesc>Индустриальный металлический ящик высотой со стол. Маленькие дверцы прерывают гладкую поверхность по бокам, а сверху находится большое отверстие со скрытыми внутри лезвиями. Рядом с отверстием находится одинокая кнопка, активирующая разделку окружающих трупов. Он пожирает весь труп своими вращающимися, как бритва, лезвиями, превращая его в куски размером с кулак для эффективной разделки. Разрезанный человек внутри психически привлекает и пожирает других людей в целях самосохранения.\n\nИздает звук, который указывает на эффективность разделки и может нанести травму пользователю. Когда уровень звука превышает 0, он может привлечь к себе людей для потребления.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 2 (Внимательность).\n\n- 0 дБ = безопасно (100%)\n- 40 дБ = потеря пальцев (125%)\n- 60 дБ = потеря кисти или стопы (175%)\n- 90 дБ = потеря ноги или руки (225%)\n- 130 дБ = летальный исход (300%)</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.5.AnomalyDesc>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.5.label>#6/6 Отчет об исследовании промышленного металлического ящика</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.5.label>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.5.text>Теория относительно мясорубки\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nВ ходе бурения аномальной «Симфонии вечной бойни» были обнаружены человеческие органы и мозг, поддерживаемые органически-металлической системой жизнеобеспечения. Сканирование сопоставило внутренние звуки с гудением, о котором сообщалось во время предыдущего смертельного инцидента с несанкционированным доступом. Гипотеза предполагает, что расчлененный человек внутри психически привлекает и поглощает других ради поддержания собственной жизнеспособности, при этом уровень стресса влияет на эффективность разделывания. Отвлечение может нарушить контроль над человеком. Уничтожение рекомендуется из соображений безопасности, хотя контролируемое использование дает потенциальную выгоду, если риски будут снижены.\n\nНаблюдения:\n[УДАЛЕНО] использовало буровое оборудование, чтобы проделать отверстие в одной из дверец мясорубки. После первоначального сверления была замечена вытекающая кровь изнутри машины. [УДАЛЕНО] сообщил, что слышал сердцебиение и видел сокращения мышц внутри мясорубки.\nЧерез созданное отверстие было проведено сканирование, которое выявило наличие внутри человеческих органов и мозга.\n\nРезультат:\nСканирование выявило человеческие органы, в том числе мозг, расположенные внутри металлического ядра мясорубки. Эти органы, судя по всему, поддерживаются системой жизнеобеспечения, состоящей из сети искривленной плоти.\nДополнительный звуковой анализ выявил сходство между обнаруженными звуками и напеваемой мелодией, о котором сообщил [УДАЛЕНО] во время инцидента с несанкционированным доступом.\n\nГипотеза:\nНа основании отчета [УДАЛЕНО] один из наблюдателей предложил следующую теорию относительно Симфонии Вечной Резни. Расчлененный человек содержится в ядре машины из органического металла , а его органы и мозг поддерживаются в рабочем состоянии благодаря системе жизнеобеспечения. Потенциально это отражает жестокий метод, используемый учеными-архотехнологами для автоматизации процесса разделки мяса без использования искусственного интеллекта. Чтобы поддерживать себя, этот человек может использовать форму пения на психическом уровне, чтобы привлечь живых людей. Съеденные живыми люди или части их тела могут использоваться для поддержания человека путем предоставления телесных жидкостей и клеток, обеспечивающих самоподдержание. Повышенный уровень стресса внутри человека потенциально может коррелировать с более высокой эффективностью разделывания, возможно, как средство привлечения внимания и обеспечения потока трупов и тел.\n\nОбсуждение:\nПредполагается, что эффективное отвлечение субъекта, затронутого пением, потенциально может нарушить контроль мясорубкой и предотвратить смертельный инцидент.\n\nРекомендации:\nУдаление: Учитывая вероятность случайной смерти, уничтожение, возможно, является лучшим грубым действием. Этот подход также потенциально может обеспечить доступ к образцам частей тела мясорубки.\nКонтролируемое использование: В качестве альтернативы, если гипотеза верна, то дальнейшее использование мясорубки в контролируемых условиях может принести существенные преимущества с точки зрения разделки трупов. Однако этот подход требует тщательной оценки рисков и разработки протоколов безопасности для защиты благополучия колонистов.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.5.text>
	
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>Полностью разобрать. [Уничтожит аномалию]</AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>Разобрать</AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>разбирает {0}: {1}s</AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>разбирает {0}</AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>Выберите кто разберёт это</AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>разобрать</AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.interactionProgressString>Разбирается</AE_MeatGrinder.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.interactionProgressString>
	
	
	
	<AE_BeamTarget.label>передатчик</AE_BeamTarget.label>
	<AE_BeamTarget.description>Маленькое устройство с пневматическими выдвижными опоры. На корпусе имеются индикаторы со светодиодами, антенна и маленькая кнопка.\n\nПохоже на оборудование военного назначения.</AE_BeamTarget.description>

	<AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activateLabelString>Нажать кнопку</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activateLabelString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activateDescString>Нажать кнопку для активации машины и телепортации в выбранное место.</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activateDescString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activatingString>нажимает кнопку {0}: {1}с</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activatingString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activatingStringPending>нажимает кнопку {0}</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activatingStringPending>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.guiLabelString>Выберите кто активирует машину</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.guiLabelString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.jobString>нажать кнопку</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.jobString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.onCooldownString>перезаряжается</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.onCooldownString>

	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Компактное устройство военного класса для передачи данных. Имеет пневматические выдвижные опоры для устойчивости на земле. На корпусе расположены светодиодные индикаторы, антенна и маленькая кнопка. Компактная антенна постоянно передает и получает данные из неизвестного источника.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/5 Отчет об исследовании передатчик</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Необъяснимая передача данных и неразрушимость\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nАномальное металлическое передающее устройство выдержало испытания на физическое и термическое воздействие. Хотя всё время проводилась передача данных, признаков враждебности не было обнаружено. Для понимания его функции и потенциальных рисков, связанных с передачей данных, рекомендовано дальнейшее исследование. Предварительно передатчик классифицирован как аномалия Класса-0 (Безопасность).\n\nНаблюдения:\nСубъекту была выдана буровая установка. Попытка {PAWN_nameDef} нарушить структурную целостность передатчика оказалась безуспешной.\nСубъект подверг передатчик воздействию контролируемого огня в течение 30 минут. После тушения огня на передатчике не было обнаружено следов обгорания или плавления.\n{PAWN_nameDef} сообщил о том, что видел только один горящий светодиодный индикатор.\n\nРезультаты:\nВ течение всех испытательных процедур передатчик не проявлял враждебной реакции.\nПоказания датчиков на протяжении всего эксперимента указывали на непрерывную передачу данных с передатчика и на него.\n\nОбсуждение:\nПохоже, что передатчик обладает аномальными свойствами, делающими его неразрушимым обычными способами.\nНазначение светодиодов и цифрового циферблата на индикаторе остается неясным.\nНеобходимо тщательно изучить постоянный обмен данными между передатчиком и чем-то неизвестным.\nНепрерывную передачу данных между передатчиком и неизвестным источником необходимо исследовать далее, чтобы определить потенциальные последствия.\nПередатчик предварительно классифицирован как аномалия Класса-0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nРекомендуется продолжить наблюдение за передатчиком, чтобы изучить возможные последствия такой неконтролируемой передачи данных.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>маяк орбитального луча</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Компактное устройство военного класса для передачи данных. Имеет пневматические выдвижные опоры для устойчивости на земле. На корпусе расположены светодиодные индикаторы, антенна и маленькая кнопка. Компактная антенна постоянно передает и получает данные из неизвестного источника.\n\nПо достижении определенного объема полученных данных объект телепортируется на некоторе расстояни и после того, как цифровой циферблат достигнет нуля, вызывает на себя высокоинтенсивный энергетический луч.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/5 Отчет об исследовании передатчик</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Телепортация и высокоэнергетический луч\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nАномальный передатчик совершил телепортацию из зоны содержания после получения неизвестных данных. Последующая атака высокоэнергетическим лучом привела к масштабным повреждениям окружающей среды. Сам передатчик был обнаружен целым. Способность к само-телепортации и связь передачи данных с деструктивным потенциалом требуют переклассификации объекта в Класс-2 (Внимательность). Непрерывный мониторинг и протоколы перемещения объекта крайне важны для смягчения будущих угроз.\n\nНаблюдения:\nСистема безопасности зафиксировала появление на цифровом циферблате передатчика таймера обратного отсчета, после чего объект телепортировался из зоны содержания, при этом горел только один диод индикатора.\nДругая камера зафиксировала появление передатчика за пределами комплекса.\nПосле завершения отсчета сотрудник службы безопасности [УДАЛЕНО] вне комплекса сообщил о внезапном увеличении освещенности, напоминающем полдень, несмотря на то, что, согласно записям, на тот момент была глубокая ночь.\nЗаписи с камер подтвердили наличие высокоэнергетического луча, возникшего с неба, который уничтожил обширную территорию, включая местную флору и фауну.\nЛуч рассеялся примерно через час, оставив на земле неповрежденный передатчик.\n\nРезультаты:\nВо время инцидента никто из сотрудников, включая [УДАЛЕНО], не пострадал благодаря предварительной телепортации передатчика. Однако в зоне поражения произошли масштабные экологические повреждения.\nКоличество горящих диодов индикатора на передатчике изменилось после его извлечения и перемещения обратно в камеру содержания. Физических повреждений не было обнаружено.\n\nОбсуждение:\nЭтот опасный инцидент подчеркивает серьезную угрозу, исходящую от передатчика. Непрерывный обмен данными с неизвестным источником, по всей видимости, напрямую связан с атакой высокоэнергетическим лучом.\nХотя луч, судя по всему, нацелен на местоположение передатчика по завершении отсчета, это можно было бы использовать для минимизации ущерба, переместив объект в необитаемую область поблизости.\nК сожалению, способность передатчика к само-телепортации делает эту стратегию ненадежной.\nДальность телепортации передатчика неизвестна, поэтому необходимо подготовиться к возможному перемещению объекта внутри комплекса.\nПередатчик переклассифицирован в аномалию Класса-2 (Внимательность) из-за продемонстрированных деструктивных способностей.\n\nРекомендации:\nТщательный мониторинг как физического местоположения передатчика, так и отображаемого времени на цифровом циферблате, крайне важен для предотвращения попадания энергетического луча внутрь комплекса.\nВ случае внутренней телепортации рекомендуется немедленное вмешательство, предполагающее изъятие передатчика сотрудниками и его перемещение за пределы жизненно важных зон.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>

	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>маяк орбитального луча</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Компактное устройство военного класса для передачи данных. Имеет пневматические выдвижные опоры для устойчивости на земле. На корпусе расположены светодиодные индикаторы, антенна и маленькая кнопка. Компактная антенна постоянно передает и получает данные из неизвестного источника.\n\nПо достижении определенного объема полученных данных объект телепортируется на некоторе расстояни и после того, как цифровой циферблат достигнет нуля, вызывает на себя высокоинтенсивный энергетический луч. Количество зажженных светодиодов индикатора на устройстве показывает количество лучей, которые будут использованы. У колонистов есть 2 часа, чтобы найти и переместить устройство в безопасное место. Затем у них будет 12 минут, чтобы покинуть зону опасности.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 4 (Критическая).</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/5 Отчет об исследовании передатчик</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Несколько лучей и задержка таймера\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nАномальный передатчик совершил телепортацию из зоны содержания и материализовался внутри комплекса. Действия по перемещению объекта выявили важную деталь: удержание кнопки на основании устройства продлевает первоначальный отсчет и запускает короткий вторичный таймер после отпускания. Аномалия испускает несколько лучей в зависимости от количества горящих светодиодов индикатора, при этом первый луч поражает само устройство, а последующие - случайные объекты поблизости. Это значительно увеличивает потенциальный ущерб. Аномалия переклассифицирована в Класс-4 (Критическая). Рекомендуется более строгое наблюдение и обязательное удержание кнопки во время экстренного перемещения.\n\nНаблюдения:\nСистемы безопасности зафиксировали телепортацию передатчика с тремя горящими светодиодами индикатора. Он появился в главном хранилище комплекса, недалеко от [УДАЛЕНО].\nСледуя установленному протоколу, Субъект забрал передатчик, несмотря на сопротивление его выдвижных опор. [УДАЛЕНО] затем покинул объект с передатчиком в руках. Цифровой циферблат отображал обратный отсчет - 2 часа.\nПосле истечения двух с половиной часов, Субъект переместил передатчик в безлюдную местность, прежде чем покинуть ее на высокой скорости. Дальнейшая съемка с камер дальнего видения подтвердила последующую активацию трех высокоэнергетических лучей, поразивших область, где ранее находился передатчик.\n\nРезультаты:\nВо время допроса после инцидента относительно продолжения перемещения после истечения двух часов, [УДАЛЕНО] сообщил, что после отпускания передатчика на цифровом циферблате всё ещё отображался оставшийся 12-минутный таймер. Кроме того, было сообщено о случайной активации и удержании небольшой кнопки на основании передатчика.\nПоследующий анализ событий подтвердил, что 2 из 3 энергетических лучей поразили объекты немного в стороне от места нахождения передатчика, о чем свидетельствуют 3 отдельных, накладывающихся друг на друга выжженных круга на земле.\n\nОбсуждение:\nЭтот инцидент предполагает наличие способа приостановки первоначального таймером обратного отсчета. Постоянное давление на кнопку, расположенную на основании передатчика, по-видимому, продлевает двухчасовой период, предоставляя дополнительное время для перемещения. Кажется, что первоначальный отсчет служит буферным периодом, если кнопка не активирована. После ее отпускания запускается 12-минутный таймер, побуждающий персонал эвакуироваться из непосредственной близости.\nКроме того, количество светящихся светодиодов индикатора, по-видимому, прямо пропорционально количеству выпущенных энергетических лучей. В то время как первый луч поражает местоположение передатчика, последующие лучи, похоже, поражают случайные цели в небольшом радиусе вокруг него. Это значительно увеличивает потенциальную зону поражения и вызывает беспокойство по поводу возможной незамеченной активации внутри самого комплекса.\nПередатчик переклассифицирован в аномалию Класса-4 (Критическая) из-за повышенной деструктивной способности и потенциального нанесения масштабного ущерба комплексу.\n\nРекомендации:\nНаблюдение за передатчиком должно быть приоритетной задачей.\nПротокол содержания должен быть изменен с обязательным требованием непрерывного нажатия кнопки, расположенной на основании передатчика, во время процедур экстренного перемещения.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>

	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>Компактное устройство военного класса для передачи данных. Имеет пневматические выдвижные опоры для устойчивости на земле. На корпусе расположены светодиодные индикаторы, антенна и маленькая кнопка. Компактная антенна постоянно передает и получает данные из неизвестного источника.\n\nПо достижении определенного объема полученных данных объект телепортируется на некоторе расстояни и после того, как цифровой циферблат достигнет нуля, вызывает на себя высокоинтенсивный энергетический луч. Количество зажженных светодиодов индикатора на устройстве показывает количество лучей, которые будут использованы. У колонистов есть 2 часа, чтобы найти и переместить устройство в безопасное место. Затем у них будет 12 минут, чтобы покинуть зону опасности. Может быть вручную.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 4 (Критическая).</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/5 Отчет об исследовании передатчик</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>Ручная активация и боевое применение\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nТестирование передатчика выявило способ ручной активации с помощью кнопки на основании. Удержание кнопки останавливает таймер обратного отсчета, но случайное отпускание запускает 12-минутный отсчет до самоактивации. Инцидент подчеркивает опасность транспортировки передатчика и его потенциальное использование в качестве оружия. Обновленные протоколы будут учитывать боевое применение, при этом особое внимание будет уделяться мерам безопасности.\n\nНаблюдения:\nПередатчик был доставлен на специально оборудованную испытательную площадку на открытом воздухе для дальнейших исследований.\nВо время первоначального взаимодействия, [УДАЛЕНО] попыталась нажать кнопку на основании передатчика, пока цифровой таймер был неактивен.\nЭто действие неожиданно запустило 12-минутный обратный отсчет на цифровом циферблате.\nЗатем Субъект поднял передатчик и удерживал кнопку, успешно остановив таймер на отметке 12 минут.\nПри попытке транспортировать передатчик в назначенное место для проведения теста контролируемой атаки, [УДАЛЕНО] споткнулась, и ее нога застряла в расщелине на земле.\nПередатчик выпал из рук Субъекта и приземлился на расстоянии, недоступном для неё.\nПри приземлении выдвинулись пневматические опоры передатчика, препятствуя попыткам его достать с помощью палки, находившейся поблизости.\nПо истечении 12-минутного таймера высокоэнергетический луч поразил местоположение передатчика, что согласуется с предыдущими наблюдениями.\n\nРезультаты:\nК сожалению, [УДАЛЕНО] трагически погибла в результате воздействия энергетического луча на месте инцидента. Обнаружены только остатки пепла.\n\nОбсуждение:\nЭто непредвиденное событие, хоть и трагическое, предоставило ценную информацию о функциональности передатчика.\nЭксперимент непреднамеренно выявил способ ручной активации посредством взаимодействия с кнопкой. Это открывает потенциальные возможности для контролируемого применения в боевых ситуациях.\nИнцидент также подчеркнул неизбежные риски, связанные с транспортировкой передатчика, даже в активирующемся состоянии. Случайное отпускание кнопки может запустить таймер обратного отсчета, представляя серьезную угрозу для носителя, если он останется поблизости.\nАнализ потока данных, отправляемых на передатчик, позволил нам передавать ему наши собственные данные, что вынуждает его телепортироваться в указанное нами место до тпкой ручной активации. Это было сделано для уменьшения вероятности подобной трагедии в будущем.\nКроме того, активация пневматических опор при приземлении указывает на наличие внутренних датчиков, которые обнаруживают твердую поверхность, что затрудняет подъем передатчика после случайного выпадения из рук.\n\nРекомендации:\nУстановленные протоколы для передатчика должны быть дополнены разрешением на его контролируемое использование в боевых ситуациях. Однако при таком применении необходимо тщательно учитывать сопутствующие риски и решать их посредством тщательного обучения и соблюдения протоколов безопасности.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>

	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>Тренировочная мишень для орбитальных лучей</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>Компактное устройство военного назначения, используемое в качестве мишени для атак со спутников сбора энергии во время учебных тренировок. Пневматические выдвижные опоры позволяют ему удерживаться на земле. На корпусе расположены светодиодные индикаторы с подсветкой и маленькая кнопка безопасности. Компактная антенна постоянно передает и получает данные со спутников.\n\nПо достижении определенного объема полученных данных объект телепортируется на некоторе расстояни, предпочтительно внутрь зданий, и после того, как цифровой циферблат достигнет нуля, вызывает на себя высокоинтенсивный энергетический луч. Количество зажженных светодиодов индикатора на устройстве показывает количество лучей, которые будут использованы. У колонистов есть 2 часа, чтобы найти и переместить устройство в безопасное место. Активация не произойдет, пока носитель держит нажатой кнопку. Затем у них будет 12 минут, чтобы покинуть зону опасности. Может быть активирован вручную каждые 5 дней.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 4 (Критическая).</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>#5/5 Отчет об исследовании передатчик</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>Теория о передатчике\n\nРеферат:\nАнализ тренировочная мишень для орбитальных лучей (OBTT) предполагает, что изначально это было устройство архотехнологий, предназначенное для координации энергетических спутников. Нижняя кнопка, вероятно, служила мерой безопасности для персонала. OBTT демонстрирует тревожные модификации: самовосстановление с помощью органического материала и телепортация на основе данных со спутников (с приоритетом зданий). Несмотря на потенциальную возможность перепрофилирования в оружие, его критическая классификация сохраняется из-за рисков для безопасности и возможностей телепортации. Извлечение или контролируемое использование требуют тщательного рассмотрения из-за присущих им рисков.\n\nГипотеза:\nНа основании наблюдений за всеми экспериментами и данных из передач была предложена теория, касающаяся происхождения и поведения орбитального тренировочного маяка (OBTT). OBTT был создан инженерами архотехнологий для тестирования и координации сети из нескольких спутников сбора энергии. Количество горящих светодиодов индикатора на устройстве соответствует количеству подключенных спутников. Цифровой циферблат, вероятно, показывает время, необходимое спутникам для нацеливания на OBTT в качестве цели. Дополнительная функция безопасности была реализована в виде кнопки в нижней части, которая позволяла наземному персоналу отсрочить атаку для эвакуации из зоны поражения. Мощные пневматические выдвижные опоры были установлены, чтобы удерживать OBTT на месте во время воздействия луча. Хотя устройство было изготовлено из композитного материала военного назначения, чтобы выдерживать многократное использование, похоже, оно претерпело изменения. Вероятно, органический металл проник в устройство, позволяя ему восстанавливать любые повреждения от луча. Кроме того, оно приобрело способность к само-телепортации. Цель телепортации выбирается путем обработки большого объема полученных данных со спутниковых снимков, с приоритетом зданий в качестве целей. Из-за помех в атмосфере спутниковые снимки не всегда доступны, и в этом случае устройство выбирает случайное место поблизости для телепортации. Поскольку оно было создано для военных учений, его нельзя навсегда отключить с помощью спутников, но между ручными активациями все же требуется некоторое время (~5 дней).\n\nОбсуждение:\nИсходя из нашего текущего понимания OBTT, он обладает потенциалом для перепрофилирования в мощное военное орудие. Кроме того, его способность к само-телепортации требует высокого уровня наблюдения для принятия профилактических мер против активации в жизненно важных зонах объекта.\nТекущая классификация OBTT остается классом 4 (Критическая), поскольку он по прежнему представляет непосредственную угрозу для комплекса и его персонала, даже с учетом существующих протоколов безопасности.\n\nРекомендации:\nИзвлечение из комплекса: Учитывая его потенциальную неразрушимость, уничтожение невозможно, но его можно отправить в другую часть планеты. Однако способности OBTT к телепортации по-прежнему создают риск его возвращения на объект однажды.\nКонтролируемое использование: Если гипотеза верна, то дальнейшее использование OBTT в контролируемых и наблюдаемых условиях может обеспечить устойчивую огневую мощь для защиты комплекса. Однако этот подход требует тщательной оценки рисков и надежных протоколов безопасности, чтобы предотвратить его активацию в жизненно важных зонах.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>
	
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>Модифицировать спутниковые данные, чтобы телепортировать его подальше от колонии. [Уничтожит аномалию]</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>Извлечь из комплекса</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>модифицирует данные для {0}: {1}s</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>модифицировать данные для {0}</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>Выберите кто извлечёт это из комплекса</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>модифицировать данные</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.interactionProgressString>Создание данных спутника</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.interactionProgressString>
	
	
	
	<AE_BloodPuddle.label>странная лужа</AE_BloodPuddle.label>
	<AE_BloodPuddle.description>Темная, вязкая алая лужа, источающая и распространяющаяся, резко контрастируя с окружающей средой.</AE_BloodPuddle.description>
	
	<AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 Отчет об исследовании кровавой лужи</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Темная, вязкая алая лужа, источающая и распространяющаяся, резко контрастируя с окружающей средой. Вещество внутри представляет собой кровиподобную жидкость, состоящую преимущественно из крови с примесью биоферрита.\n\nКлассифицировано как аномалия класса 0 (Безопасная).</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>кровавая лужа</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Анализ жидкости\n\nСубъуект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nБыла обнаружена странная лужа, обладающая аномальными свойствами. Вещество внутри напоминало кровь, но имело значительно более низкую концентрацию кислорода. По мере увеличения глубины отбора проб плотность жидкости возрастала, достигая непроницаемости на глубине одного метра. Анализ показал, что состав вещества в основном состоит из крови с примесью биоферрита. Учитывая его неагрессивный характер и уникальные свойства изменения плотности, лужа была временно классифицирована как аномалия класса 0 (Безопасная). Рекомендуется дальнейшее исследование для полного понимания его потенциальных применений и аномальных характеристик.\n\nНаблюдения:\nПри исследовании странной лужи, {PAWN_nameDef} заметил, что вещество внутри напоминало кровь, хотя и с заметно низкой концентрацией кислорода.\nНесколько пробирок были заполнены образцами, взятыми с разных глубин.\n{PAWN_nameDef} сообщил о значительном увеличении плотности жидкости на больших глубинах, что затрудняло дальнейший отбор проб.\n\nРезультаты:\nВ течение всего процесса отбора проб лужа не проявляла агрессивного поведения.\nАнализ собранных образцов показал состав примерно на 90% идентичный стандартной крови с примесью биоферрита.\nНа глубине 1 метр плотность жидкости стала слишком высокой, чтобы позволить дальнейший отбор проб.\n\nОбсуждение:\nКровиподобная жидкость в странной луже, по-видимому, обладает способностью динамически регулировать свою плотность, причем увеличение глубины коррелирует с более высокой плотностью.\nЭто уникальное свойство предполагает возможность разделения биоферрита из кровиподобной жидкости.\nУчитывая отсутствие агрессивного поведения, лужа была временно классифицирована как аномалия класса 0 (Безопасная).\n\nРекомендации:\nРекомендуется продолжить мониторинг лужи для дальнейшего изучения ее аномальных свойств и исследования потенциальных применений.</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 Отчет об исследовании кровавой лужи</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Темная, вязкая алая лужа, источающая и распространяющаяся, резко контрастируя с окружающей средой. Вещество внутри представляет собой кровиподобную жидкость, состоящую преимущественно из крови с примесью биоферрита. Снижение плотности жидкости указывает на возможное нападение враждебных сущностей.\n\nКлассифицировано как аномалия класса 1 (Осторожность).</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Уменьшение плотности жидкости\n\nСубъуект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nБыло обнаружено значительное изменение в ранее наблюдаемой аномальной кровиподобной жидкости в луже. Плотность жидкости уменьшилась, что потенциально позволяет более глубокое исследование. Однако было подтверждено присутствие враждебных сущностей внутри лужи путем физических атак на оборудование для отбора проб. Этот сдвиг в поведении потребовал переклассификации на класс 1 (Осторожность). Рекомендуется дальнейшее исследование и подготовка к потенциальным угрозам.\n\nНаблюдения:\n{PAWN_nameDef} наблюдал значительные изменения в кровавой луже.\nЖидкость внутри теперь больше напоминает стандартную кровь, демонстрирующую более высокую концентрацию кислорода.\nСубъект повторил процесс отбора проб, извлекая жидкость с разных глубин.\nНеожиданно, на глубине 1 метр, ранее плотная часть жидкости не оказала сопротивления, почти затянув {PAWN_nameDef} в лужу.\nНа глубине 5 метров оборудование для отбора проб было физически повреждено, но пробирка была успешно извлечена.\n\nРезультаты:\nАнализ собранных образцов показал существенное снижение плотности кровиподобной жидкости.\nНа устройстве для отбора проб были обнаружены многочисленные следы укусов, что указывает на присутствие опасного существа внутри лужи.\n\nОбсуждение:\nБыстрое снижение плотности кровиподобной жидкости указывает на потенциальный путь, ведущий глубже в лужу.\nЭто вызывает опасения о возможности существования враждебных сущностей внутри и их способности прорваться на поверхность.\nВ свете этих событий, классификация лужи была повышена до аномалии класса 1 (Осторожность).\n\nРекомендации:\nНеобходимо подготовиться к потенциальной встрече с враждебными существами, исходящими из кровавой лужи.</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>

	<AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 Отчет об исследовании кровавой лужи</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Темная, вязкая алая лужа, источающая и распространяющаяся, резко контрастируя с окружающей средой. Вещество внутри представляет собой кровиподобную жидкость, состоящую преимущественно из крови с примесью биоферрита. Снижение плотности жидкости указывает на скорое появление биошматов.\n\nПлотность = Время до появления биошматов:\n13590 кг/м3 = 2 дня\n3120 кг/м3 = 1 день\n1839 кг/м3 = 8 часов\n1060 кг/м3 = 1 час\n\nКлассифицировано как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>эхо с другой стороны</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
	<AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Субъуект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nБыла обнаружены опасные аномальные свойства у кровавой лужи, включая появление биошматов. Попытки проводить дальнейшие исследования лужы были затруднены ее уникальными характеристиками, такими как быстрые колебания плотности. Лужа была переклассифицирована на класс 2 (Внимательность) из-за потенциальной угрозы, которую представляют плотные существа. Дальнейшее исследование невозможно, но разработка методов сдерживания и извлечения необходима для использования этой аномалии.\n\nНаблюдения:\nБыл проведен ряд измерений во время и после появления биошматов из лужи.\nПопытки раскопать под лужей, чтобы определить источник существ, оказались безуспешными.\nТочно так же попытки заполнить лужу землей оказались неэффективными.\n\nРезультаты:\nНаиболее низкая зарегистрированная плотность кровиподобной жидкости была зафиксирована во время появления биошматов и составила 1060 кг/м³.\nПосле появления существ плотность жидкости быстро увеличилась.\nПопытки раскопок показали, что внешние размеры лужи значительно несовпадают с ее внутренней глубиной. Внешний вид лужи был обманчив, так как ее глубина была намного больше, чем ее физический размер.\nКроме того, любая почва, введенная в лужу, выталкивалась наружу кровиподобной жидкостью.\n\nОбсуждение:\nХотя количество появившихся биошматов не представляло непосредственной угрозы для объекта, отдельные сотрудники, работающие поблизости, могут подвергнуться опасности во время будущих появлений биошматов.\nНаблюдалась корреляция между плотностью и временем до появления плотных существ:\n13590 кг/м³ = 2 дня\n3120 кг/м³ = 1 день\n1839 кг/м³ = 8 часов\n1060 кг/м³ = 1 час\nНебольшой размер лужи приводит к быстрому увеличению плотности после появления биошматов, препятствуя дальнейшему исследованию.\nНаши ученые разработали растворяющие химические вещества, способные противодействовать повышению поверхностной плотности, что позволяет нам заполнить лужу землей.\nЛужа была переклассифицирована как аномалия класса 2 (Внимательность).\n\nГипотеза:\n{PAWN_nameDef} выдвинул теорию, предполагающую связь между лужей и источником кровиподобной жидкости в другой плоскости реальности. Лужа может быть аналогична разрезу в артериоле, транспортирующей кровиподобную жидкость. Плотные существа могут обитать в этом источнике и использовать артериолы для перемещения. Быстрое увеличение плотности возле выходов может быть защитным механизмом, аналогичным свертыванию крови. К сожалению, небольшой размер артериол препятствует человеческому исследованию.\n\nРекомендации:\nУдаление: Рекомендуется использовать растворяющие химические вещества и заполнение землей для устранения угрозы на территории объекта.\nКонтролируемое использование: Предлагается контролируемая система сбора с использованием насоса для кровиподобной жидкости для потенциального будущего применения.\nБезопасность: Должны быть развернуты дополнительные подразделения безопасности для реагирования на будущие вспышки появления плотных существ.</AE_BloodPuddle.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>

	<AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>Добавить растворяющие химические и заполнить почвой. [Уничтожит аномалию]</AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>
	<AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>Заполнить почвой</AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>
	<AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>растворяет и заполняет почвой {0}: {1}с</AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>
	<AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>растворяет и заполняет почвой {0}</AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>
	<AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>Выберите кто уничтожит это.</AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>
	<AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>расстворить и заполнить почвой</AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>
	<AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.interactionProgressString>Растворение и заполнение почвой</AE_BloodPuddle.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.interactionProgressString>


	<AE_BloodLake.label>странное озеро</AE_BloodLake.label>
	<AE_BloodLake.description>Темное, вязкое алое озеро, источающее и распространяющееся, резко контрастируя с окружающей средой.</AE_BloodLake.description>
	<AE_BloodLake.portal.enteredLetterLabel>Територия подконтрольная биомассе</AE_BloodLake.portal.enteredLetterLabel>
	<AE_BloodLake.portal.enteredLetterText>Перед нами лежит открытое пространство, одно оно кишит различными биошматами. Мы должны преготовится к яросным атакам со стороны окружающей сети биомассы.\n\nЕсли мы не готовы к такой конфронтации, то следует отступить обратно к нашей колонии и подготовится.</AE_BloodLake.portal.enteredLetterText>

	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/8 Отчет об исследовании кровавого озера</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Темное, вязкое алое озеро, источающее и распространяющееся, резко контрастируя с окружающей средой. Вещество внутри представляет собой кровиподобную жидкость, состоящую преимущественно из крови с примесью биоферрита. Иногда из нее появляются небольшие биошматов.\n\nКлассифицировано как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>кровавое озеро</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Анализ жидкости\n\nСубъуект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nБыло обнаружено большое странное озеро с кровиподобной жидкостью, обладающее схожими характеристиками с ранее обнаруженной аномальной кровавой лужей. Озеро содержит кровиподобную субстанцию с примесью биоферрита и представляет потенциальную угрозу из-за появления биошматов. Из-за увеличенных размеров и глубины, озеро остается опасной средой, требующей тщательного мониторинга и мер безопасности. Необходимы дальнейшие исследования для понимания его происхождения, потенциальных применений и природы угрозы со стороны биошматов.\n\nНаблюдения:\nПри исследовании странного озера, {PAWN_nameDef} заметил, что вещество внутри напоминало кровь, хотя и с заметно низкой концентрацией кислорода.\nНесколько пробирок были заполнены образцами, взятыми с разных глубин.\n{PAWN_nameDef} сообщил о значительном увеличении плотности жидкости на больших глубинах, что затрудняло дальнейший отбор проб.\nСубъект отметил сходство между этим озером и ранее изученной аномальной кровавой лужей.\n\nРезультаты:\nВо время процесса отбора проб озеро не проявляло агрессивного поведения. Однако оборудование для отбора проб получило многочисленные следы укусов.\nАнализ собранных образцов показал состав примерно на 90% идентичный стандартной крови с примесью биоферрита.\nНа глубине 10 метров плотность жидкости стала слишком высокой, чтобы позволить дальнейший отбор проб.\n\nОбсуждение:\nСравнительный анализ кровиподобной жидкости из озера и архивных образцов из аномальной кровавой лужи показал 100% совпадение.\nЭто, в сочетании с повреждением оборудования для отбора проб, указывает на сильную связь между двумя аномалиями. Эта связь предполагает, что некоторые биошматы могут быть способны достигать поверхности даже при высоких значениях плотности.\nБольший размер озера предлагает больший потенциал для извлечения кровиподобной жидкости.\nВременно аномальное озеро было классифицировано как аномалия класса 2 (Внимательность).\n\nРекомендации:\nИсследование: Рекомендуется продолжить мониторинг озера для дальнейшего изучения его аномальных свойств и исследования потенциальных применений.\nБезопасность: Должны быть развернуты дополнительные подразделения безопасности для реагирования на потенциальные вспышки появления биошматов.</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/8 Отчет об исследовании кровавого озера</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Темное, вязкое алое озеро, источающее и распространяющееся, резко контрастируя с окружающей средой. Вещество внутри представляет собой кровиподобную жидкость, состоящую преимущественно из крови с примесью биоферрита. Иногда из нее появляются небольшие биошматов. Снижение плотности жидкости указывает на скорое появление биошматов.\n\nКлассифицировано как аномалия класса 3 (Опасность).</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Ускоренное снижение плотности\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nБыло обнаружено значительное изменение в кровавом озере, указывающее на скорое появление биошматов. Размер и более низкая плотность озера предполагают потенциально более масштабную и опасную вспышку по сравнению с предыдущими инцидентами. Классификация аномалии была повышена до Класса 3 (Опасность) из-за повышенного уровня угрозы. Непрерывный мониторинг и усиленные меры безопасности крайне важны для снижения потенциальных рисков.\n\nНаблюдения:\n{PAWN_nameDef} наблюдал значительные изменения в кровавом озере.\nЖидкость внутри теперь больше напоминает стандартную кровь, демонстрируя более высокую концентрацию кислорода.\nСубъект повторил процесс отбора проб, извлекая жидкость с разных глубин.\nНа глубине 50 метров оборудование для отбора проб столкнулось с областью высокой плотности.\n\nРезультаты:\nАнализ собранных образцов показал существенное снижение плотности кровиподобной жидкости.\n\nОбсуждение:\nКровавое озеро, по-видимому, следует той же модели колебаний плотности, что и ранее наблюдаемая кровавая лужа. Это предполагает скорое появление большого количества биошматов.\nОднако из-за больших размеров и более низкой общей плотности озера ожидается значительно большее количество биошматов.\nВ свете этих событий классификация озера была повышена до аномалии класса 3 (Опасность).\n\nРекомендации:\nИсследование: Необходимо продолжить мониторинг озера, особенно во время и после появления биошматов.\nБезопасность: Следует развернуть дополнительные силы безопасности для реагирования на потенциальную угрозу массового появления биошматов.</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>

	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/8 Отчет об исследовании кровавого озера</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Темное, вязкое алое озеро, источающее и распространяющееся, резко контрастируя с окружающей средой. Вещество внутри представляет собой кровиподобную жидкость, состоящую преимущественно из крови с примесью биоферрита. Иногда из нее появляются небольшие биошматов. Снижение плотности жидкости указывает на скорое появление большой группы биошматов.\n\nКлассифицировано как аномалия класса 4 (Критическая).</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Результат появления биошматов\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nБыло обнаружено значительное изменение в аномальном кровавом озере, свидетельствующее о возможном увеличении угрозы появления биошматов. Снижение плотности в глубоких слоях озера может способствовать появлению большего количества этих существ. Классификация аномалии повышена до Класса 4 (Критическая) в связи с возросшим уровнем опасности. Необходимы дальнейшие исследования, включая использование подводных дронов, для понимания источника и природы угрозы со стороны биошматов.\n\nРезультаты:\nПосле исследования датчики глубины показали, что область высокой плотности на глубине 50 метров больше не обнаруживается.\n\nОбсуждение:\nВозможно, значительное количество биошматов прошло через область высокой плотности, что привело к ее истощению.\nЭто развитие событий может позволить более глубокое исследование озера.\nДля лучшего понимания происхождения биошматов рекомендуется развернуть подводный дрон.\nУчитывая серьезную угрозу, которую представляют потенциальные вспышки появления биошматов, классификация озера была повышена до аномалии Класса 4 (Критическая).\n\nГипотеза:\n{PAWN_nameDef} выдвинул теорию, развивающую существующую гипотезу о кровавой луже. Если лужу можно сравнить с артериолой в системе кровиподобной жидкости, то озеро можно сравнить с аортой. Из-за своих больших размеров озеро демонстрирует сниженные свойства свертывания и повышенную пропускную способность кровиподобной жидкости, что позволяет проходить большим группам биошматов. Этот увеличенный размер также может позволить человеческое исследование.\n\nРекомендации:\nИсследование: Рекомендуется развернуть подводный дрон для исследования источника биошматов.\nБезопасность: Необходимо подготовиться к потенциальным крупномасштабным вспышкам появления биошматов.</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>

	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/8 Отчет об исследовании кровавого озера</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>Темное, вязкое алое озеро, источающее и распространяющееся, резко контрастируя с окружающей средой. Вещество внутри представляет собой кровиподобную жидкость, состоящую преимущественно из крови с примесью биоферрита. Иногда из нее появляются небольшие биошматов. Снижение плотности жидкости указывает на скорое появление большой группы биошматов.\n\nМожет быть отправлена экспедиция.\n\nКлассифицировано как аномалия класса 4 (Опасность).</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>Результаты использования дрона\n\nСубъект: подводный дрон\n\nРеферат:\nПроведено смелое подводное исследование кровавого озера, которое принесло удивительные результаты. Управляемый дистанционно дрон успешно проник в глубины озера, столкнувшись с враждебными формами жизни и необычными условиями окружающей среды. Обнаружение воздушного кармана на другой стороне озера открывает потенциальный путь для человеческого исследования. Однако присутствие агрессивных существ и неизвестная природа более глубоких регионов требуют тщательного планирования и подготовки к будущим экспедициям.\n\nНаблюдения:\nПодводный дрон был запущен в кровиподобную жидкость. Основные функции дрона были проверены и подтверждены работоспособными.\nОпускаясь на глубину 50 метров, дрон столкнулся и избежал нескольких небольших биошматов.\nНа глубине 100 метров дрон подвергся кратковременной атаке средних биошматов, но атака нанесла минимальный ущерб.\nДрон продолжил погружение, достигнув глубины 250 метров, где произошел незначительный сбой в системе ориентации.\nНа глубине 400 метров небольшой биоорганизм прикрепился к дрону, пробив его внешнюю оболочку. Удивительно, что дрон не испытал ожидаемого повреждения, связанного с давлением на этой глубине.\nДрон достиг глубины 450 метров, но проблема с источником питания, вероятно, вызванная предыдущей атакой, ограничила его операционный радиус примерно до 70 метров.\nНа отметке в 500 метров дрон неожиданно всплыл.\nСканирование окружающей области выявило воздушный карман, пригодный для дыхания человека. Лидарная система дрона, ограниченная в дальности, обеспечила частичное сканирование области, которая выглядела слабо освещенной.\nПеред потерей связи дрон зафиксировал признаки приближающихся движущихся тепловых сигнатур.\n\nОбсуждение:\nВсплытие дрона свидетельствует о существовании поверхности на противоположной стороне кровавого озера. Природа этой области, открытая или закрытая, остается неясной.\nОднако отсутствие повреждений, связанных с давлением, на дроне на экстремальных глубинах указывает на то, что плотность кровиподобной жидкости не связана напрямую с глубиной.\nНаличие дыхательного воздуха на другой стороне предполагает возможность человеческого исследования без дополнительной защитной экипировки.\nПоследние моменты передачи данных дрона указывают на присутствие потенциальных угроз в этой области.\n\nРекомендации:\nЭкспедиция: Следует организовать экспедицию с участием человека для исследования другой стороны кровавого озера. Команда должна быть надлежащим образом оснащена и подготовлена к потенциальным угрозам со стороны биошматов.\nРазработка: Рекомендуется разработка более прочной и устойчивой брони для подводного исследования.</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>

	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>#5/8 Отчет об исследовании кровавого озера</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.AnomalyDesc>Темное, вязкое алое озеро, источающее и распространяющееся, резко контрастируя с окружающей средой. Вещество внутри представляет собой кровиподобную жидкость, состоящую преимущественно из крови с примесью биоферрита. Иногда из нее появляются небольшие биошматов. Снижение плотности жидкости указывает на скорое появление большой группы биошматов.\n\nМожет быть отправлена экспедиция в неизведанную территорию.\n\nКлассифицировано как аномалия класса 4 (Опасность).</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.AnomalyDesc>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>Экспедиция\n\nРеферат:\nИсследовательская экспедиция в глубины кровавого озера привела к открытию странного мира, зараженного биомассой. Команда исследователей столкнулась с враждебной средой, включая гравитационные аномалии и агрессивных биошматов. Несмотря на эти трудности, команда успешно пробилась через область высокой плотности и вышла на неизвестный ландшафт. Дальнейшие исследования необходимы для понимания природы этого инопланетного мира и потенциальных угроз, которые он представляет.\n\nНаблюдения:\nИсследовательская группа, состоящая из [УДАЛЕНО], вошла в экспериментальную подводную лодку, оснащенную для проникновения в области высокой плотности кровавого озера.\nПодводная лодка была успешно запущена, и ее основные функции были проверены.\nКоманда начала погружение, достигнув глубины 150 метров. Усиленный корпус подводной лодки оказался эффективным в защите от многочисленных атак мелких биошматов.\nНа глубине 250 метров команда испытала внезапный сдвиг гравитации, что привело к незначительным травмам. Система ориентации подводной лодки автоматически адаптировалась к новому вектору гравитации.\nНа глубине 425 метров большой биошмат атаковал подводную лодку, пробив ее корпус. Экипаж смог быстро заделать пробоину и отпугнуть существо электрическим импульсом.\nПодводная лодка продолжила погружение, достигнув глубины 500 метров, прежде чем всплыть на поверхность.\nПосле двойной проверки воздуха, температуры и радиации, исследовательская группа покинула подводную лодку.\nКоманда наблюдала тусклое, облачное небо и ландшафт, сильно зараженный биомассой и многочисленными спящими или активными биошматами.\nДатчики обнаружили слабый сигнал в непосредственной близости.\n\nРезультат:\nИсследовательская команду успешно преодалела зоны высокой плотности кровавого озера и всплыла на неизвестной территории заражённой биомассой.\n\nОбсуждение:\nОбнаружение неба и звезд, поднивает важный вопрос о природе кровавого озера.\nВертикальный спуск на 500 метров предполагает туннелеобразную структуру, однако выход в открытое пространство противоречит этому предположению.\nРаспространенная биомасса и присутствие активных биошматов указывают на враждебную среду.\nОбнаруженный сигнал, возможно, исходящий от неизвестного устройства, может быть важной подсказкой об истории этого места.\n\nРекомендации:\nИсследование: Необходимо провести комплексное исследование выхода из кровавого озера, чтобы понять его природу, происхождение и потенциальные угрозы. Это также может помочь найти источник сигнала.\nБезопасность: Необходимо установить защитный периметр и подготовиться к потенциальным атакам биошматов.</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>

	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.label>#8/8 Отчет об исследовании кровавого озера</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.label>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.AnomalyDesc>Темное, вязкое алое озеро, источающее и распространяющееся, резко контрастируя с окружающей средой. Вещество внутри представляет собой кровиподобную жидкость, состоящую преимущественно из крови с примесью биоферрита. Иногда из нее появляются небольшие биошматов. Снижение плотности жидкости указывает на скорое появление большой группы биошматов.\n\nБольше нельзя отправить экспедицию в неизведанную территорию.\n\nКлассифицировано как аномалия класса 4 (Опасность).</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.AnomalyDesc>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.AnomalyLabel>там где нас больше нет</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.AnomalyLabel>
	<AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.text>Жертва\n\nРеферат:\nСвязь с персоналом на другой стороне кровавого озера была потеряна, а область высокой плотности в озере вернулась в прежнее состояние. Хотя непосредственная угроза массового появления биоорганизмов уменьшилась, присущая нестабильность озера требует его дальнейшей классификации как аномалии Класса 4 (Критическая). Для снижения будущих рисков рекомендуется полная нейтрализация озера с помощью растворяющего химического вещества. Однако контролируемое извлечение кровиподобной жидкости для исследований и технологических применений остается жизнеспособным вариантом.\n\nРезультаты:\nСвязь со всем персоналом на другой стороне кровавого озера была потеряна.\nКроме того, область высокой плотности озера вернулась на глубину 50 метров.\n\nОбсуждение:\nЗакрытие соединения с другой стороной кровавого озера предполагает, что угроза массового появления биошматов уменьшилась.\nТекущая классификация Кровавого озера остается Классом 4 (Критическая), даже несмотря на то, что оно больше не представляет непосредственной угрозы для персонала объекта.\n\nРекомендации:\nУничтожение: Рекомендуется использовать растворяющее химическое вещество, ранее использовавшееся на кровавой луже, для окончательного устранения угрозы, которую представляет кровавое озеро.\nКонтролируемое использование: Продолжение извлечения кровиподобной жидкости из озера остается жизнеспособным, особенно для применений, связанных с недавно приобретенными знаниями и технологиями.</AE_BloodLake.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.text>

	<AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>Добавить растворяющие химические и заполнить почвой. [Уничтожит аномалию]</AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>
	<AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>Заполнить почвой</AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>
	<AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>растворяет и заполняет почвой {0}: {1}с</AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>
	<AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>растворяет и заполняет почвой {0}</AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>
	<AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>Выберите кто уничтожит это.</AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>
	<AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>расстворить и заполнить почвой</AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>
	<AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.interactionProgressString>Растворение и заполнение почвой</AE_BloodLake.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.interactionProgressString>


	<AE_BloodLakeExit.label>выход кровавого озера</AE_BloodLakeExit.label>
	<AE_BloodLakeExit.description>Темное, вязкое алое озеро, источающее и распространяющееся, резко контрастируя с окружающей средой. Это выход на другую сторону Кровавого озера на территорию нашего комплекса. Можно войти, чтобы вернуться в наш объект.</AE_BloodLakeExit.description>
	
	<AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#6/8 Отчет об исследовании кровавого озера</AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Темное, вязкое алое озеро, источающее и распространяющееся, резко контрастируя с окружающей средой. Это выход на другую сторону Кровавого озера на территорию нашего комплекса. Можно войти, чтобы вернуться в наш объект.</AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>выход кровавого озера по другую сторону</AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Реакция биомассы\n\nРеферат:\nЭкспедиционная группа столкнулась с враждебной средой, зараженной биомассой, на другой стороне кровавого озера. Команда подверглась скоординированным атакам биошматов и испытала чувство дежавю. Наличие человеческой инфраструктуры и загадочного сигнала указывает на сложную историю и потенциальную угрозу. Необходимы дальнейшие исследования для понимания природы этого мира.\n\nНаблюдения:\nИсследовательская группа столкнулась с враждебной средой, доминируемой биомассой.\nПочва под ногами была покрыта плотью, и они подвергались непрерывным атакам с разных направлений.\nПоявление новых биошматов из подземных гнезд указывает на скоординированную атаку.\nКроме того, команда подверглась кислотным атакам издали, что еще больше усложнило ситуацию.\nНекоторые члены команды сообщили о чувстве знакомости с местоположением, а другие обнаружили жетоны с именами, похожими на их собственные.\n\nОбсуждение:\nПодземные гнезда, структура которых вероятно, человеческого происхождения, указывают на существование ранее развитой инфраструктуры в этом месте.\nСкоординированные атаки биошматов, включая кислотных плевателей, предполагают уровень интеллекта и организации, который может контролироваться коллективным разумом.\nОбнаруженный сигнал, совпадающий с частотой используемой в нашем комплексе, требует больше времени для определения точного местоположения передатчика.\n\nРекомендации:\nИсследование: Мы должны продолжить изучение выхода из кровавого озера, чтобы узнать больше об этом месте и определить источник обнаруженного сигнала.\nБезопасность: Исследовательская группа должна поддерживать сильный оборонительный периметр и быть готовой к дальнейшим атакам биошматов.</AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#7/8 Отчет об исследовании кровавого озера</AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Странное совпадение местоположения выхода из Кровавого озера\n\nРеферат:\nЭкспедиционная группа отправилась в зараженный биомассой мир и обнаружила знакомый, но искаженный ландшафт. Команда столкнулась с враждебной средой, включая биошматов и всепроникающую биомассу. Несмотря на эти трудности, команда успешно обнаружила источник сигнала бедствия, идентичный сигналам используемым в нашем комплексе. Дальнейшее исследование необходимо для понимания природы этого параллельного мира и его связи с нашим.\n\nНаблюдения:\nНекоторые члены исследовательской группы взобрались на ближайшую гору, чтобы получить более широкий обзор окружающей местности.\nКоманда наблюдала, что заражение биомассой распространилось так далеко, как только было возможно увидеть.\nБыло проведено ночное наблюдение неба через ясные участки облачного неба.\nКоманда успешно обнаружила источник обнаруженного сигнала, который был идентифицирован как автоматический сигнал бедствия, идентичный тем, что используются в нашем комплексе.\n\nОбсуждение:\nНесмотря на незнакомый ландшафт, астрономические наблюдения и данные GPS указывают на то, что команда остается на той же планете и в том же локации на планете, что и наш косплекс.\nОднако наличие знакомых имен на найденных жетонах и поддержание связи с нашей базой предполагают вероятность параллельной реальности.\nНо что и почему пошло не так здесь? Причины различий между реальностями остаются загадкой.\nИсточник сигнала может стать единственной надеждой на разгадку этой тайны.\n\nРекомендации:\nИсследование: Приоритетной задачей исследовательской группы должно стать достижение источника сигнала для сбора информации о природе различий в этой реальности. Информация о его местоположении находится на приемнике на выходе из Кровавого озера.\nБезопасность: Необходимо поддерживать сильный оборонительный периметр вокруг исследовательской группы и обеспечить их безопасность во время исследования.</AE_BloodLakeExit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>


	<AE_BloodLakeTerminal.label>терминал</AE_BloodLakeTerminal.label>
	<AE_BloodLakeTerminal.description>Поврежденный компьютерный терминал. Его можно изучить, чтобы загрузить информацию из его базы данных.</AE_BloodLakeTerminal.description>

	<AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 Отчет об исследовании терминала</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Поврежденный компьютерный терминал этого комплекса. Его можно изучить, чтобы загрузить информацию из его базы данных.</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>терминал комплекса</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Эксперименты с биомассой\n\nРеферат:\nЗагадочное обнаружение панели управления скрытого комплекса привело к восстановлению важных документов, включая дневник исследователя. Дневник подробно описывает эксперименты с кровиподобной жидкостью, способным вызывать ужасные мутации в живых организмах. Восстановленные данные указывают на потенциальное расхождение во временных линиях между нашей реальностью и той, из которой произошли эти артефакты. Дальнейшее исследование комплекса может дать ценные сведения о природе этих различий между нашими реальностями.\n\nНаблюдения:\nБыла обнаружена функционирующая панель управления, аналогичная тем, что используются в нашем комплексе.\nПоследнему пользователю, [УДАЛЕНО], требовался пароль для доступа.\nСходство между именем этого человека и именем сотрудника [УДАЛЕНО] нашего комплекса побудило использовать его пароль.\nУдивительно, но пароль совпал с паролем нашего [УДАЛЕНО].\nХотя многие файлы были повреждены, некоторые остались доступными.\n\nДневник #1:\nИсследователь [УДАЛЕНО]\n[**.**.****] Сегодня мы обнаружили источник кровиподобной жидкости и забрали образцы в лабораторию для экспериментов.\n[**.**.****] Это вещество продемонстрировало удивительные свойства. Когда оно случайно пролилось на труп, начался процесс мутации. Когда я добавил больше жидкости, в конце процесса мутации плоть трупа превратилась в нечто вроде кисты из биомассы. Я попытался использовать эту кисту на другом трупе, но безуспешно. Возможно, она работает только с живыми существами.\n[**.**.****] Сегодняшний объект - животное вида [УДАЛЕНО]. Когда я попытался применить к нему кисту из биомассы, киста отторглась и не прижилась.\n[**.**.****] Я тестировал ее на многих животных, как живых, так и мертвых, но киста просто не приживается. Я не могу понять, почему. Даже когда я пытался использовать больше жидкости на трупах животных, она больше не реагировала, не создавая новой кисты. Что же изменилось? Почему она больше не работает? Подождите, исходный труп был не животным, а нарушителем, проникшим в наше хранилище. А что если**.**.****. Мне нужно получить разрешение на проверку моей теории.\n[**.**.****] Сегодня мне удалось получить доступ к новому Субъекту, которого мы недавно захватили. Это человек [УДАЛЕНО] с коллапсом легкого. Он нам был не нужен, поэтому они позволили мне использовать его в качестве подопытного для моей теории. Прижилось! Прижилось! Оно начало медленно мутировать.\n[**.**.****] В итоге мне пришлось заглушить Субъекта, потому что он весь день кричал от боли. Но это точно того стоило. Моя теория была верна. Оно мутировало в новое легкое, если это вообще можно назвать легким, но оно выполняет функции легкого, так что думаю можно его так назвать. Мне нужно создать больше кист для дальнейших испытаний.\n[**.**.****] Эта новая жидкость удивительна. Она может воздействовать на человеческую плоть и вызывать мутации. Мне удалось мутировать так много органов, но киста, похоже, не реагирует на некоторые органы. Интересно, можем ли мы немного лучше контролировать конечный результат мутации, потому что пока мне приходится слишком часто запрашивать новых Субъектов.\n[**.**.****] Сегодня мне удалось насильно вырастить новый орган в теле Субъекта. Он вырабатывал концентрированную кислоту внутри себя. Но, кажется, я что-то сделал не так, потому что через несколько часов стенки органа не смогли сдержать кислоту внутри, и она попала в тело Субъекта. Жаль, что мне придется ждать нового Субъекта, но, по крайней мере, я смог измерить, сколько времени требуется такой кислоте, чтобы растворить человека.\n[**.**.****] Новости о моем успехе в создании органов из биомассы начинают распространяться по всему комплексу, наконец-то прекращая эти неприятные слухи о моей работе. Мне даже поступило предложение от одного из моих старых коллег создать замену для их неисправной печени. Честно говоря, ему просто нужно меньше пить.\n[**.**.****] Сегодня я получил разрешение полностью мутировать Субъекта. Процесс был несложным благодаря моему опыту. Но результат был немного не таким, как я ожидал. Размер тела был значительно меньше, чем у исходного Субъекта. Его интеллектуальные способности были на уровне какого-то маленького животного. Но он был достаточно послушным, поэтому я решил обозначить такую мутацию как "Пальцешип".\n\nОбсуждение:\nСравнение восстановленных файлов с базой данных нашего комплекса выявило потенциальные временные расхождения между двумя реальностями. Это расхождение во времени может объяснить различия в датах в базе данных и большую глубину подземной структуры найденного комплекса.\nРанее обнаруженные подземные гнезда, по-видимому, являются вентиляционными выходами подземных этажей комплекса.\nСеть биомассы, кажется, функционирует как сенсорная система, отслеживая движения нарушителей на контролируемой ею территории. Подобно тому, как человеческое тело чувствует ползающих по нему насекомых.\nНесколько записей исследований были успешно восстановлены и переданы обратно в наш комплекс.\n\nРекомендации:\nИсследование: Необходимо приоритезировать восстановление дополнительных данных с панели управления, чтобы получить более глубокое понимание природы этой реальности и событий, которые здесь произошли.\nПриобретение технологий: Изучение восстановленных записей исследований может открыть новые исследовательские проекты.</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 Отчет об исследовании терминала</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Прорыв в исследованиях\n\nРеферат:\nИсследовательская группа погрузилась в глубины объекта, зараженного биомассой, и обнаружила тревожные эксперименты, проводимые отдельным ученым. Сам комплекс служил центром исследований биомассы, где проводились эксперименты от мутации органов до контроля разума над биошматами. Восстановленные данные предоставляют ценную информацию о потенциальных применениях и опасностях технологии биомассы.\n\nДневник #3:\nИсследователь [УДАЛЕНО]\n[**.**.****] Я нашел решение проблемы. Я могу инкубировать опухоль из биомассы из кисты в Субъекте, что позволяет мутировать новые органы с еще более сильными эффектами. Жаль только, что каждый раз для этого нужен новый Субъект.\n[**.**.****] Сегодня я смог подключить мозговую ткань нового Субъекта к пальцешип, позволив ему управлять им. К моему удивлению, эксперимент почти вышел из-под контроля, когда Субъект смог управлять не связанными пальцешип, запертыми в другой комнате. Это явление требует дальнейшего изучения.\n[**.**.****] Я попытался объединить несколько пальцешипов в одного, и результат превзошел мои ожидания. Полученное существо могло выполнять команды, которые обычные пальцешипы даже не понимали.\n\nДневник #5:\nИсследователь [УДАЛЕНО]\n[**.**.****] Они запрещают мне мутировать части себя. Они боятся, что я потеряю свой блестящий ум. Но они ошибаются! Это только поможет мне лучше понять биошматов. Они поймут, когда я закончу.\n[**.**.****] Эта боль! Почему так больно? Но я не могу остановиться, только не так и не сейчас.\n[**.**.****] Эта боль... Это не моя боль... Опухоли все еще хранят часть разума человека внутри себя. Их гнев. Это не моя боль! Мне нужно больше, чтобы я мог контролировать их!\n[**.**.****] Наконец, я контролирую их. Их чувства больше не контролируют меня. Теперь я могу чувствовать каждого биошмата в комплексе и командовать ими. Но я пока не должен им об этом говорить. Они еще не готовы принять это.\n\nОбсуждение:\nПодземный комплект, по-видимому, был главным центром исследований и экспериментов с биомассой.\nРазветвленная сеть подземных структур свидетельствует о значительных инвестициях в эту область.\nОднако комплекс был скомпрометирован самим веществом, которое в нём стремились изучить.\nНесколько записей исследований были успешно восстановлены и переданы обратно в наш комплекс.\n\nРекомендации:\nИсследование: Необходимо приоритезировать восстановление дополнительных данных с терминала, чтобы получить более глубокое понимание природы этой реальности и событий, которые здесь произошли.\nПриобретение технологий: Изучение восстановленных записей исследований может открыть новые исследовательские проекты.</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>

	<AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 Отчет об исследовании терминала</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Поврежденный компьютерный терминал этого комплекса. Его можно изучить, чтобы загрузить информацию из его базы данных.</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Нарушение условий содержания\n\nРеферат:\nКоманда исследователей проникла в зараженный биомассой объект и обнаружила тревожные эксперименты, проводимые отдельным ученым. Объект служил центром исследований биомассы, где проводились эксперименты от мутации органов до контроля разума над биоорганизмами. Ученый разработал способность манипулировать биомассой и сливаться с ней, что представило значительную угрозу для комплекса и всей планеты. Команда должна нейтрализовать угрозу, инициировав взрыв реактора, отчаянную меру, требующую жертвы.\n\nДневник #19:\nИсследователь [УДАЛЕНО]\n[**.**.****] Теперь я полностью контролирую свое тело. Они так боялись моего прогресса на пути к новому этапу эволюции человека. Я помогу им стать чем-то новым. Тогда они поймут.\n\nСистемная запись о нарушение условий содержания #*****:\n[**:**] биошматы вырвались из-под контроля и собираются в Лаборатории [УДАЛЕНО].\n[**:**] биошматы начинают сливаться в единую организмоподобную структуру. [УДАЛЕНО] был поглощен одной из ее стен.\n[**:**] Меры сдерживания на этаже Лаборатории провалились.\n[**:**] Меры сдерживания на этажах *** по *** провалились.\n[**:**] Подготовка к взрыву реактора по приказу Главного Исследователя [УДАЛЕНО].\n[**:**] Пожалуйста, введите пароль команды...\n[**:**] Пожалуйста, введите пароль команды...\n[**:**] Меры сдерживания в реакторном помещении провалились.\n\nНаблюдения:\nНа терминале был обнаружен частично введенный пароль.\nПроконсультировавшись с нашим Главным Исследователем [УДАЛЕНО], был получен правильный пароль.\nПароль был успешно принят.\nТерминал показал отключенную систему автоматического самоуничтожения из-за препятствий в реакторном помещении, требующую ручной активации.\n\nОбсуждение:\nРазблокированная функция ручного управления дает возможность испарить комплекс и окружающую территорию, потенциально сдерживая распространение биомассы. Однако это требует жертвы, так как кто-то должен остаться, чтобы инициировать и контролировать процесс плавления ядра реактора. Приоритетом должна быть эвакуация персонала через выход из Кровавого озера перед активацией.\nНесколько записей исследований были успешно восстановлены и переданы обратно в наш комплекс.\n\n[Требуется высокий уровень доступа]:\nИнформация из восстановленных записей исследований предполагает более серьезную ситуацию. Биомасса, возможно, уже распространилась по всей планете, делая локальные меры сдерживания бесполезными. Нам повезло узнать об этом сценарии на чужих ошибках. Существует высокая вероятность того, что в конечном итоге биомасса найдет путь через Кровавое озеро в нашу реальность. Это повышает уровень угрозы выше, чем Класс 4, потенциально приводя к поглощению нашей планеты.\nУничтожение этой области просто очистит локальную биомассу, которая через некоторое время снова будет заражена из-за планетарного масштаба заражения. Однако это может разрвать соединения между наши кровавым озером и этим выходом из него.\n\nРекомендации:\nЖертвенная миссия: Необходимо выбрать добровольца для инициирования ручного самоуничтожения, обеспечивая сдерживание биомассы в пределах этой реальности.\nПриобретение технологий: Изучение восстановленных записей исследований может открыть новые исследовательские проекты.</AE_BloodLakeTerminal.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>

	<AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.activateDescString>Введите пароль в этот терминал, что инициирует плавления ядра реактора глубоко под землей. Взрыв расщепит все в этом секторе на атомы. Эвакуация требуется заранее. [Уничтожит эту карту мгновенно после активации]</AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.activateDescString>
	<AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.activateLabelString>Инициировать плавления ядра реактора</AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.activateLabelString>
	<AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.activatingString>инициирует плавления ядра реактора {0}: {1}c</AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.activatingString>
	<AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.activatingStringPending>инициирует плавления ядра реактора {0}</AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.activatingStringPending>
	<AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.guiLabelString>Выберите кто должен активировать это.</AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.guiLabelString>
	<AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.interactionProgressString>Инициирует плавления ядра реактора</AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.interactionProgressString>
	<AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.jobString>инициирует плавления ядра реактора</AE_BloodLakeTerminal.comps.Comp_BloodLakeTerminal.jobString>
	
	
	
	<AE_ChristmasTree.label>новогодняя ёлка</AE_ChristmasTree.label>
	<AE_ChristmasTree.description>Огромная свежая елка с несколькими новогодними игрушками и небольшим количеством снега на ней.\n\nКлассифицируется как аномалия Класс-0 (Безопасность).</AE_ChristmasTree.description>

	<AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>#1/4 Отчет об исследовании новогодней ёлки</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>
	<AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.AnomalyDesc>Огромная свежая елка с несколькими новогодними игрушками и небольшим количеством снега на ней.\n\nКлассифицируется как аномалия Класс-0 (Безопасность).</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.AnomalyDesc>
	<AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>Гигантское Дерево\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nДанный отчет документирует аномальное извлечение крупного дерева из, казалось бы, обычного новогоднего носка. Процесс извлечения привел к разрушению носка. Извлеченное дерево продемонстрировало быстрый и аномальный рост корневой системы несмотря на попытки перемещения. Учитывая отсутствие враждебного поведения, дерево было классифицировано как аномалия Класса-0 (Безопасность) и в настоящее время является основным объектом текущих аномальных исследований.\n\nНаблюдения:\nДля извлечения последнего подарка была использована лебедка.\nПроцесс извлечения был длительным, но часть подарка в конечном итоге стала видимой.\nВидимая часть представляла собой целое дерево, значительно превышающее по размеру вмещавший его носок.\nСубъект был проинструктирован продолжить операцию извлечения.\nПри применении дополнительной силы дерево было успешно извлечено, что привело к полному разрушению носка.\n\nРезультаты:\nНосок был разорван на кусочки, потеряв все наблюдаемые аномальные свойства.\nИзвлеченное дерево превышало как размеры носка, так и размеры большинства деревьев на территории комплекса.\nНа протяжении всего процесса извлечения и последующего исследования дерево не проявляло враждебного поведения.\n\nОбсуждение:\nПо-видимому, носок не обладал достаточной эластичностью для извлечения объекта такого размера. В результате ткань разорвалась, вытолкнув наружу находящийся внутри объект. Анализ оставшихся фрагментов ткани не выявил аномальных свойств.\nПоверхностный анализ показал сходство дизайна, напоминающего новогоднюю елку, украшенную игрушками и снегом. Несмотря на попытки перемещения, дерево постоянно демонстрирует быстрый и аномальный рост корневой системы в грунт.\nИзвлеченное дерево стало основным объектом данного аномального исследования.\nУчитывая отсутствие враждебного поведения, дерево было временно классифицировано как аномалия Класса-0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nНеобходимы дальнейшие исследования извлеченного дерева для изучения его аномальных свойств и изучения потенциальных применений.</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>

	<AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#2/4 Отчет об исследовании новогодней ёлки</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Огромная свежая елка с несколькими новогодними игрушками и небольшим количеством снега на ней.\n\nЕё иголки излучают холодный воздух, вызывая резкое падение температуры окружающей среды до -20 градусов. За ветвями дерева расположен скрытый проход.\n\nКлассифицируется как аномалия Класс-1 (Осторожность).</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Излучение Холодного Воздуха\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nДанный отчет документирует аномальное дерево, излучающее холодный воздух, что приводит к значительному снижению температуры в камере содержания. Обнаружение скрытого прохода, исходящего от дерева, требует переклассификации на Класс-1 (Осторожность). Рекомендуются дальнейшие исследования, включая экспедицию через проход.\n\nНаблюдения:\nДатчики внутри камеры содержания зафиксировали быстрое снижение температуры.\n{PAWN_nameDef} получил указание проанализировать снег, присутствующий на дереве, и установить датчики на выбранные ветви.\nВпоследствии за ветвями дерева был обнаружен скрытый проход.\n\nРезультаты:\nПоказания датчиков подтвердили, что иголки дерева излучают холодный воздух, регистрируя температуры до -20 градусов Цельсия.\n\nОбсуждение:\nИзлучение холодного воздуха иглами дерева, вероятно, объясняет постоянное присутствие снега на дереве даже при высоких температурах окружающей среды.\nНаличие скрытого прохода, находящегося под деревом, предполагает существование неисследованного пространства за ним.\nПотенциальный размер этого пространства может превышать физические размеры дерева, демонстрируя пространственные аномалии, аналогичные ранее наблюдаемым у носка.\nУчитывая потенциальный риск гипотермии, дерево было переклассифицировано как аномалия Класса-1 (Осторожность).\n\nРекомендации:\nИсследование: Необходимо продолжить исследования аномальных свойств дерева.\nЭкспедиция: Следует организовать экспедицию для исследования пространства, доступного через скрытый проход.\nКонтролируемое использование: Следует изучить возможность использования способности дерева генерировать холодный воздух в качестве контролируемого источника охлаждения.</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.label>#3/4 Отчет об исследовании новогодней ёлки</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.label>
	<AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.AnomalyDesc>Огромная свежая елка с несколькими новогодними игрушками и небольшим количеством снега на ней.\n\nЕё иголки излучают холодный воздух, вызывая резкое падение температуры окружающей среды до -20 градусов. Скрытый проход, расположенный за ветвями дерева, ведет к подаркам.\n\nКлассифицируется как аномалия Класс-1 (Осторожность).</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.AnomalyDesc>
	<AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.text>Празднование на Другой Стороне\n\nРеферат:\nДанный отчет документирует успешное исследование прохода, расположенного под деревом. Проход вел на обширную ледяную равнину, где были замечены многочисленные коробки и живые снеговики. Низкая температура окружающей среды представляет значительный риск того, что проход станет непроходимым. Рекомендации включают осмотр коробок, извлечение ценных предметов и установление оборонительного периметра в связи с потенциальной возможностью враждебных столкновений.\n\nНаблюдения:\nИсследовательская группа в составе [УДАЛЕНО] вошла в проход, расположенный под деревом.\nПосле непродолжительного путешествия по темному туннелю со стенами из дерева группа достигла ледяного поля.\nДерево на выходе было очень похоже на дерево на входе.\nВблизи выхода из дерева были замечены многочисленные коробки различных цветов, а также присутствовало большое количество снеговиков.\nНекоторые члены группы сообщили о наблюдении движения среди снеговиков.\n\nРезультаты:\nИсследовательская группа успешно прошла через проход под деревом и достигла пункта назначения.\nДанные датчиков указывают на то, что ледяная равнина в значительной степени пустынна, за исключением небольшой области вокруг выхода из дерева.\n\nОбсуждение:\nБезжизненный характер ледяной равнины предполагает ограниченный потенциал исследования за пределами непосредственной близости от выхода из дерева.\nНизкая температура окружающей среды представляет серьезную обеспокоенность, с высокой вероятностью того, что проход станет непроходимым из-за замерзания в течение нескольких дней. Поэтому все операции в этой области должны проводиться с максимальной оперативностью.\n\nРекомендации:\nСбор: Следует осмотреть содержимое коробок и извлечь ценные предметы.\nБезопасность: Установление оборонительного периметра вокруг выхода из дерева имеет решающее значение, с учетом подготовки к потенциальным враждебным столкновениям.</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.text>

	<AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.label>#4/4 Отчет об исследовании новогодней ёлки</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.label>
	<AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.AnomalyDesc>Огромная свежая елка с несколькими новогодними игрушками и небольшим количеством снега на ней.\n\nЕё иголки излучают холодный воздух, вызывая резкое падение температуры окружающей среды до -20 градусов. Скрытый проход, расположенный за ветвями дерева, ведет к подаркам, охраняемым снеговиками. Проход можно вновь открыть после наступления Нового года.\n\nКлассифицируется как аномалия Класс-1 (Осторожность).</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.AnomalyDesc>
	<AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.AnomalyLabel>Холодное приглашение на праздник</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.AnomalyLabel>
	<AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.text>Теория о Новогодней Ёлке\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nДанный отчет документирует временную обструкцию прохода под деревом из-за льда и выступающих ветвей. Анализ предполагает, что проход может стать доступным приблизительно к следующему Новому году. Классификация дерева остается Класс-1 (Осторожность). Гипотеза предполагает, что дерево обеспечивает ежегодный доступ к празднованию, при этом участники проходят испытание перед получением подарков. Рекомендуются регулярные посещения этого места в период будущих празднований.\n\nНаблюдения:\nДанные датчиков показали, что проход под деревом был заблокирован льдом и выступающими ветвями.\nПопытки удалить лед и ветви оказались безуспешными.\n\nРезультаты:\nАнализ образования льда предполагает потенциальное таяние приблизительно к следующему Новому году.\n\nОбсуждение:\nВ настоящее время проход под деревом, по-видимому, непроходим. Однако, основываясь на анализе льда, возможно повторное открытие прохода приблизительно к следующему Новому году.\nУчитывая собранные данные об этом дереве, его текущая классификация как аномалия Класса-1 (Осторожность) остается неизменной.\n\nГипотеза:\n[УДАЛЕНО] выдвинул гипотезу, предполагающую, что носок служил приглашением на празднование. В то время как само дерево может служить средством транспортировки к этому празднованию. Участники этого праздника проходят испытание, проводимое окружающими снеговиками-охранниками. Успешное прохождение этого испытания дает доступ к подаркам, оставленным для участников. Цель и мотивы этой такой щедрости остаются неизвестными. Поскольку празднование происходит ежегодно, средство передвижения, вероятно, остается у участников в деактивированном состоянии между праздниками.\n\nРекомендации:\nКонтролируемое использование: Рекомендуются регулярные посещения этого места в периоды будущих празднований для использования предоставленных подарков в интересах этого комплекса.</AE_ChristmasTree.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.text>


	<AE_ChristmasTreeExit.label>новогодняя ёлка выход</AE_ChristmasTreeExit.label>
	<AE_ChristmasTreeExit.description>Огромная свежая елка с несколькими новогодними игрушками и небольшим количеством снега на ней.\n\nЭто выход на другой стороне от новогодней ёлки на территории нашего комплекса. Можно войти, чтобы вернуться на наш объект.</AE_ChristmasTreeExit.description>
	
	
	
	<AE_EntityDatabase.label>древний сервер</AE_EntityDatabase.label>
	<AE_EntityDatabase.description>Древний сервер, состоящий из трёх соединённых секций. Данные, которые он содержит, однако, остаются неизвестными.</AE_EntityDatabase.description>

	<AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 Отчет об исследовании древней базы данны</AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Это древний сервер, имеющий три взаимосвязанных секции и надёжно хранящий базу данных, используя шифрование на уровне восприятия. Похоже, он обладает собственным источником питания и устойчив к внешним повреждениям. Он постоянно занят обработкой, получением и отправкой данных в неизвестное место назначения.\n\nКлассифицируется как аномалия Класс-0 (Безопасность).</AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>древняя база данных</AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Зашифрованная база данных\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nПервичное исследование обнаруженного древнего сервера выявило наличие внутреннего источника питания, устраняющего необходимость во внешних источниках. Стандартные периферийные устройства ввода и вывода были успешно подключены через порт доступа на поверхности. Однако выводимые данные представляли собой непостижимый лингвистический текст, несмотря на использование известного языка. Физические попытки проникновения во внутреннюю структуру сервера оказались безуспешными. Последующий анализ данных подтвердил наличие базы данных с нерасшифрованным в настоящее время содержимым, предположительно защищённой методом шифрования, влияющем на уровне восприятия.\n\nНаблюдения:\nПри первичном осмотре {PAWN_nameDef} отметил, что сервер, по-видимому, обладает собственным источником питания, не требуя внешнего.\nСубъекту удалось подключить стандартные устройства ввода и вывода к серверу через порт доступа на его поверхности.\n{PAWN_nameDef} сообщил о неспособности понять выводимый текст, несмотря на то, что он определённо был написан на знакомом Субъекту языке.\nПопытки {PAWN_nameDef} насильно вскрыть сервер физическими методами для осмотра внутренностей не принесли успеха.\n\nРезультат:\nДревний сервер не проявлял какого-либо открытого враждебного поведения в процессе наблюдения и манипуляций.\nВсесторонний анализ полученных с сервера данных подтвердил наличие структурированной базы данных, конкретное содержимое которой в настоящее время остаётся неопределённым.\n\nОбсуждение:\nЛингвистический анализ подтвердил, что все данные в базе используют тот же язык, который используется в нашем комплексе. Тем не менее, к нашему удивлению, ни один из наблюдающих сотрудников не смог понять его смысл, испытывая временную потерю понимания при попытке прочитать отдельные слова, словно прочитанное мгновенно ускользало из памяти. Мы предполагаем, что это своего рода метод шифрования, влияющем на уровне восприятия, используемый сервером для ограничения доступа к данным внутри для обычных пользователей.\nБыло замечено, что любая активность пользователя снижает скорость постоянной обработки, получения и передачи данных в настоящее время неизвестному месту назначения.\nУчитывая отсутствие враждебного поведения, база данных была временно классифицирована как аномалия Класса-0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nДля дальнейшего понимания требуются дополнительные изучение и анализ содержимого базы данных.</AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 Отчет об исследовании древней базы данны</AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Это древний сервер, имеющий три взаимосвязанных секции и надёжно хранящий базу данных, используя шифрование на уровне восприятия. Похоже, он обладает собственным источником питания и устойчив к внешним повреждениям. Он постоянно занят обработкой, получением и отправкой данных в пустоту.\n\nВозможно подключение через псионический ритуал для призыва выбранной сущности в базе данных.\n\nКлассифицируется как аномалия Класс-2 (Внимательность).</AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>база данных тёмных феноменов</AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
	<AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Обнаружены данные об известных тёмных феноменах\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nВ ходе стандартной проверки базы данных {PAWN_nameDef} обнаружил несколько понятных им записей. Анализ показал, что эти записи содержат данные, относящиеся к аномальным сущностям, ранее обнаруженным в этом комплексе. Кроме того, была найдена информация о ритуале и адресате непрерывной передачи данных с сервера. Это подтверждает функцию сервера как базы данных тёмных феноменов, причём только уже известные сущности не подвергнуты шифрованию на уровне восприятия. Возрастающий риск провокации сервером враждебных проявлений сущностей привёл к переклассификации до Класса-2 (Внимательность). Потенциальный протокол стирания базы данных обнаружен, но его расшифровка требует дальнейшего анализа. Рекомендуются контролируемое ритуальное подключение для призыва известных сущностей, продолжение расшифровки протокола и взаимодействие пользователя для подавления провокации пустоты.\n\nНаблюдения:\nВ ходе рутинной проверки базы данных {PAWN_nameDef} сообщил об обнаружении ограниченного числа записей, которые были на удивление понятны.\nПоследующий анализ этих доступных записей показал, что они содержат данные, непосредственно связанные с аномальными сущностями, обнаруженными в предыдущих инцидентах.\nКроме того, была обнаружена запись, подробно описывающая конкретный ритуал, и информация о получателе текущей передачи данных с сервера.\n\nРезультат:\nБыло окончательно установлено, что сервер функционирует как база данных тёмных феноменов. Примечательно, что только данные, относящиеся к сущностям, с которыми мы уже имели дело, не подвергнуты шифрованию на уровне восприятия.\nКаждая запись о сущности также включает дополнительную, в настоящее время неопознанную информацию, связанную с ритуальным процессом.\n\nОбсуждение:\nНаше предварительное изучение показывает, что этот ритуальный механизм действует аналогично ритуалу воззвания к пустоте, включая передачу специфического псионического импульса, содержащего данные записи, в пустоту. Это действие потенциально облегчает проявление тёмного феномена, соответствующей выбранной записи в базе данных.\nМы также наблюдали последовательное увеличение скорости передачи данных в пустоту, процесс, который может привести к спонтанной провокации сущностей, если он не будет замедлен взаимодействием пользователя.\nРастущая угроза того, что база данных тёмных феноменов провоцирует пустоту к призыву враждебных аномальных сущностей, привела к её переклассификации до Класса-2 (Предупреждение).\nБыли обнаружены признаки протокола стирания базы данных, представляющего собой потенциальный метод нейтрализации сервера, хотя его расшифровка требует дальнейших целенаправленных усилий.\n\nРекомендации:\nКонтролируемое использование: Рекомендуется провести ритуал "Подключение к базе данных тёмных феноменов" для получения новых экземпляров ранее обнаруженных аномальных сущностей.\nИзучение: Рекомендуются дальнейшие усилия по расшифровке протокола стирания базы данных для потенциальной разблокировки крайней меры по его нейтрализации.\nПодавление: Регулярное взаимодействие пользователя с базой данных рекомендуется для замедления процесса её провокации Бездны и потенциального призыва сущностей.</AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>

	<AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 Отчет об исследовании древней базы данны</AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>база данных будущих тёмных феноменов</AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
	<AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Протокол стирания базы данных\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nПротокол стирания базы данных расшифрован и готов к использованию. Субъект получил доступ к системным данным сервера. {PAWN_nameDef} выдвинул гипотезу.\n\nРезультат:\nПроцесс расшифровки протокола стирания базы данных завершён, и протокол готов к немедленному применению. Кроме того, Субъект успешно получил доступ к определённым сегментам основной системной информации сервера.\n\nГипотеза:\n{PAWN_nameDef} сформулировал гипотезу относительно природы базы данных тёмных феноменов. Этот сервер, по-видимому, является копией, предположительно разработанной сотрудником [УДАЛЕНО] нашего комплекса как всеобъемлющее хранилище информации, относящейся к тёмным феноменам, на основе существующей базы данных тёмных феноменов от [УДАЛЕНО] года. Что не должно быть возможным, поскольку этот год находится так далеко в будущем. Существует высокая вероятность того, что данный сотрудник ещё не родился, так как никаких свидетельств его существования в наше время нет. Эта база данных не только хранит информацию об аномальных сущностях, но и включает механизмы для провокации пустоты, тем самым привлекая такие сущности. Сервер был намеренно модифицирован для установления прямой связи с пустотой с целью повышения его операционной эффективности. Однако предполагается, что критическая системная аномалия, произошедшая [УДАЛЕНО], отключила важнейшие протоколы безопасности, ограничивающие передачу данных в пустоту, что привело к наводнению комплекса различными сущностями. После этой критической ошибки был внедрён механизм шифрования на уровне восприятия в качестве меры предосторожности для предотвращения привлечения высокоуровневых угроз. Эта мера эффективно ограничила использование базы данных неавторизованным персоналом, предоставив доступ преимущественно к данным о сущностях, уже известных пользователю. Кроме того, протокол стирания базы данных был интегрирован в качестве крайней меры для уничтожения сервера в случае его попадания в чужие руки. [УДАЛЕНО], по-видимому, является последней зарегистрированной датой, возможно, указывающей на то, когда он был отправлен в наше время.\n\nРекомендации:\nНейтрализация: Активация протокола стирания базы данных представляет собой потенциально оптимальную стратегию для полного уничтожения этого сервера, тем самым снижая риск будущих инцидентов, связанных с провокацией пустоты.\nКонтролируемое использование: Рекомендуется провести ритуал "Подключение к базе данных тёмных феноменов" для получения новых экземпляров ранее обнаруженных аномальных сущностей.\nЗапасное хранилище данных: Эта база данных могла бы служить резервной копией всей собранной нами информации об аномалиях, с которыми мы сталкивались.</AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>

	<AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>Отчет об инциденте призыва древней базы данны</AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>
	<AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>Псионический импульс\n\nРеферат:\nЭффективность сервера резко возросла до 200%, после чего последовал псионический импульс и инцидент с [УДАЛЕНО] сущностью. Эффективность упала до 50%. Это подчеркивает опасность провокации сервером пустоты и привлечения опасных аномальных сущностей, требуя 4 дня для восстановления пиковой эффективности. Рекомендуется взаимодействие пользователя для подавления этого процесса и предотвращения призыва сущностей.\n\nНаблюдения:\nОперационная эффективность сервера достигла пика в 200%.\nИз серверного блока исходил отчётливый псионический импульс.\nВ течение короткого промежутка времени, нескольких часов после импульса, произошёл инцидент, связанный с [УДАЛЕНО] сущностью.\n\nРезультат:\nОперационная эффективность сервера впоследствии снизилась до 50%.\n\nОбсуждение:\nДанный инцидент наглядно иллюстрирует присущую серверу угрозу провокации пустоты и привлечения опасных аномальных сущностей в наш комплекс. Наблюдаемый 4-дневный период, необходимый серверу для возвращения к 200% уровню операционной эффективности с 50%, подчёркивает необходимость постоянного взаимодействия пользователя с базой данных для противодействия и снижения его операционной эффективности, тем самым уменьшая риск дальнейших провокаций.\n\nРекомендации:\nПодавление: Настоятельно рекомендуется постоянное взаимодействие пользователя с базой данных в качестве контрмеры для замедления присущего ей процесса провокации пустоты и, как следствие, снижения вероятности призыва потенциально враждебных сущностей.</AE_EntityDatabase.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>

	<AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>Активировать протокол стирания базы данных. [Уничтожит аномалию]</AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>
	<AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>Активировать протокол</AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>
	<AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>активирует протокол {0}: {1}s</AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>
	<AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>активирует протокол {0}</AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>
	<AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>Выберите кто активирует протокол</AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>
	<AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>активировать протокол</AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>
	<AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.interactionProgressString>активируется протокол</AE_EntityDatabase.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.interactionProgressString>
	
</LanguageData>