<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
	<AE_AnomalyBed.label>обычная кровать</AE_AnomalyBed.label>
	<AE_AnomalyBed.description>Уютный матрас и простыни на каркасе из органического металла для отдыха.\n\nПохоже, единственный способ изучить кровать лучше — это заставить кого-нибудь спать на ней.</AE_AnomalyBed.description>
	
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>аномальная кровать</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Уютный матрас и простыни на каркасе из органического металла для отдыха. Колонист, спящий на этой кровати, будет отдыхать аномально быстро.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда кто-то спит на ней.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 Отчет об исследовании обычной кровати</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Улучшение когнитивных функций после нестандартного сна\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nВ этом отчете подробно описаны наблюдения за Субъектом {PAWN_nameDef} после периода сна на обычной кровати. Что отличалось от типичного протокола сна в комплексе. Хотя Субъект демонстрировал аномально быстрый сон и нетипичную мозговую активность, никаких побочных эффектов отмечено не было. Интересно, что после пробуждения {PAWN_nameDef} сообщил о новых знаниях, напрямую связанных с продолжающимися исследованиями аномалий в комплексе. Эта информация, судя по всему, не связана с предыдущим действиями субъекста в комплексе, что предполагает нетрадиционные пути сбора данных, возможно связанных с эффектом обычной кровати. Текущие протоколы исследований могут не оптимально подходить для изучения этого явления. Необходимо дальнейшее изучение.\n\nНаблюдения:\n{PAWN_nameDef} разрешили спать на обычной кровати, что противоречит стандартному протоколу.\nПродолжительность сна субъекта была значительно короче нормы.\nПаттерны мозговых волн отклонялись от стандартных показателей во время сна.\nНикаких негативных физических или поведенческих изменений после сна не наблюдалось.\n\nРезультаты:\nПроснувшись, {PAWN_nameDef} сообщил новую информацию, имеющую отношение к продолжающимся исследованиям аномалий в комплексе.\nСообщенная информация ранее не была известна Субъекту и не могла быть отнесена к полученной из стандартных инструктажей или нахождению в комплексе.\n\nОбсуждение:\nЭти результаты предполагают потенциальную связь между нестандартным сном и улучшением когнитивных функций, особенно связанных с исследованиями аномалий. Традиционных методов исследования может быть недостаточно для изучения этого явления.\nВременно аномальная больничная кровать была классифицирована как аномалия класса 0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nДля подтверждения этих наблюдений необходимы дальнейшие эксперименты. Рекомендуется провести дополнительные тесты с {PAWN_nameDef} и, возможно, с другими субъектами, чтобы изучить потенциал нестандартного сна и получить необходимые для исследования данные.</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
	
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>аномальная кровать</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Уютный матрас и простыни на каркасе из органического металла для отдыха. Колонист, спящий на этой кровати, будет отдыхать аномально быстро. Отдых на аномальной кровати, по-видимому, связан с усталостью колонистов, которые ее не использовали.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда кто-то спит на ней.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 Отчет об исследовании обычной кровати</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Потенциальная связь с усталостью колонистов\n\nРеферат:\nВ этом отчете подробно описаны наблюдения, касающиеся воздействия обычной кровати, помещенной в данном исследовательском центре, в котором размещаются колонисты. После её появления в комплексе у значительной части колонистов наблюдалась повышенная утомляемость. Примечательно, что степень утомления напрямую связанна с частотой экспериментов, проводимых на обычной кровати. Эти результаты предполагают потенциальную связь между обычной кроватью и благополучием колонистов. Учитывая это наблюдение, продолжать эксперименты с обычной кроватью рекомендуется с осторожностью. Необходимы дальнейшие исследования свойств обычной кровати и ее влияния на физиологию колонистов.\n\nНаблюдения:\nПосле установки в комплексе обычной кровати среди нескольких колонистов наблюдалось заметное увеличение утомляемости.\nСтепень утомления, по-видимому, прямо пропорциональна количеству экспериментов, проведенных на обычной кровати.\n\nОбсуждение:\nЭти результаты предполагают потенциальную связь между обычной кроватью и усталостью колонистов. Наблюдаемая связь между частотой экспериментов и интенсивностью усталости требует дальнейшего изучения.\n\nСоображения:\nДанные согласуются с предыдущими наблюдениями относительно аномального сна Субъекта на обычной кровати. Оба случая отклоняются от установленных протоколов отдыха и предполагают потенциальные непредвиденные последствия, связанные со стандартными условиями сна в комплексе.\n\nРекомендации:\nУчитывая потенциальные вредные последствия, дальнейшие эксперименты с обычной кроватью следует проводить с осторожностью. Рекомендуется провести дальнейший анализ свойств обычной грядки и ее влияния на физиологию колонистов.</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
	
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>коллективный нейронный процессор</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Уютный матрас и простыни на каркасе из органического металла для отдыха. Скрывающий внутри себя нейронный процессор позволяющий использовать нейроны головного мозга людей, находящихся поблизости, способствуя увеличению способности обработки информации спящего. Колонист, спящий на этой кровати, будет отдыхать аномально быстро, истощая при этом выносливость других колонистов на объекте и вызывая у них усталость.\n\nПредоставляет исследовательские знаний об аномалиях в комплексе пропорционально количеству восстановленного отдыха.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 Отчет об исследовании обычной кровати</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Теория об обычной кровати и улучшенной когнитивной функции\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nВ этом отчете представлена ​​новая теория, предложенная Субъектом {PAWN_nameDef} относительно обычной кровати, помещенной в исследовательский центр. Субъект предполагает, что кровать взаимодействует с нейронами мозга близлежащих колонистов, способствуя усилению способности спящего обрабатывать информацию и приводя к более быстрому восстановлению во время сна. Эта теория основана на данных, полученных во время аномального сна с участием Субъекта и обычной кровати. В результате этого события аномалия, связанная с кроватью, была классифицирована как Безопасная. Отчет завершается описанием двух основных вариантов продвижения вперед: прекращение эксперимента путем разрушения обычной кровати или продолжение использования в контролируемых условиях для потенциального получения исследовательской информации.\n\nГипотеза:\nПосле своего нестандартного опыта сна {PAWN_nameDef} выдвинул теорию относительно обычной кровати. Субъект предполагает, что кровать использует нейроны головного мозга колонистов, находящихся поблизости. Это взаимодействие, согласно {PAWN_nameDef}, способствует увеличению способности обработки информации внутри спящего.\n\nОбсуждение:\nТеория {PAWN_nameDef} утверждает, что, используя коллективную нейронную сеть колонистов, обычная кровать снижает когнитивную нагрузку на индивидуальный мозг спящего. Это, в свою очередь, могло бы объяснить наблюдаемое быстрое восстановление сна в случае Субъекта.\nНа основании информации, полученной во время этого аномального события сна, {PAWN_nameDef} успешно классифицировал аномалию, связанную с обычной кроватью, как аномалию класса 0 (Безопасность). Переклассификация не требуется.\n\nСоображения:\nПотенциальная обоснованность теории Субъекта требует дальнейшего изучения. Кроме того, необходимо принять важное решение относительно обычной кровати.\n\nРекомендации:\nУничтожение: учитывая возможность непредвиденных последствий, связанных с влиянием стандартной кровати на нервную активность колонистов, ее разрушение может быть наиболее разумным вариантом действий.\nКонтролируемое использование: В качестве альтернативы, если теория Субъекта относительно обработки информации имеет смысл, продолжение использования стандартной кровати в контролируемых условиях может дать значительные преимущества в исследовании аномалий. Однако этот подход требует тщательной оценки рисков и разработки протоколов безопасности для защиты благополучия колонистов.</AE_AnomalyBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
  
  
  
    
	<AE_AnomalyHospitalBed.label>обычная больничная кровать</AE_AnomalyHospitalBed.label>
	<AE_AnomalyHospitalBed.description>Кровать с каркасом из органического металла, специально разработанная для использования в больницах. Регулируемая под пациента и оснащенная встроенным оборудованием, она улучшает результаты лечения по сравнению с обычными кроватями. Медицинский планшет, лежащий на кровати, с написанным на нем текстом.\n\nПохоже, что единственный способ изучить её лучше — положить на неё того, кому требуется медицинская помощь.</AE_AnomalyHospitalBed.description>
	
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>аномальная больничная кровать</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Кровать с каркасом из органического металла, специально разработанная для использования в больницах. Регулируемая под пациента и оснащенная встроенным оборудованием, она улучшает результаты лечения по сравнению с обычными кроватями. Медицинский планшет, лежащий на кровати, с написанным на нем текстом. Лежащий на нем раненый колонист аномально быстро излечится.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда на неё помещают кого-то, кому требуется медицинская помощь.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/5 Отчет об исследовании обычной больничной кровати</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Аномальная больничная кровать стимулирует быструю регенерацию\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nАномальные целебные свойства были обнаружены во время первоначального исследования больничной кровати. При помещении Субъекта на кровать из её каркаса выступила красная жидкость, которая покрыло тело Субъекта. После впитывания жидкости обратно в каркас все предыдущие травмы зажили ускоренными темпами. Появилась новая запись в лежащем на ней медицинском планшете. Эти результаты свидетельствуют о потенциале медицинской кровати как ценного медицинского ресурса. Чтобы изучить это явление и подтвердить эти первоначальные наблюдения, необходимы дальнейшие эксперименты.\n\nНаблюдения:\nВ медицинском планшете ничего не написано.\nСубъекту требуется медицинская помощь.\n{PAWN_nameDef} приказано лечь на больничную койку.\nЧерез некоторое время из каркаса кровати выступила красная жидкость, полностью поглощающая Субъекта.\nУровень стресса субъекта незначительно увеличился.\nСпустя еще один короткий промежуток времени жидкость полностью впиталась обратно в каркас кровати, освободив Субъекта.\n{PAWN_nameDef} смог самостоятельно встать с кровати.\nВ ранее пустом медицинском планшете появился какой-то текст.\n\nРезультат:\nВсе предыдущие травмы, имеющиеся у Субъекта, заживали с аномальной скоростью.\n{PAWN_nameDef} был доволен быстрым и безболезненным процессом восстановления.\nТекстовые данные появились в медицинском плашете в виде одной новой строки с информацией о {PAWN_nameDef}, его излеченных травмах и счёта в виде некоторых цифр напротив.\nВ ходе этого эксперимента были получены некоторые исследовательские знания.\n\nОбсуждение:\nЭтот положительный результат показал, что эта больничная кровать может стать ценным медицинским ресурсом для данного комплекса.\nТрадиционных методов исследования может быть недостаточно для изучения этого явления.\nВременно аномальная больничная кровать была классифицирована как аномалия класса 0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nДля подтверждения этих результатов необходимы дальнейшие эксперименты с участием субъектов с различной степенью травм.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
	
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>аномальная больничная кровать</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Кровать с каркасом из органического металла, специально разработанная для использования в больницах. Регулируемая под пациента и оснащенная встроенным оборудованием, она улучшает результаты лечения по сравнению с обычными кроватями. Медицинский планшет, лежащий на кровати, с написанным на нем текстом. Лежащий на нем раненый колонист аномально быстро излечится, но в некоторых случаях наоборот получит больше травм.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда на неё помещают кого-то, кому требуется медицинская помощь.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 1 (Осторожность).</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/5 Отчет об исследовании обычной больничной кровати</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Неожиданное изменение в аномальных целебных свойствах\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nПервоначальный успех аномальной больничной кровати, продемонстрировавшей быстрое заживление, в последующем эксперименте оказался проблематичным. Погружение субъекта в красную жидкость, которое, как ранее наблюдалось, лечило раны, не привело к положительным изменениям, а вместо этого привело к появлению новых легких ран. В прилагаемом к кровати медицинском планшете отображались измененные данные. Несмотря на то, что были получены дополнительные исследовательские данные об аномалии, этот неожиданный результат требует переоценки ее функциональности и усиленного протокола безопасности. Аномальная больничная кровать была переклассифицирована в аномалию класса 1 (Осторожность) из-за ее потенциальной опасности в виде причинения вреда. Дальнейшие эксперименты имеют решающее значение для понимания причины такого изменения в поведении.\n\nНаблюдения:\nОдна строка была заполнена с небольшим счётом в медицинском планшете.\nСубъекту требуется медицинская помощь.\n[УДАЛЕНО] приказали лечь на больничную койку.\nЧерез некоторое время из каркаса кровати выступила малиновая жидкость, полностью поглотившая Субъекта.\nУровень стресса субъекта возрос.\nСпустя еще один короткий промежуток времени жидкость полностью впиталась обратно в каркас кровати, освободив Субъекта.\n[УДАЛЕНО] в паники осматривал своё тело.\nТекст изменен в медицинском планшете.\n\nРезультат:\nВсе ранее задокументированные травмы Субъекта остались незалеченными.\n[УДАЛЕНО] на теле появились новые поверхностные порезы и мелкие травмы.\nВ медицинском планшете исчезла строка со счетом. Никакой новой дополнительной строки о [УДАЛЕНО] не было добавлено.\nВ ходе этого эксперимента были получены исследовательские знания, превосходящие знания предыдущего эксперимента.\n\nОбсуждение:\nНеожиданные результаты этого эксперимента требуют переоценки нашего понимания этой аномалии.\nАномальная больничная кровать переклассифицирована в аномалию класса 1 (Осторожность).\n\nСоображения:\nКрайне важно отметить, что аномалия, в отличие от наблюдавшегося ранее поведения, теперь демонстрирует потенциал к причинения вреда. Это представляет значительную угрозу безопасности колонистов.\n\nРекомендации:\nУчитывая потенциальные вредные последствия, продолжение экспериментов на больничной койке следует проводить с осторожностью.\nДля определения причины такого изменения поведения необходимы дальнейшие эксперименты с травмированными субъектами.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
	
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>аномальная больничная кровать</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Кровать с каркасом из органического металла, специально разработанная для использования в больницах. Регулируемая под пациента и оснащенная встроенным оборудованием, она улучшает результаты лечения по сравнению с обычными кроватями. Медицинский планшет, лежащий на кровати, с написанным на нем текстом. Лежащий на нем раненый колонист аномально быстро излечится, но в некоторых случаях наоборот получит больше травм или даже привести к смерти колониста.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда на неё помещают кого-то, кому требуется медицинская помощь.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/5 Отчет об исследовании обычной больничной кровати</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>У медицинской кровати обнаружен смертоносный потенциал\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nНа первый взгляд здоровый [УДАЛЕНО] оказался на аномальной больничной кровати, что привело к катастрофическому исходу. Больничная койка, ранее проявлявшая регенеративные свойства, нанесла Субъекту серьезные травмы и потерю тканей, что привело к его гибели. Прилагаемый медицинский планшет показал снижение ранее высоких значений счета, что указывает на потенциальную корреляцию с результатом эксперимента. Эксперимент подчеркнул непредсказуемую и потенциально смертельную природу аномалии. Больничная койка была реклассифицирована как аномалия класса 2 (Внимательность). Дальнейшие эксперименты с приоритетом безопасности субъектов имеют решающее значение для понимания факторов, влияющих на такое беспорядочное поведение. Примечательно, что это исследование демонстрирует потенциальное использование здоровых субъектов в будущих исследованиях.\n\nНаблюдения:\nНесколько строк в медицинском планшете были заполнены строками с счетом большого значения.\nСубъекту не требовалась медицинская помощь.\n[УДАЛЕНО] приказали лечь на больничную кровать.\nЧерез некоторое время из каркаса кровати выступила красная жидкость, полностью поглотившая Субъекта.\nУровень стресса субъекта быстро возрастал, достигнув кульминации в виде слышимых криках.\nПосле того, как крики прекратились, жидкость полностью впиталась обратно в каркас кровати, освобождая Субъекта, или, скорее, то, что от него осталось.\nТекстовые данные в медицинском планшете изменились.\n\nРезультат:\nУ [УДАЛЕНО] выявлены новые серьезные травмы и значительная потерю тканей.\nСубъект [УДАЛЕНО] скончался из-за обширных травм.\nНесколько записей с большими счетами в медицинском планшете исчезли. Остальные записи показали снижение значения у счёта. Новых записей для субъекта [УДАЛЕНО] создано не было.\nВ ходе этого эксперимента были получены исследовательские знания, превзошедшие результаты первого эксперимента.\n\nОбсуждение:\nРезультат этого эксперимента глубоко встревожил исследователей.\nЭтот эксперимент также показывает, что возможно использование здоровых испытуемых.\nАномальная больничная кровать переклассифицирована в аномалию класса 2 (Внимательность) из-за ее продемонстрированной летальности.\n\nРекомендации:\nДальнейшие эксперименты с травмированными субъектами необходимы для установления факторов, влияющих на такое беспорядочное поведение.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
	
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>аномальная больничная кровать</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>Кровать с каркасом из органического металла, специально разработанная для использования в больницах. Регулируемая под пациента и оснащенная встроенным оборудованием, она улучшает результаты лечения по сравнению с обычными кроватями. Медицинский блокнот, лежащий на кровати, с написанным на нем текстом, касающимся вероятности исцеления/ранения колониста. Лежащий на нем раненый колонист аномально быстро излечится, но в некоторых случаях наоборот получит больше травм или даже привести к смерти колониста.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда на неё помещают кого-то, кому требуется медицинская помощь.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/5 Отчет об исследовании обычной больничной кровати</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>Аномальная медицинская кровать и планшет демонстрируют взаимосвязанную природу\n\nРеферат:\nАномальная больничная кровать демонстрирует своеобразную связь с сопровождающим ее медицинским планшетом. Попытки убрать планшет привели к его превращению в жидкость и последующему воссоединению с каркасом кровати. Затем материализовался новый планшет, с копией данных предыдущего. Анализ прошлых наблюдений показывает, что планшет действует как журнал взаимодействий с медицинской кроватью. Новые записи появляются после успешного исцеления (сопровождаемые счётом), в то время как количество заполненных строк, похоже, увеличивают риск получения травмы субъектом, причем тяжесть потенциально связана с общим счетом. Это открытие подчеркивает важность тщательного изучения информации в планшете перед использованием аномальной больничной кровати для повышения безопасности и потенциального понимания ее работы.\n\nНаблюдения:\nБыла предпринята попытка убрать медицинский планшет с кровати.\nПри перемещении планшета более чем на один метр от кровати он перешёл в жидкое состояние и стекал обратно в сторону каркаса больничной кровати.\nСпустя несколько мгновений на кровати сформировался новый медицинский планшет.\n\nРезультат:\nУдаление медицинского планшета не удалось.\nВновь сформированный планшет отображал копию данных предыдущего планшета.\n\nОбсуждение:\nУчитывая все предыдущие изменения в тексте медицинского планшета, можно с уверенностью предположить, что он предоставляет информацию, связанную с операцией, которая будет происходить с субъектом на медицинской кровати.\nКогда субъект успешно вылечен, в буфере обмена появляется новая строка с соответствующим счетом. Значение которого, вероятно, отражает степень проведённой регенерации ткани.\nИ наоборот, если строки в планшете не пусты, существует вероятность получения травм субъектом. Тяжесть этих травм, по-видимому, коррелирует с суммой счёта в планшете.\n\nСоображения:\nНаблюдатель выявил потенциальную закономерность: вероятность того, что субъект получит травму на больничной кровати, по-видимому, напрямую связана с процентом заполненных строк в медицинском планшете.\n\nРекомендации:\nКрайне важно обратить пристальное внимание на информацию, отображаемую в медицинском планшете, прежде чем использовать медицинскую кровать для пациента. Эта информация может стать ключом к безопасной эксплуатации аномалии.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>
	
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>устройство экстренного клеточного востановления</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>Кровать с каркасом из органического металла, специально разработанная для использования в больницах. Внутри рамы установлен резервуар с красной жидкостью для быстрой регенерации. Медицинский блокнот, лежащий на кровати, с написанным на нем текстом, касающимся вероятности исцеления/поглощения колониста. Лежащий на нем раненый колонист аномально быстро излечится или будет поглощён для производства красной жидкости, нанося больше травм, что может привести к его смерти.\n\nПредоставляет исследовательские знания об аномалии, когда на неё помещают кого-то, кому требуется медицинская помощь.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>#5/5 Отчет об исследовании обычной больничной кровати</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>
	<AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>Теория об аномальной медицинской кровати\n\nРеферат:\nВ этом отчете представлена новая теория, предложенная одним из наблюдателей за аномальной медицинской кроватью относительно способа ее функционирования. Аномалия была переименована как устройство экстренного клеточного востановления (УЭКВ). Предполагается, что УЭКВ функционирует за счет использования регенеративной красной жидкости, хранящейся внутри его каркаса. Анализ показывает, что эта жидкость восстанавливает ткани человека, но требует пополнение время от времени. Прилагаемый планшет может отслеживать истощение жидкости и указывать на необходимость скорого пополнения. Тревожащая теория предполагает, что УЭКВ потребляет ткани некоторых субъектов для восполнения жидкости, что потенциально смертельно. Цель исследования – воспроизвести жидкость для более безопасного медицинского использования. В отчете рекомендуется либо уничтожить УЭКВ, либо ввести строгие протоколы для контролируемого использования.\n\nГипотеза:\nНаблюдатель, опираясь на данные всех экспериментов и информацию, полученную от выживших субъектов, предложил теорию, касающуюся функциональности устройства экстренного клеточного восстановления. В каркасе УЭКВ, вероятно, находится резервуар, содержащий регенеративную красную жидкость, которая стимулирует восстановление тканей человека. Прилагаемый медицинский планшет потенциально отслеживает истощение жидкости и указывает на необходимость скорого восполнения. Когда необходима дозаправка, ткани следующего субъекта будут использоваться для производства жидкости. Результат для субъекта зависит от необходимого объема с потенциальным риском летального исхода. Часть жидкости возможно используется для поддержания функциональности органического металлического каркаса.\n\nОбсуждение:\nВозможно, мы сможем использовать эти знания, чтобы воспроизвести производство этой жидкости более низкой концентрации для использования между колонистами.\nАномальная медицинская кровать переименована в устройство экстренного клеточного востановления.\n\nРекомендации:\nУничтожение: Учитывая вероятность случайной смерти на этой медицинской кровати, ее уничтожение может быть наиболее разумным решением.\nКонтролируемое использование: В качестве альтернативы, если гипотеза верна, дальнейшее использование УЭКВ в контролируемых условиях может дать значительные преимущества в медицинской помощи. Однако этот подход требует тщательной оценки рисков и разработки протоколов безопасности для защиты благополучия колонистов.</AE_AnomalyHospitalBed.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>
	
	
	
	<AE_MeatGrinder.label>промышленный металлический ящик</AE_MeatGrinder.label>
	<AE_MeatGrinder.description>Индустриальный металлический ящик высотой со стол. Маленькие дверцы прерывают гладкую поверхность по бокам, а сверху находится большое отверстие со скрытыми внутри лезвиями. Рядом с отверстием находится одинокая кнопка, намекающая на какую-то неизвестную функцию.</AE_MeatGrinder.description>

	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activateLabelString>Нажать кнопку</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activateLabelString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activateDescString>Нажать кнопку для активации машины</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activateDescString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activatingString>нажимает кнопку {0}: {1}с</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activatingString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activatingStringPending>нажимает кнопку {0}</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.activatingStringPending>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.guiLabelString>Выберите кто активирует машину</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.guiLabelString>
	<AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.jobString>нажать кнопку</AE_MeatGrinder.comps.Comp_MeatGrinder.jobString>

	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>Мясорубка</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Индустриальный металлический ящик высотой со стол. Маленькие дверцы прерывают гладкую поверхность по бокам, а сверху находится большое отверстие со скрытыми внутри лезвиями. Рядом с отверстием находится одинокая кнопка, активирующая разделку окружающих трупов. Он пожирает весь труп своими вращающимися, как бритва, лезвиями, превращая его в куски размером с кулак для эффективной разделки.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/5 Отчет об исследовании промышленного металлического ящика</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Анализ автоматизированной мясорубки\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nМеталлический ящик индустриального вида выполнял функцию автоматизированной мясорубки. При активации он собирал близлежащие трупы, превращал их в куски мяса и кожи размером с кулак и деактивировался после разделки всех доступных трупов. Обработанные материалы не проявляли аномальных свойств. Отсутствие видимого источника питания у мясорубки требует дальнейшего расследования. Классифицируется как Класс 0 (Безопасный).\n\nНаблюдения:\nОбразцы умерших животных были помещены рядом с металлическим ящиком промышленного вида. {PAWN_nameDef} было приказано нажать кнопку. При активации небольшие дверцы доступа по бокам автоматически открылись. Тонкие металлические руки-манипуляторы появились из дверц и перетащили труп в центральную камеру обработки. Субъект сообщил, что слышал звуки разрезания и раздавливания трупа. Из одной из дверец вылетели куски обработанного мяса и кожи размером с кулак. Через некоторое время, когда вокруг не осталось трупов, он деактивировался сам.\n\nРезультат:\nВсе мёртвые животные вокруг металлического ящика были успешно разделаны. Анализ обработанного мяса и кожи не выявил аномальных свойств.\n\nОбсуждение:\nМеталлический ящик индустриального типа, похоже, функционирует как автоматизированная мясорубка. Активация кнопкой запускает перенос окружающих трупов, разделку и выброс переработанных материалов. Похоже, что он не требует какого-либо энергопотребления, причина которого требует дальнейшего изучения.\nМясорубка была временно классифицирована как аномалия класса 0 (безопасная).\n\nРекомендации:\nДля изучения других возможных аномальных эффектов необходимы дальнейшие наблюдения.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>Мясорубка</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Индустриальный металлический ящик высотой со стол. Маленькие дверцы прерывают гладкую поверхность по бокам, а сверху находится большое отверстие со скрытыми внутри лезвиями. Рядом с отверстием находится одинокая кнопка, активирующая разделку окружающих трупов. Он пожирает весь труп своими вращающимися, как бритва, лезвиями, превращая его в куски размером с кулак для эффективной разделки.\n\nИздает звук, который указывает на эффективность разделки и может нанести травму пользователю.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 1 (Осторожность).</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/5 Отчет об исследовании промышленного металлического ящика</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Раскрытие связи между эффективностью и звуком\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nРанее безопасная мясорубка продемонстрировала агрессивное поведение во время плановых испытаний. Слабый, ранее незамеченный звук коррелировал с реакцией манипулятора, спровоцировавшего получения травмы субъектом. Эффективность разделки, по-видимому, связана со звуком: более высокий уровень звука приводит к увеличению производительности разделки. Аномалия была переведена в класс 1 (Осторожность) из соображений безопасности. Необходимо дальнейшее расследование, чтобы понять роль звука и предотвратить инциденты в будущем.\n\nНаблюдения:\nСообщалось о слабом звуке, исходившем из мясорубки. Были начаты стандартные процедуры эксперимента. При попытке активации дверца неожиданно открылась и рука манипулятора толкнула [УДАЛЕНО] в сторону отверстия для разделки. Субъект испытал повышенный стресс и получил кровоточащую травму руки. Мясорубка продолжила выполнять свою функцию разделки, как это наблюдалось в предыдущих экспериментах. Сообщается, что слабый звук исчез после того, как несколько трупов были обработаны.\n\nРезультат:\n[УДАЛЕНО] потерял палец из-за инцидента.\nМаксимальный уровень звука составил 40 дБ.\nКоличество обработанного мяса и кожи увеличилось по сравнению с предыдущими экспериментами, в которых отсутствовал звук.\n\nОбсуждение:\nВероятность причинения вреда связана с ранее незамеченным слабым звуком, исходящим от мясорубки. Уровень шума может повлиять на эффективность процесса разделки. Уровень шума снижается с увеличением количества трупов, переработанных мясорубкой.\nМясорубка переклассифицирована как аномалия класса 1 (Осторожность).\n\nСоображения:\nЭтот инцидент подчеркивает значительный сдвиг в поведении аномалии по сравнению с предыдущими наблюдениями. Его потенциал причинения вреда представляет серьезную угрозу безопасности персонала.\n\nРекомендации:\nДальнейшее наблюдение имеет решающее значение для понимания роли звука в этом процессе.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>

	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>Мясорубка</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Индустриальный металлический ящик высотой со стол. Маленькие дверцы прерывают гладкую поверхность по бокам, а сверху находится большое отверстие со скрытыми внутри лезвиями. Рядом с отверстием находится одинокая кнопка, активирующая разделку окружающих трупов. Он пожирает весь труп своими вращающимися, как бритва, лезвиями, превращая его в куски размером с кулак для эффективной разделки.\n\nИздает звук, который указывает на эффективность разделки и может нанести травму пользователю.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 1 (Осторожность).\n\n- 0 дБ = безопасно\n- 40 дБ = потеря пальцев\n- 60 дБ = потеря кисти или стопы\n- 90 дБ = потеря ноги или руки</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/5 Отчет об исследовании промышленного металлического ящика</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Звук как индикатор травмы\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nЭксперименты выявили тревожную связь между уровнем звука и риском травм во время активации аномальной мясорубки. Более высокие уровни звука (0 дБ = безопасно, 90 дБ = критическая потеря конечности) коррелировали с увеличением тяжести травм. Уровень шума от мясорубки со временем возрастает, что предполагает потенциально еще большую опасность. Примечательно, что обработка человеческих трупов, по-видимому, временно уменьшает звук, с такай же эффективностью как использованию нескольких трупов животных. Перед активацией важна крайняя осторожность и тщательный контроль.\n\nНаблюдения:\nБыло проведено множество экспериментов с упором на замеры уровней звука во время работы.\n\nРезультат:\nНаблюдалась четкая корреляция между уровнем звука и тяжестью травм, полученных [УДАЛЕНО] во время попыток активации:\n- 0 дБ = безопасно\n- 40 дБ = потеря пальца\n- 60 дБ = потеря руки или ноги\n- 90 дБ = потеря ноги или руки\n\nОбсуждение:\nБолее высокие уровни звука, по-видимому, коррелируют с большим риском попадания субъекта в камеру обработки и получения серьезных травм. Уровень шума, создаваемый мясорубкой, похоже, со временем возрастает, что предполагает возможность еще более высокого уровня звука (сверх наблюдаемого уровня 90 дБ).\nИнтересно, что обработка человеческих трупов временно снижает уровень шума, аналогично использованию нескольких трупов животных.\n\nРекомендации:\nПеред включением мясорубки рекомендуется соблюдать крайнюю осторожность. Персоналу следует уделять первоочередное внимание контролю уровня шума во время работы.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>

	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>Мясорубка</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>Индустриальный металлический ящик высотой со стол. Маленькие дверцы прерывают гладкую поверхность по бокам, а сверху находится большое отверстие со скрытыми внутри лезвиями. Рядом с отверстием находится одинокая кнопка, активирующая разделку окружающих трупов. Он пожирает весь труп своими вращающимися, как бритва, лезвиями, превращая его в куски размером с кулак для эффективной разделки.\n\nИздает звук, который указывает на эффективность разделки и может нанести травму пользователю. Когда уровень звука превышает 0, он может привлечь к себе людей для потребления.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 2 (Внимательность).\n\n- 0 дБ = безопасно\n- 40 дБ = потеря пальцев\n- 60 дБ = потеря кисти или стопы\n- 90 дБ = потеря ноги или руки\n- 130 дБ = летальный исход</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/5 Отчет об исследовании промышленного металлического ящика</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>Нарушение безопасности и трагедия\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nНесанкционированный доступ к мясорубке привел к летальному исходу. Субъект [УДАЛЕНО] вел себя нетипично перед активацией и прыжком в машину. Было соблюдено одночасовое окно для вмешательства. Максимальный уровень звука достигал 130 дБ, а затем значительно снизился после гибели субъекта. Мясорубка переведена в класс 2 (Внимательность) в связи с возможностью причинения себе вреда персоналу. Рекомендуется сосредоточить внимание на повышении безопасности и наблюдении за комнатой содержания.\n\nНаблюдения:\nНа кадрах с камер наблюдения видно, как [УДАЛЕНО] проник в зону содержания мясорубки без разрешения. Во время несанкционированного доступа [УДАЛЕНО] вел себя необычно, в том числе напевал под нос и пристально смотрел на машину в течение примерно часа. Затем субъект активировал мясорубку и прыгнул в центральную камеру обработки.\nУборщик объекта во время плановой уборки обнаружил кровь на полу камеры содержания и поднял тревогу.\n\nРезультат:\nМаксимальный уровень звука, зафиксированный во время инцидента, составил 130 дБ. Уровень шума значительно снизился после исчезновения [УДАЛЕНО] внутри машины.\n\nОбсуждение:\nЭтот инцидент требует переоценки потенциальных рисков, связанных с мясорубкой. \nПримерно один час между первоначальным взаимодействием и активацией предполагает потенциальные возможности вмешательства, пока для субъекта не стало слишком поздно.\nМясорубка переклассифицирована как аномалия класса 2 (Внимательность) из-за инцидента с [УДАЛЕНО].\n\nРекомендации:\nОбъект должен быть приведен в состояние повышенной готовности, а надзиратели должны внимательно следить за всей деятельностью вблизи камеры содержания, чтобы предотвратить будущие смертельные инциденты.\nДальнейшее расследование необходимо для понимания потенциальных факторов, влияющих на аномальное поведение персонала, взаимодействующего с мясорубкой.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>

	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>Симфония вечной бойни</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>Индустриальный металлический ящик высотой со стол. Маленькие дверцы прерывают гладкую поверхность по бокам, а сверху находится большое отверстие со скрытыми внутри лезвиями. Рядом с отверстием находится одинокая кнопка, активирующая разделку окружающих трупов. Он пожирает весь труп своими вращающимися, как бритва, лезвиями, превращая его в куски размером с кулак для эффективной разделки. Разрезанный человек внутри психически привлекает и пожирает других людей в целях самосохранения.\n\nИздает звук, который указывает на эффективность разделки и может нанести травму пользователю. Когда уровень звука превышает 0, он может привлечь к себе людей для потребления.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 2 (Внимательность).\n\n- 0 дБ = безопасно (низкая эффективность)\n- 40 дБ = потеря пальцев\n- 60 дБ = потеря кисти или стопы\n- 90 дБ = потеря ноги или руки\n- 130 дБ = летальный исход (высокая эффективность)</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>#5/5 Отчет об исследовании промышленного металлического ящика</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>
	<AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>Теория относительно мясорубки\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nВ ходе бурения аномальной «Симфонии вечной бойни» были обнаружены человеческие органы и мозг, поддерживаемые органически-металлической системой жизнеобеспечения. Сканирование сопоставило внутренние звуки с гудением, о котором сообщалось во время предыдущего смертельного инцидента с несанкционированным доступом. Гипотеза предполагает, что расчлененный человек внутри психически привлекает и поглощает других ради поддержания собственной жизнеспособности, при этом уровень стресса влияет на эффективность разделывания. Отвлечение может нарушить контроль над человеком. Уничтожение рекомендуется из соображений безопасности, хотя контролируемое использование дает потенциальную выгоду, если риски будут снижены.\n\nНаблюдения:\n[УДАЛЕНО] использовало буровое оборудование, чтобы проделать отверстие в одной из дверец мясорубки. После первоначального сверления была замечена вытекающая кровь изнутри машины. [УДАЛЕНО] сообщил, что слышал сердцебиение и видел сокращения мышц внутри мясорубки.\nЧерез созданное отверстие было проведено сканирование, которое выявило наличие внутри человеческих органов и мозга.\n\nРезультат:\nСканирование выявило человеческие органы, в том числе мозг, расположенные внутри металлического ядра мясорубки. Эти органы, судя по всему, поддерживаются системой жизнеобеспечения, состоящей из сети искривленной плоти.\nДополнительный звуковой анализ выявил сходство между обнаруженными звуками и напеваемой мелодией, о котором сообщил [УДАЛЕНО] во время инцидента с несанкционированным доступом.\n\nГипотеза:\nНа основании отчета [УДАЛЕНО] один из наблюдателей предложил следующую теорию относительно Симфонии Вечной Резни. Расчлененный человек содержится в ядре машины из органического металла , а его органы и мозг поддерживаются в рабочем состоянии благодаря системе жизнеобеспечения. Потенциально это отражает жестокий метод, используемый учеными-архотехнологами для автоматизации процесса разделки мяса без использования искусственного интеллекта. Чтобы поддерживать себя, этот человек может использовать форму пения на психическом уровне, чтобы привлечь живых людей. Съеденные живыми люди или части их тела могут использоваться для поддержания человека путем предоставления телесных жидкостей и клеток, обеспечивающих самоподдержание. Повышенный уровень стресса внутри человека потенциально может коррелировать с более высокой эффективностью разделывания, возможно, как средство привлечения внимания и обеспечения потока трупов и тел.\n\nОбсуждение:\nПредполагается, что эффективное отвлечение субъекта, затронутого пением, потенциально может нарушить контроль мясорубкой и предотвратить смертельный инцидент.\n\nРекомендации:\nУдаление: Учитывая вероятность случайной смерти, уничтожение, возможно, является лучшим грубым действием. Этот подход также потенциально может обеспечить доступ к образцам частей тела мясорубки.\nКонтролируемое использование: В качестве альтернативы, если гипотеза верна, то дальнейшее использование мясорубки в контролируемых условиях может принести существенные преимущества с точки зрения разделки трупов. Однако этот подход требует тщательной оценки рисков и разработки протоколов безопасности для защиты благополучия колонистов.</AE_MeatGrinder.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>
	
	
	
	<AE_BeamTarget.label>передатчик</AE_BeamTarget.label>
	<AE_BeamTarget.description>Маленькое устройство с пневматическими выдвижными опоры. На корпусе имеются индикаторы со светодиодами, антенна и маленькая кнопка.\n\nПохоже на оборудование военного назначения.</AE_BeamTarget.description>

	<AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activateLabelString>Нажать кнопку</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activateLabelString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activateDescString>Нажать кнопку для активации машины</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activateDescString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activatingString>нажимает кнопку {0}: {1}с</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activatingString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activatingStringPending>нажимает кнопку {0}</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.activatingStringPending>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.guiLabelString>Выберите кто активирует машину</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.guiLabelString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.jobString>нажать кнопку</AE_BeamTarget.comps.Comp_BeamTarget.jobString>

	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>передатчик</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Компактное устройство военного класса для передачи данных. Имеет пневматические выдвижные опоры для устойчивости на земле. На корпусе расположены светодиодные индикаторы, антенна и маленькая кнопка. Компактная антенна постоянно передает и получает данные из неизвестного источника.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/5 Отчет об исследовании передатчик</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Необъяснимая передача данных и неразрушимость\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nАномальное металлическое передающее устройство выдержало испытания на физическое и термическое воздействие. Хотя всё время проводилась передача данных, признаков враждебности не было обнаружено. Для понимания его функции и потенциальных рисков, связанных с передачей данных, рекомендовано дальнейшее исследование. Предварительно передатчик классифицирован как аномалия Класса-0 (Безопасность).\n\nНаблюдения:\nСубъекту была выдана буровая установка. Попытка {PAWN_nameDef} нарушить структурную целостность передатчика оказалась безуспешной.\nСубъект подверг передатчик воздействию контролируемого огня в течение 30 минут. После тушения огня на передатчике не было обнаружено следов обгорания или плавления.\n{PAWN_nameDef} сообщил о том, что видел только один горящий светодиодный индикатор.\n\nРезультаты:\nВ течение всех испытательных процедур передатчик не проявлял враждебной реакции.\nПоказания датчиков на протяжении всего эксперимента указывали на непрерывную передачу данных с передатчика и на него.\n\nОбсуждение:\nПохоже, что передатчик обладает аномальными свойствами, делающими его неразрушимым обычными способами.\nНазначение светодиодов и цифрового циферблата на индикаторе остается неясным.\nНеобходимо тщательно изучить постоянный обмен данными между передатчиком и чем-то неизвестным.\nНепрерывную передачу данных между передатчиком и неизвестным источником необходимо исследовать далее, чтобы определить потенциальные последствия.\nПередатчик предварительно классифицирован как аномалия Класса-0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nРекомендуется продолжить наблюдение за передатчиком, чтобы изучить возможные последствия такой неконтролируемой передачи данных.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>маяк орбитального луча</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Компактное устройство военного класса для передачи данных. Имеет пневматические выдвижные опоры для устойчивости на земле. На корпусе расположены светодиодные индикаторы, антенна и маленькая кнопка. Компактная антенна постоянно передает и получает данные из неизвестного источника.\n\nПо достижении определенного объема полученных данных объект телепортируется на некоторе расстояни и после того, как цифровой циферблат достигнет нуля, вызывает на себя высокоинтенсивный энергетический луч.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/5 Отчет об исследовании передатчик</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Телепортация и высокоэнергетический луч\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nАномальный передатчик совершил телепортацию из зоны содержания после получения неизвестных данных. Последующая атака высокоэнергетическим лучом привела к масштабным повреждениям окружающей среды. Сам передатчик был обнаружен целым. Способность к само-телепортации и связь передачи данных с деструктивным потенциалом требуют переклассификации объекта в Класс-2 (Внимательность). Непрерывный мониторинг и протоколы перемещения объекта крайне важны для смягчения будущих угроз.\n\nНаблюдения:\nСистема безопасности зафиксировала появление на цифровом циферблате передатчика таймера обратного отсчета, после чего объект телепортировался из зоны содержания, при этом горел только один диод индикатора.\nДругая камера зафиксировала появление передатчика за пределами комплекса.\nПосле завершения отсчета сотрудник службы безопасности [УДАЛЕНО] вне комплекса сообщил о внезапном увеличении освещенности, напоминающем полдень, несмотря на то, что, согласно записям, на тот момент была глубокая ночь.\nЗаписи с камер подтвердили наличие высокоэнергетического луча, возникшего с неба, который уничтожил обширную территорию, включая местную флору и фауну.\nЛуч рассеялся примерно через час, оставив на земле неповрежденный передатчик.\n\nРезультаты:\nВо время инцидента никто из сотрудников, включая [УДАЛЕНО], не пострадал благодаря предварительной телепортации передатчика. Однако в зоне поражения произошли масштабные экологические повреждения.\nКоличество горящих диодов индикатора на передатчике изменилось после его извлечения и перемещения обратно в камеру содержания. Физических повреждений не было обнаружено.\n\nОбсуждение:\nЭтот опасный инцидент подчеркивает серьезную угрозу, исходящую от передатчика. Непрерывный обмен данными с неизвестным источником, по всей видимости, напрямую связан с атакой высокоэнергетическим лучом.\nХотя луч, судя по всему, нацелен на местоположение передатчика по завершении отсчета, это можно было бы использовать для минимизации ущерба, переместив объект в необитаемую область поблизости.\nК сожалению, способность передатчика к само-телепортации делает эту стратегию ненадежной.\nДальность телепортации передатчика неизвестна, поэтому необходимо подготовиться к возможному перемещению объекта внутри комплекса.\nПередатчик переклассифицирован в аномалию Класса-2 (Внимательность) из-за продемонстрированных деструктивных способностей.\n\nРекомендации:\nТщательный мониторинг как физического местоположения передатчика, так и отображаемого времени на цифровом циферблате, крайне важен для предотвращения попадания энергетического луча внутрь комплекса.\nВ случае внутренней телепортации рекомендуется немедленное вмешательство, предполагающее изъятие передатчика сотрудниками и его перемещение за пределы жизненно важных зон.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>

	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>маяк орбитального луча</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Компактное устройство военного класса для передачи данных. Имеет пневматические выдвижные опоры для устойчивости на земле. На корпусе расположены светодиодные индикаторы, антенна и маленькая кнопка. Компактная антенна постоянно передает и получает данные из неизвестного источника.\n\nПо достижении определенного объема полученных данных объект телепортируется на некоторе расстояни и после того, как цифровой циферблат достигнет нуля, вызывает на себя высокоинтенсивный энергетический луч. Количество зажженных светодиодов индикатора на устройстве показывает количество лучей, которые будут использованы. У колонистов есть 2 часа, чтобы найти и переместить устройство в безопасное место. Затем у них будет 12 минут, чтобы покинуть зону опасности.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 4 (Критическая).</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/5 Отчет об исследовании передатчик</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Несколько лучей и задержка таймера\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nАномальный передатчик совершил телепортацию из зоны содержания и материализовался внутри комплекса. Действия по перемещению объекта выявили важную деталь: удержание кнопки на основании устройства продлевает первоначальный отсчет и запускает короткий вторичный таймер после отпускания. Аномалия испускает несколько лучей в зависимости от количества горящих светодиодов индикатора, при этом первый луч поражает само устройство, а последующие - случайные объекты поблизости. Это значительно увеличивает потенциальный ущерб. Аномалия переклассифицирована в Класс-4 (Критическая). Рекомендуется более строгое наблюдение и обязательное удержание кнопки во время экстренного перемещения.\n\nНаблюдения:\nСистемы безопасности зафиксировали телепортацию передатчика с тремя горящими светодиодами индикатора. Он появился в главном хранилище комплекса, недалеко от [УДАЛЕНО].\nСледуя установленному протоколу, Субъект забрал передатчик, несмотря на сопротивление его выдвижных опор. [УДАЛЕНО] затем покинул объект с передатчиком в руках. Цифровой циферблат отображал обратный отсчет - 2 часа.\nПосле истечения двух с половиной часов, Субъект переместил передатчик в безлюдную местность, прежде чем покинуть ее на высокой скорости. Дальнейшая съемка с камер дальнего видения подтвердила последующую активацию трех высокоэнергетических лучей, поразивших область, где ранее находился передатчик.\n\nРезультаты:\nВо время допроса после инцидента относительно продолжения перемещения после истечения двух часов, [УДАЛЕНО] сообщил, что после отпускания передатчика на цифровом циферблате всё ещё отображался оставшийся 12-минутный таймер. Кроме того, было сообщено о случайной активации и удержании небольшой кнопки на основании передатчика.\nПоследующий анализ событий подтвердил, что 2 из 3 энергетических лучей поразили объекты немного в стороне от места нахождения передатчика, о чем свидетельствуют 3 отдельных, накладывающихся друг на друга выжженных круга на земле.\n\nОбсуждение:\nЭтот инцидент предполагает наличие способа приостановки первоначального таймером обратного отсчета. Постоянное давление на кнопку, расположенную на основании передатчика, по-видимому, продлевает двухчасовой период, предоставляя дополнительное время для перемещения. Кажется, что первоначальный отсчет служит буферным периодом, если кнопка не активирована. После ее отпускания запускается 12-минутный таймер, побуждающий персонал эвакуироваться из непосредственной близости.\nКроме того, количество светящихся светодиодов индикатора, по-видимому, прямо пропорционально количеству выпущенных энергетических лучей. В то время как первый луч поражает местоположение передатчика, последующие лучи, похоже, поражают случайные цели в небольшом радиусе вокруг него. Это значительно увеличивает потенциальную зону поражения и вызывает беспокойство по поводу возможной незамеченной активации внутри самого комплекса.\nПередатчик переклассифицирован в аномалию Класса-4 (Критическая) из-за повышенной деструктивной способности и потенциального нанесения масштабного ущерба комплексу.\n\nРекомендации:\nНаблюдение за передатчиком должно быть приоритетной задачей.\nПротокол содержания должен быть изменен с обязательным требованием непрерывного нажатия кнопки, расположенной на основании передатчика, во время процедур экстренного перемещения.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>

	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>маяк орбитального луча</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>Компактное устройство военного класса для передачи данных. Имеет пневматические выдвижные опоры для устойчивости на земле. На корпусе расположены светодиодные индикаторы, антенна и маленькая кнопка. Компактная антенна постоянно передает и получает данные из неизвестного источника.\n\nПо достижении определенного объема полученных данных объект телепортируется на некоторе расстояни и после того, как цифровой циферблат достигнет нуля, вызывает на себя высокоинтенсивный энергетический луч. Количество зажженных светодиодов индикатора на устройстве показывает количество лучей, которые будут использованы. У колонистов есть 2 часа, чтобы найти и переместить устройство в безопасное место. Затем у них будет 12 минут, чтобы покинуть зону опасности. Может быть вручную.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 4 (Критическая).</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/5 Отчет об исследовании передатчик</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>Ручная активация и боевое применение\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nТестирование передатчика выявило способ ручной активации с помощью кнопки на основании. Удержание кнопки останавливает таймер обратного отсчета, но случайное отпускание запускает 12-минутный отсчет до самоактивации. Инцидент подчеркивает опасность транспортировки передатчика и его потенциальное использование в качестве оружия. Обновленные протоколы будут учитывать боевое применение, при этом особое внимание будет уделяться мерам безопасности.\n\nНаблюдения:\nПередатчик был доставлен на специально оборудованную испытательную площадку на открытом воздухе для дальнейших исследований.\nВо время первоначального взаимодействия, [УДАЛЕНО] попыталась нажать кнопку на основании передатчика, пока цифровой таймер был неактивен.\nЭто действие неожиданно запустило 12-минутный обратный отсчет на цифровом циферблате.\nЗатем Субъект поднял передатчик и удерживал кнопку, успешно остановив таймер на отметке 12 минут.\nПри попытке транспортировать передатчик в назначенное место для проведения теста контролируемой атаки, [УДАЛЕНО] споткнулась, и ее нога застряла в расщелине на земле.\nПередатчик выпал из рук Субъекта и приземлился на расстоянии, недоступном для неё.\nПри приземлении выдвинулись пневматические опоры передатчика, препятствуя попыткам его достать с помощью палки, находившейся поблизости.\nПо истечении 12-минутного таймера высокоэнергетический луч поразил местоположение передатчика, что согласуется с предыдущими наблюдениями.\n\nРезультаты:\nК сожалению, [УДАЛЕНО] трагически погибла в результате воздействия энергетического луча на месте инцидента. Обнаружены только остатки пепла.\n\nОбсуждение:\nЭто непредвиденное событие, хоть и трагическое, предоставило ценную информацию о функциональности передатчика.\nЭксперимент непреднамеренно выявил способ ручной активации посредством взаимодействия с кнопкой. Это открывает потенциальные возможности для контролируемого применения в боевых ситуациях.\nИнцидент также подчеркнул неизбежные риски, связанные с транспортировкой передатчика, даже в активирующемся состоянии. Случайное отпускание кнопки может запустить таймер обратного отсчета, представляя серьезную угрозу для носителя, если он останется поблизости.\nКроме того, активация пневматических опор при приземлении указывает на наличие внутренних датчиков, которые обнаруживают твердую поверхность, что затрудняет подъем передатчика после случайного выпадения из рук.\n\nРекомендации:\nУстановленные протоколы для передатчика должны быть дополнены разрешением на его контролируемое использование в боевых ситуациях. Однако при таком применении необходимо тщательно учитывать сопутствующие риски и решать их посредством тщательного обучения и соблюдения протоколов безопасности.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>

	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>Тренировочная мишень для орбитальных лучей</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyLabel>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>Компактное устройство военного назначения, используемое в качестве мишени для атак со спутников сбора энергии во время учебных тренировок. Пневматические выдвижные опоры позволяют ему удерживаться на земле. На корпусе расположены светодиодные индикаторы с подсветкой и маленькая кнопка безопасности. Компактная антенна постоянно передает и получает данные со спутников.\n\nПо достижении определенного объема полученных данных объект телепортируется на некоторе расстояни, предпочтительно внутрь зданий, и после того, как цифровой циферблат достигнет нуля, вызывает на себя высокоинтенсивный энергетический луч. Количество зажженных светодиодов индикатора на устройстве показывает количество лучей, которые будут использованы. У колонистов есть 2 часа, чтобы найти и переместить устройство в безопасное место. Активация не произойдет, пока носитель держит нажатой кнопку. Затем у них будет 12 минут, чтобы покинуть зону опасности. Может быть активирован вручную каждые 5 дней.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 4 (Критическая).</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.AnomalyDesc>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>#5/5 Отчет об исследовании передатчик</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.label>
	<AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>Теория о передатчике\n\nРеферат:\nАнализ тренировочная мишень для орбитальных лучей (OBTT) предполагает, что изначально это было устройство архотехнологий, предназначенное для координации энергетических спутников. Нижняя кнопка, вероятно, служила мерой безопасности для персонала. OBTT демонстрирует тревожные модификации: самовосстановление с помощью органического материала и телепортация на основе данных со спутников (с приоритетом зданий). Несмотря на потенциальную возможность перепрофилирования в оружие, его критическая классификация сохраняется из-за рисков для безопасности и возможностей телепортации. Извлечение или контролируемое использование требуют тщательного рассмотрения из-за присущих им рисков.\n\nГипотеза:\nНа основании наблюдений за всеми экспериментами и данных из передач была предложена теория, касающаяся происхождения и поведения орбитального тренировочного маяка (OBTT). OBTT был создан инженерами архотехнологий для тестирования и координации сети из нескольких спутников сбора энергии. Количество горящих светодиодов индикатора на устройстве соответствует количеству подключенных спутников. Цифровой циферблат, вероятно, показывает время, необходимое спутникам для нацеливания на OBTT в качестве цели. Дополнительная функция безопасности была реализована в виде кнопки в нижней части, которая позволяла наземному персоналу отсрочить атаку для эвакуации из зоны поражения. Мощные пневматические выдвижные опоры были установлены, чтобы удерживать OBTT на месте во время воздействия луча. Хотя устройство было изготовлено из композитного материала военного назначения, чтобы выдерживать многократное использование, похоже, оно претерпело изменения. Вероятно, органический металл проник в устройство, позволяя ему восстанавливать любые повреждения от луча. Кроме того, оно приобрело способность к само-телепортации. Цель телепортации выбирается путем обработки большого объема полученных данных со спутниковых снимков, с приоритетом зданий в качестве целей. Из-за помех в атмосфере спутниковые снимки не всегда доступны, и в этом случае устройство выбирает случайное место поблизости для телепортации. Поскольку оно было создано для военных учений, его нельзя навсегда отключить с помощью спутников, но между ручными активациями все же требуется некоторое время (~5 дней).\n\nОбсуждение:\nИсходя из нашего текущего понимания OBTT, он обладает потенциалом для перепрофилирования в мощное военное орудие. Кроме того, его способность к само-телепортации требует высокого уровня наблюдения для принятия профилактических мер против активации в жизненно важных зонах объекта.\nТекущая классификация OBTT остается классом 4 (Критическая), поскольку он по прежнему представляет непосредственную угрозу для комплекса и его персонала, даже с учетом существующих протоколов безопасности.\n\nРекомендации:\nИзвлечение из комплекса: Учитывая его потенциальную неразрушимость, уничтожение невозможно, но его можно отправить в другую часть планеты. Однако способности OBTT к телепортации по-прежнему создают риск его возвращения на объект однажды.\nКонтролируемое использование: Если гипотеза верна, то дальнейшее использование OBTT в контролируемых и наблюдаемых условиях может обеспечить устойчивую огневую мощь для защиты комплекса. Однако этот подход требует тщательной оценки рисков и надежных протоколов безопасности, чтобы предотвратить его активацию в жизненно важных зонах.</AE_BeamTarget.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.4.text>
	
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>Модифицировать спутниковые данные, чтобы телепортировать его подальше от колонии. [Уничтожит аномалию]</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>Извлечь из комплекса</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>модифицирует данные для {0}: {1}s</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>модифицировать данные для {0}</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>Выберите кто извлечёт это из комплекса</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>
	<AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>модифицировать данные</AE_BeamTarget.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>
	
</LanguageData>