<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<UnfinishedHealthItemAnomalyAE.label>заготовка аномальной части</UnfinishedHealthItemAnomalyAE.label>
	<UnfinishedHealthItemAnomalyAE.description>Аномальная часть тела в процессе изготовления.</UnfinishedHealthItemAnomalyAE.description>
	
	

	<AEForbiddenFruitImplant.label>имплант запретного знания</AEForbiddenFruitImplant.label>
	<AEForbiddenFruitImplant.description>Аномальный имплант коры головного мозга, который поддерживает связь между сознанием носителя и сущностью, способствуя обмену знаниями и мыслями, не тревожа сущность.\n\nСоздан с использованием семян запретного плода познания, используя инновационную технологию, полученную из обширных знаний сущности. После извлечения семян плод утратил свои свойства по самовосстановлению.</AEForbiddenFruitImplant.description>
	
	

	<AEGrinderStomach.label>желудок-измельчитель</AEGrinderStomach.label>
	<AEGrinderStomach.description>Аномальный искусственный желудок, повторяющий структуру мясорубки. Внутренние лезвия измельчают любые посторонние органические предметы, превращая их в источник питательных веществ. У носителя практически нет шансов получить пищевое отравление, и он невосприимчив к некоторым заболеваниям желудка. Чтобы поддерживать себя, он будет поглощать больше питательных веществ из носителя. Этот органический металл обладает свойствами самовосстановления, самостоятельно устраняя повреждения. Он радикально превосходит свой биологический аналог по нескольким аспектам.</AEGrinderStomach.description>

	<AEGrinderJaw.label>челюсть-измельчитель</AEGrinderJaw.label>
	<AEGrinderJaw.description>Аномальная искусственная челюсть, повторяющая структуру мясорубки. Вращающиеся внутри острые как бритва лезвия измельчают любой источник пищи в легкоусвояемую кашицу, что позволяет значительно ускорить ее потребление. Его огромная сила позволяет носителю даже откусывать конечности живым противникам. Интенсивные вибрации причиняют носителю боль, но челюсть также усиливает голос пользователя, делая его более успокаивающим. Этот органический металл обладает свойствами самовосстановления, самостоятельно устраняя повреждения. Он радикально превосходит свой биологический аналог по нескольким аспектам.</AEGrinderJaw.description>
	
	

	<AEThermalReflectiveSkinImplant.label>термо-отражающая кожная железа</AEThermalReflectiveSkinImplant.label>
	<AEThermalReflectiveSkinImplant.description>Аномальная термо-отражающая кожная железа, которая повторяет структуру отражающей поверхности Передатчика. Клеточная структура кожи изменяется, чтобы отражать как световое, так и тепловое излучение, обеспечивая исключительную защиту от ожогов и тепловых атак. Измененная поверхность прекрасно рассеивает свет, создавая завораживающую игру цветов и сияющее свечение, которое уникальным и поразительным образом повышает привлекательность пользователя. Однако это превращение также делает кожу более хрупкой и восприимчивой к физическим повреждениям.</AEThermalReflectiveSkinImplant.description>
	
	
	
	<AESnowCoreImplant.label>имплантат с ледяным ядром</AESnowCoreImplant.label>
	<AESnowCoreImplant.description>Установленный аномальный имплантат, повторяющий ледяное ядро Снежной Армии, позволяет носителю выживать при пониженных температурах. Наноразмерные фроститы вызывают кристаллизацию клеток при ранении, ускоряя регенерацию при пониженных температурах. Однако эта кристаллизация делает клетки уязвимыми к высоким температурам, дестабилизируя их структуру. Тело носителя также понижает температуру окружающего воздуха.\n\nДанное ледяное ядро представляет собой попытку восстановления продвинутой крио-технологии, обнаруженной в останках Снежной Армии SA-05. Однако наше текущее понимание этой технологии неполное, что приводит к созданию менее мощной копии. Для его создания требуется использовать нескольких ядер для достижения функционального, хотя и ослабленного, эффекта.</AESnowCoreImplant.description>

</LanguageData>