<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<AE_ForbiddenFruit.label>огромное яблоко</AE_ForbiddenFruit.label>
	<AE_ForbiddenFruit.description>Обычное на вид яблоко, если бы не гигантский размер. Несмотря на свои огромные размеры, яблоко кажется совершенно спелым, его кожица слегка прогибается, обещая сочную сладость.\n\nКажется, что от него можно откусить кусок.</AE_ForbiddenFruit.description>
	
	<AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activateDescString>Кто-то откусит кусок от отого яблока и поглатит его.</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activateDescString>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activateLabelString>Откусить кусок</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activateLabelString>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activatingString>кусает {0}: {1}s</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activatingString>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activatingStringPending>кусает {0}</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activatingStringPending>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.guiLabelString>Выберите кто будет кусать это.</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.guiLabelString>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.jobString>кусает</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.jobString>
	
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>святое яблоко</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Обычное на вид яблоко, если бы не гигантский размер. Несмотря на свои огромные размеры, яблоко кажется совершенно спелым, его кожица слегка прогибается, обещая сочную сладость.\n\nЯблоко восстанавливается после укуса, что позволяет его частично съедать.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/4 Отчет об исследовании огромного яблока</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Регенеративные свойства гигантского яблока\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nГигантское яблоко продемонстрировало заметную устойчивость к повреждениям от лезвий, огня и применяемой силе. Потребление вызывало быструю регенерацию откушенных кусочков и положительный субъективный опыт у Субъекта. Необходимы дальнейшие исследования для изучения потенциальных применений и долгосрочных последствий аномальных свойств яблока.\n\nНаблюдения:\nСубъекту был выдан стандартный стальной нож. {PAWN_nameDef} попытался разрезать яблоко, но безуспешно.\nСубъект попытался разбить яблоко о твердую поверхность. Но оно осталось совершенно неповрежденным.\n{PAWN_nameDef} поместил яблоко в контролируемый огонь в течение 30 минут. После тушения огня на яблоке не было обнаружено никаких признаков обугливания или плавления.\nСубъекту было приказано откусить кусок яблока, не проглатывать его. {PAWN_nameDef} смог без особых усилий откусить кусочек яблока и положить его рядом с самим яблоком. Откушенная часть яблока быстро разложилась, а оставшееся яблоко за короткое время восстановило недостающую часть.\n\nРезультаты:\nВ ходе взаимодействия не наблюдалось враждебной реакции.\nПосле эксперимента {PAWN_nameDef} сообщил о ощущении «святости» после откусывания яблока.\n\nОбсуждение:\nГигантское яблоко кажется неразрушимым обычными средствами.\nЯблоко может быть укушено и съедено человеком.\nЯблоко обладает регенеративным свойством, которое активируется при употреблении куска.\nАномальные свойства гигантского яблока имеют потенциальное применение и риски, которые необходимо изучить.\nВременно гигантское яблоко было классифицировано к аномалии класса 0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nНеобходимы дальнейшие эксперименты по кусанию и употреблению яблока, чтобы изучить влияние, которое оно оказывает на организм человека.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
	
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>святое яблоко</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Обычное на вид яблоко, если бы не гигантский размер. Несмотря на свои огромные размеры, яблоко кажется совершенно спелым, его кожица слегка прогибается, обещая сочную сладость.\n\nЯблоко восстанавливается после надкусывания, что позволяет его частично съедать. Что увеличивает скорость обучения и получения знаний потребителем.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/4 Отчет об исследовании огромного яблока</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Повышенная обучаемость и Божественное вдохновение\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nПоедание гигантского аномального яблока привело к резкому увеличению скорости обучения и улучшению памяти у Субъекта. Субъект сообщил, что испытал божественное вдохновение и улучшил своё понимание божественной сущности. Необходимы дальнейшие исследования, чтобы понять источник знаний и потенциальные долгосрочные последствия.\n\nНаблюдения:\nСубъекту было приказано откусить яблоко и проглотить его. После употребления [УДАЛЕНО] сообщил, что испытал прилив божественного вдохновения, сопровождавшийся чувством мудрости. Примечательно, что Субъект добился прорыва в решении ранее возникшей задачи, которая изначально представляла собой трудности.\nЗатем субъекту было приказано съесть еще один кусочек яблока. [УДАЛЕНО] сообщили о дальнейшем улучшении своего понимания божественной воли.\n\nРезультаты:\nСубъект продемонстрировал значительное улучшение в запоминании информации и скорости обучения по сравнению с изначальным уровнем до эксперимента.\n[УДАЛЕНО] описал получение доступа к ранее не доступным точкам зрения и выразил переживание из-за чувства связи с божественной сущностью.\n\nОбсуждение:\nЭти результаты позволяют предположить, что употребление аномального яблока способствует ускорению обучения и приобретению знаний субъектом. Скорость обучения, по-видимому, коррелирует с количеством потребляемых кусков яблока.\nТребуется дальнейшее расследование, чтобы определить источник этих знаний и потенциальные долгосрочные последствия данного воздействия.\n\nРекомендации:\nДля полного понимания когнитивного воздействия на испытуемого необходимо продолжать эксперименты с контролируемым потреблением кусков яблока. Мониторинг здоровья и психического состояния субъекта имеет решающее значение на протяжении всего исследовательского процесса.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
	
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>запретный плод познания</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Обычное на вид яблоко, если бы не гигантский размер. Несмотря на свои огромные размеры, яблоко кажется совершенно спелым, его кожица слегка прогибается, обещая сочную сладость.\n\nЯблоко восстанавливается после надкусывания, что позволяет его частично съедать. Что увеличивает скорость обучения и получения знаний потребителем. Длительное употребление может разозлить божественную сущность, что приведет к смерти потребителя.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 1 (Осторожность).</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/4 Отчет об исследовании огромного яблока</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Запретный плод познания\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nДальнейшее употребление аномального яблока дало больше знаний, но вызвало страх и связь с разгневанной божественной сущностью, воспринимающей этот плод как запретный. Субъект потерял сознание и сообщил о возможной  скорой смерти при продолжении употребления. Эксперимент подчеркивает долгосрочные риски и требует применения сыворотки-ингибитора для противодействия этой связи. Аномалия была переклассифицирована в Класс 1 (Осторожность).\n\nНаблюдения:\nПосле предыдущих успешных испытаний с частичным употреблением яблока Субъекту было поручено повторить процедуру. [УДАЛЕНО] сообщило о значительно большем притоке знаний по сравнению с предыдущим опытом. Однако у Субъекта также проявились признаки легкого головокружения, и он выразил тревожное ощущение, что полученные знания не предназначены для него.\nДальнейшее употребление яблока привело к частичной потере сознания и страху у Субъекта. [УДАЛЕНО] сообщил об установлении частичной связи с божественной сущностью, которая выразила гнев по поводу употребления им «Запретного плода». Субъект проявлял волнение, кричал, что никогда больше не прикасается к яблоку, и просил прощения.\n\nРезультаты:\n[УДАЛЕНО] испытал сильный стресс и впоследствии потерял сознание.\nПридя в сознание, Субъект объяснил, что он смог частично понять божественную сущность и ее гнев по поводу употребления запретного плода, который не предназначался для людей. [УДАЛЕНО] далее сообщил, что продолжение взаимодействия с плодом во время Гнева этой сущности может привести к его смерти.\n\nОбсуждение:\nЭтот эксперимент подчеркивает потенциальные риски, связанные с долгосрочным воздействием яблока.\nПримечательно, что один исследователь предложил разработать сыворотку-ингибитор, которая потенциально могла бы противодействовать связи субъекта с божественной сущностью.\nСвященное яблоко знаний переклассифицировано в аномалию класса 1 (Осторожность) из-за реакции и информации от [УДАЛЕНО].\n\nРекомендации:\nНеобходимы дальнейшие эксперименты с предлагаемой сывороткой-ингибитором, чтобы оценить ее эффективность в смягчении негативного воздействия яблока.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
	
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>запретный плод познания</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>Обычное на вид яблоко, если бы не гигантский размер. Несмотря на свои огромные размеры, яблоко кажется совершенно спелым, его кожица слегка прогибается, обещая сочную сладость. Его употребление позволяет сознанию соединиться с существом из более высокого измерения.\n\nЯблоко регенерирует после укуса, что позволяет его частично съедать. Что увеличивает скорость обучения и получения знаний потребителем. Длительное потребление может разозлить божественную сущность, что приведет к смерти потребителя.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 1 (Осторожность).</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/4 Отчет об исследовании огромного яблока</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>Теория о гигантском яблоке\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nСыворотка-ингибитор успешно разорвала связь между [УДАЛЕНО] и сущностью более высокого измерения, вызванную употреблением запретного плода знаний. Отделение вызвало временное снижение скорости обучения, но не причинило долговременного вреда. Субъект предполагает, что плод происходит из сада сущности и способствует обмену знаниями. Сущность боится, что человечество достигнет своего уровня, и препятствует чрезмерному получению знаний. Для гигантского яблока рекомендуется удаление из комплекса или контролируемое использование с соблюдением протоколов безопасности.\n\nНаблюдения:\nСубъекту было приказано ввести сыворотку-ингибитор гигантского яблока во время периода Гнева божественной сущности. После инъекции [УДАЛЕНО] сообщил о значительном снижении уровня стресса и уменьшении способности воспринимать голос сущности. Субъект далее описал общее ощущение улучшения своего состояния.\nЧерез несколько дней [УДАЛЕНО] подтвердил полный разрыв связи с божественной сущностью.\n\nРезультаты:\nСыворотка-ингибитор гигантского яблока успешно разорвала связь Субъекта с божественной сущностью.\nОднако в течение периода эксперимента у Субъекта также наблюдалось временное снижение скорости обучения.\n\nГипотеза:\nОсновываясь на своём опыте, [УДАЛЕНО] предлагает теорию происхождения Запретного плода познания. Субъект предполагает, что плод происходит из сада, которым управляет встреченная божественная сущность. Потребление плода устанавливает связь между сознанием потребителя и сущностью, облегчая обмен знаниями и мыслями. [УДАЛЕНО] далее выдвигает гипотезу, что божественная сущность, существующая в более высоком измерении, обладает способностью наблюдать и потенциально влиять на нас на уровне, недоступном для людей. Появление плода за пределами нашего комплекса объясняется его перемещением между измерениями. Хотя сущность кажется безразличной к более низким уровням доступа к знаниям, она опасается, что человечество может достичь своего уровня понимания. Этот страх проявляется в попытках воспрепятствовать получению чрезмерных знаний через плод. Отделение от разума сущности посредством инъекции сыворотки позволяет ей постепенно забыть о нашем существовании, подобно тому, как человек может забыть незначительного муравья, встреченного в муравейнике.\n\nОбсуждение:\nРазрыв связи с сущностью через сыворотку требует времени и влечет за собой временное снижение скорости обучения. Однако наблюдения после отсоединения указывают на отсутствие длительных негативных последствий для субъекта.\n\nРекомендации:\nУдаление из комплекса: Учитывая вероятность случайной смерти из-за чрезмерного потребления, удаление из комплекса может быть наиболее разумным решением.\nКонтролируемое использование: С другой стороны, если гипотеза верна, то дальнейшее использование гигантского яблока в контролируемых условиях может принести существенную выгоду с точки зрения обучения и приобретения знаний колонистов. Однако этот подход требует тщательной оценки рисков и разработки протоколов безопасности для защиты благополучия колонистов.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>

</LanguageData>