<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<AE_ForbiddenFruit.label>огромное яблоко</AE_ForbiddenFruit.label>
	<AE_ForbiddenFruit.description>Обычное на вид яблоко, если бы не гигантский размер. Несмотря на свои огромные размеры, яблоко кажется совершенно спелым, его кожица слегка прогибается, обещая сочную сладость.\n\nКажется, что от него можно откусить кусок.</AE_ForbiddenFruit.description>
	
	<AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activateDescString>Кто-то откусит кусок от отого яблока и поглатит его.</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activateDescString>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activateLabelString>Откусить кусок</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activateLabelString>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activatingString>кусает {0}: {1}s</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activatingString>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activatingStringPending>кусает {0}</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.activatingStringPending>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.guiLabelString>Выберите кто будет кусать это.</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.guiLabelString>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.jobString>откусить</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.jobString>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.onCooldownString>регенерирует</AE_ForbiddenFruit.comps.Comp_ForbiddenFruit.onCooldownString>
	
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>святое яблоко</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Обычное на вид яблоко, если бы не гигантский размер. Несмотря на свои огромные размеры, яблоко кажется совершенно спелым, его кожица слегка прогибается, обещая сочную сладость.\n\nЯблоко восстанавливается после укуса, что позволяет его частично съедать.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/4 Отчет об исследовании огромного яблока</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Регенеративные свойства гигантского яблока\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nГигантское яблоко продемонстрировало заметную устойчивость к повреждениям от лезвий, огня и применяемой силе. Потребление вызывало быструю регенерацию откушенных кусочков и положительный субъективный опыт у Субъекта. Необходимы дальнейшие исследования для изучения потенциальных применений и долгосрочных последствий аномальных свойств яблока.\n\nНаблюдения:\nСубъекту был выдан стандартный стальной нож. {PAWN_nameDef} попытался разрезать яблоко, но безуспешно.\nСубъект попытался разбить яблоко о твердую поверхность. Но оно осталось совершенно неповрежденным.\n{PAWN_nameDef} поместил яблоко в контролируемый огонь в течение 30 минут. После тушения огня на яблоке не было обнаружено никаких признаков обугливания или плавления.\nСубъекту было приказано откусить кусок яблока, не проглатывать его. {PAWN_nameDef} смог без особых усилий откусить кусочек яблока и положить его рядом с самим яблоком. Откушенная часть яблока быстро разложилась, а оставшееся яблоко за короткое время восстановило недостающую часть.\n\nРезультаты:\nВ ходе взаимодействия не наблюдалось враждебной реакции.\nПосле эксперимента {PAWN_nameDef} сообщил о ощущении «святости» после откусывания яблока.\n\nОбсуждение:\nГигантское яблоко кажется неразрушимым обычными средствами.\nЯблоко может быть укушено и съедено человеком.\nЯблоко обладает регенеративным свойством, которое активируется при употреблении куска.\nАномальные свойства гигантского яблока имеют потенциальное применение и риски, которые необходимо изучить.\nВременно гигантское яблоко было классифицировано к аномалии класса 0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nНеобходимы дальнейшие эксперименты по кусанию и употреблению яблока, чтобы изучить влияние, которое оно оказывает на организм человека.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>
	
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Обычное на вид яблоко, если бы не гигантский размер. Несмотря на свои огромные размеры, яблоко кажется совершенно спелым, его кожица слегка прогибается, обещая сочную сладость.\n\nЯблоко восстанавливается после надкусывания, что позволяет его частично съедать. Что увеличивает скорость обучения и получения знаний потребителем.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/4 Отчет об исследовании огромного яблока</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Повышенная обучаемость и Божественное вдохновение\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nПоедание гигантского аномального яблока привело к резкому увеличению скорости обучения и улучшению памяти у Субъекта. Субъект сообщил, что испытал божественное вдохновение и улучшил своё понимание божественной сущности. Необходимы дальнейшие исследования, чтобы понять источник знаний и потенциальные долгосрочные последствия.\n\nНаблюдения:\nСубъекту было приказано откусить яблоко и проглотить его. После употребления [УДАЛЕНО] сообщил, что испытал прилив божественного вдохновения, сопровождавшийся чувством мудрости. Примечательно, что Субъект добился прорыва в решении ранее возникшей задачи, которая изначально представляла собой трудности.\nЗатем субъекту было приказано съесть еще один кусочек яблока. [УДАЛЕНО] сообщили о дальнейшем улучшении своего понимания божественной воли.\n\nРезультаты:\nСубъект продемонстрировал значительное улучшение в запоминании информации и скорости обучения по сравнению с изначальным уровнем до эксперимента.\n[УДАЛЕНО] описал получение доступа к ранее не доступным точкам зрения и выразил переживание из-за чувства связи с божественной сущностью.\n\nОбсуждение:\nЭти результаты позволяют предположить, что употребление аномального яблока способствует ускорению обучения и приобретению знаний субъектом. Скорость обучения, по-видимому, коррелирует с количеством потребляемых кусков яблока.\nТребуется дальнейшее расследование, чтобы определить источник этих знаний и потенциальные долгосрочные последствия данного воздействия.\n\nРекомендации:\nДля полного понимания когнитивного воздействия на испытуемого необходимо продолжать эксперименты с контролируемым потреблением кусков яблока. Мониторинг здоровья и психического состояния субъекта имеет решающее значение на протяжении всего исследовательского процесса.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
	
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>запретный плод познания</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Обычное на вид яблоко, если бы не гигантский размер. Несмотря на свои огромные размеры, яблоко кажется совершенно спелым, его кожица слегка прогибается, обещая сочную сладость.\n\nЯблоко восстанавливается после надкусывания, что позволяет его частично съедать. Что увеличивает скорость обучения и получения знаний потребителем. Длительное употребление может разозлить божественную сущность, что приведет к смерти потребителя.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 1 (Осторожность).</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/4 Отчет об исследовании огромного яблока</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Запретный плод познания\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nДальнейшее употребление аномального яблока дало больше знаний, но вызвало страх и связь с разгневанной божественной сущностью, воспринимающей этот плод как запретный. Субъект потерял сознание и сообщил о возможной  скорой смерти при продолжении употребления. Эксперимент подчеркивает долгосрочные риски и требует применения сыворотки-ингибитора для противодействия этой связи. Аномалия была переклассифицирована в Класс 1 (Осторожность).\n\nНаблюдения:\nПосле предыдущих успешных испытаний с частичным употреблением яблока Субъекту было поручено повторить процедуру. [УДАЛЕНО] сообщило о значительно большем притоке знаний по сравнению с предыдущим опытом. Однако у Субъекта также проявились признаки легкого головокружения, и он выразил тревожное ощущение, что полученные знания не предназначены для него.\nДальнейшее употребление яблока привело к частичной потере сознания и страху у Субъекта. [УДАЛЕНО] сообщил об установлении частичной связи с божественной сущностью, которая выразила гнев по поводу употребления им «Запретного плода». Субъект проявлял волнение, кричал, что никогда больше не прикасается к яблоку, и просил прощения.\n\nРезультаты:\n[УДАЛЕНО] испытал сильный стресс и впоследствии потерял сознание.\nПридя в сознание, Субъект объяснил, что он смог частично понять божественную сущность и ее гнев по поводу употребления запретного плода, который не предназначался для людей. [УДАЛЕНО] далее сообщил, что продолжение взаимодействия с плодом во время Гнева этой сущности может привести к его смерти.\n\nОбсуждение:\nЭтот эксперимент подчеркивает потенциальные риски, связанные с долгосрочным воздействием яблока.\nПримечательно, что один исследователь предложил разработать сыворотку-ингибитор, которая потенциально могла бы противодействовать связи субъекта с божественной сущностью.\nСвященное яблоко знаний переклассифицировано в аномалию класса 1 (Осторожность) из-за реакции и информации от [УДАЛЕНО].\n\nРекомендации:\nНеобходимы дальнейшие эксперименты с предлагаемой сывороткой-ингибитором, чтобы оценить ее эффективность в смягчении негативного воздействия яблока.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
	
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>Обычное на вид яблоко, если бы не гигантский размер. Несмотря на свои огромные размеры, яблоко кажется совершенно спелым, его кожица слегка прогибается, обещая сочную сладость. Его употребление позволяет сознанию соединиться с существом из более высокого измерения.\n\nЯблоко регенерирует после укуса, что позволяет его частично съедать. Что увеличивает скорость обучения и получения знаний потребителем. Длительное потребление может разозлить божественную сущность, что приведет к смерти потребителя.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 1 (Осторожность).</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/4 Отчет об исследовании огромного яблока</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
	<AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>Теория о гигантском яблоке\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nСыворотка-ингибитор успешно разорвала связь между [УДАЛЕНО] и сущностью более высокого измерения, вызванную употреблением запретного плода знаний. Отделение вызвало временное снижение скорости обучения, но не причинило долговременного вреда. Субъект предполагает, что плод происходит из сада сущности и способствует обмену знаниями. Сущность боится, что человечество достигнет своего уровня, и препятствует чрезмерному получению знаний. Для гигантского яблока рекомендуется удаление из комплекса или контролируемое использование с соблюдением протоколов безопасности.\n\nНаблюдения:\nСубъекту было приказано ввести сыворотку-ингибитор гигантского яблока во время периода Гнева божественной сущности. После инъекции [УДАЛЕНО] сообщил о значительном снижении уровня стресса и уменьшении способности воспринимать голос сущности. Субъект далее описал общее ощущение улучшения своего состояния.\nЧерез несколько дней [УДАЛЕНО] подтвердил полный разрыв связи с божественной сущностью.\n\nРезультаты:\nСыворотка-ингибитор гигантского яблока успешно разорвала связь Субъекта с божественной сущностью.\nОднако в течение периода эксперимента у Субъекта также наблюдалось временное снижение скорости обучения.\n\nГипотеза:\nОсновываясь на своём опыте, [УДАЛЕНО] предлагает теорию происхождения Запретного плода познания. Субъект предполагает, что плод происходит из сада, которым управляет встреченная божественная сущность. Потребление плода устанавливает связь между сознанием потребителя и сущностью, облегчая обмен знаниями и мыслями. [УДАЛЕНО] далее выдвигает гипотезу, что божественная сущность, существующая в более высоком измерении, обладает способностью наблюдать и потенциально влиять на нас на уровне, недоступном для людей. Появление плода за пределами нашего комплекса объясняется его перемещением между измерениями. Хотя сущность кажется безразличной к более низким уровням доступа к знаниям, она опасается, что человечество может достичь своего уровня понимания. Этот страх проявляется в попытках воспрепятствовать получению чрезмерных знаний через плод. Отделение от разума сущности посредством инъекции сыворотки позволяет ей постепенно забыть о нашем существовании, подобно тому, как человек может забыть незначительного муравья, встреченного в муравейнике.\n\nОбсуждение:\nРазрыв связи с сущностью через сыворотку требует времени и влечет за собой временное снижение скорости обучения. Однако наблюдения после отсоединения указывают на отсутствие длительных негативных последствий для субъекта.\n\nРекомендации:\nУдаление из комплекса: Учитывая вероятность случайной смерти из-за чрезмерного потребления, удаление из комплекса может быть наиболее разумным решением.\nКонтролируемое использование: С другой стороны, если гипотеза верна, то дальнейшее использование гигантского яблока в контролируемых условиях может принести существенную выгоду с точки зрения обучения и приобретения знаний колонистов. Однако этот подход требует тщательной оценки рисков и разработки протоколов безопасности для защиты благополучия колонистов.</AE_ForbiddenFruit.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>
	
	
	
	<AE_BakingPies.label>большой пирог</AE_BakingPies.label>
	<AE_BakingPies.description>Круглый большой пирог на тарелке. Это запеченное блюдо, начинку которого окружает слоеная корочка.\n\nВыглядит аппетитно.</AE_BakingPies.description>

	<AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.activateDescString>Кто-то выльет высококонцентрированную желудочную кислоту, а потом съест его. [Уничтожит аномалию]</AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.activateDescString>
	<AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.activateLabelString>Съесть</AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.activateLabelString>
	<AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.activatingString>съедает {0}: {1}с</AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.activatingString>
	<AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.activatingStringPending>съедает {0}</AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.activatingStringPending>
	<AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.guiLabelString>Выберите кто съест это.</AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.guiLabelString>
	<AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.jobString>съесть</AE_BakingPies.comps.Comp_BakingPies.jobString>

	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>ватрушка</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Сладкий круглый рулет из теста с глубоким углублением в центре составляет основу этого блюда на тарелке. Центр украшает восхитительная начинка из мягкого творога. Запеченное до золотистого цвета, это лакомство идеально подходит для сытного завтрака или восхитительного перекуса.\n\nЭто блюдо, несмотря на свой заманчиво-мягкий вид, обладает неожиданной стойкостью к повреждениям. Его нельзя порезать, укусить или иным образом повредить.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/4 Отчет об исследовании большого пирога</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Несокрушимая ватрушка\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nОбычная на первый взгляд ватрушка проявила удивительную устойчивость к повреждениям. Стандартные инструменты и огонь не смогли повредить тесто или его пластину, которая демонстрировала способность к самовосстановлению. Попытки потребления оказались невозможными из-за его размеров. Классифицируется как класс 0 (Безопасность), рекомендуется дальнейшее исследование.\n\nНаблюдения:\nСубъекту был вручен стандартный стальной нож. {PAWN_nameDef} попытался отрезать кусок большого пирога, но безуспешно.\nСубъект попытался разбить большую тарелку с пирогом о твердую поверхность. Хотя тарелка, на которой лежал большой пирог, треснула при ударе, трещина самопроизвольно затянулась за считанные секунды.\n{PAWN_nameDef} подвергал большой пирог контролируемому огню в течение 30 минут. После тушения огня на пироге не было обнаружено никаких признаков обугливания или плавления.\nСубъекту было дано указание попытаться откусить часть ватрушки, не проглатывая. Однако откусить внешнее тесто не получилось.\n\nРезультаты:\nНа протяжении всего тестирования большой пирог не проявил враждебной реакции.\n\nОбсуждение:\nБольшой пирог, судя по всему, обладает аномальными свойствами, делающими его неразрушимым обычными средствами.\nФизические свойства большого пирога препятствуют его употреблению в пищу человеком из-за его устойчивости к откусыванию и общего большого размера.\nВозможная связь существует между большим пирогом и его тарелкой, о чем свидетельствует общее регенеративное свойство, проявляющееся при повреждении.\nАнализ состава большого пирога показал сходство с ватрушкой.\nВременно большой пирог был классифицирован как аномалия класса 0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nРекомендуется продолжать наблюдение за большим пирогом, чтобы изучить возможность других аномальных свойств.</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Сладкий круглый рулет из теста с глубоким углублением в центре составляет основу этого блюда на тарелке. Центр украшает восхитительная начинка из мягкого творога. Запеченное до золотистого цвета, это лакомство идеально подходит для сытного завтрака или восхитительного перекуса.\n\nЭто блюдо, несмотря на свой заманчиво-мягкий вид, обладает неожиданной стойкостью к повреждениям. Его нельзя порезать, укусить или иным образом повредить. Он может создавать новые куски пирога, которые можно съесть.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/4 Отчет об исследовании большого пирога</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Репликация ватрушки и ее последствия\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nАномальная ватрушка продемонстрировала способность к самовоспроизведению, создавая съедобный кусок пирога на новой тарелке. Съеденный кусочек переварился обычным образом, однако замедлил движения Субъекта. Это предполагает, что ватрушка может служить источником питания, но требует дальнейшего изучения потенциальных рисков. Контролируемое потребление ватрушки заслуживает изучения как возможного решения проблемы нехватки продовольствия.\n\nНаблюдения:\nКамеры наблюдения зафиксировали спонтанное появление меньшего куска пирога внутри зоны содержания.\nЭтот меньший кусок подвергся тем же испытаниям, что и оригинал, демонстрируя те же аномальные свойства, что и большой пирог.\nБлагодаря своему меньшему размеру [УДАЛЕНО] смог полностью съесть кусок.\nСубъект сообщил о чувстве тяжести в желудке, но других отклонений не наблюдалось.\nПримечательно, что тарелка, на которой ранее лежал кусок, испарилась после его поедания.\n\nРезультаты:\nПоследующие сканирования показали, что съеденный кусок пирога подвергается медленному процессу переваривания в желудке [УДАЛЕНО]. Интересно, что это переваривание совпало с уменьшением скорости передвижения субъекта.\n\nОбсуждение:\nВатрушка, по-видимому, способен к самовоспроизведению, создавая меньшие куски, которые сохраняют аномальные свойства оригинала. Необходимо дальнейшее исследование, чтобы понять механизм этой репликации.\nИнтересно, что съеденный кусок демонстрировал нормальную пищевую ценность во время пищеварения. Это предполагает возможность использования ватрушки в качестве потенциального решения проблемы нехватки продовольствия на объекте.\n\nРекомендации:\nСледует рассмотреть возможность контролируемого потребления кусков пирога для решения проблемы потенциальной нехватки продовольствия.\nСтрогий контроль количества кусков ватрушки внутри зоны содержания имеет решающее значение для предотвращения появления их чрезмерного количества.</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>

	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Сладкий круглый рулет из теста с глубоким углублением в центре составляет основу этого блюда на тарелке. Центр украшает восхитительная начинка из мягкого творога. Запеченное до золотистого цвета, это лакомство идеально подходит для сытного завтрака или восхитительного перекуса.\n\nЭто блюдо, несмотря на свой заманчиво-мягкий вид, обладает неожиданной стойкостью к повреждениям. Его нельзя порезать, укусить или иным образом повредить. Каждый день будет создавать свои новые куски в зависимости от количества существующих кусков, которые можно съесть.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/4 Отчет об исследовании большого пирога</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Возможное переполнение системы сдерживания\n\nРеферат:\nАномальная ватрушка самовоспроизведится пропорционально своим существующим кускам. Съеденные куски не влияют на количество новых кусков. Контролируемое потребление необходимо, чтобы не допустить переполнения предприятия кусками ватрушки.\n\nНаблюдения:\nБыла проведена обширная проверка записей с камер видеонаблюдения, в ходе которой основное внимание уделялось частоте и количеству появляющихся новых кусков ватрушки, появляющихся в зоне содержания.\n\nРезультаты:\nБыла выявлена ​​четкая корреляция между количеством существующих кусков пирога и количеством новых кусков:\n- Большой пирог = новый 1 кусок\n- Большой пирог + 1 кусок = новые 2 куска\n- Большой пирог + 3 куска = новые 4 куска\n- Большой пирог + 1 кусок + 2 съеденных куска = новые 2 куска\nВременной интервал между появлением новых кусков составил примерно 24 часа.\n\nОбсуждение:\nКоличество вновь воспроизведенных кусков пирога оказывается прямо пропорциональным общему количеству существующих кусков в зоне содержания. Примечательно, что потребление ранее созданных кусков, по-видимому, не влияет на количество создания новых кусков.\nЭта неконтролируемое самовоспроизведение представляет собой значительный риск переполнения зоны содержания кусками пирога. Тщательный мониторинг и контролируемое потребление вновь воспроизведенных кусков имеют решающее значение для поддержания контролируемого количества.\n\nРекомендации:\nДля регулирования общего количества кусков ватрушки на предприятии рекомендуется внедрение программы контролируемого потребления новых кусков.</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>

	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>Пироги пекутся сами</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyLabel>
	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>Сладкий круглый рулет из теста с глубоким углублением в центре составляет основу этого блюда на тарелке. Центр украшает восхитительная начинка из мягкого творога. Запеченное до золотистого цвета, это лакомство идеально подходит для сытного завтрака или восхитительного перекуса. Удивительная колония разумных дрожжей использует пирог своей основной средой обитания.\n\nЭто блюдо, несмотря на свой заманчиво-мягкий вид, обладает неожиданной стойкостью к повреждениям. Его нельзя порезать, укусить или иным образом повредить. Каждый день будет создавать свои новые куски в зависимости от количества существующих кусков, которые можно съесть.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.AnomalyDesc>
	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>#4/4 Отчет об исследовании большого пирога</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.label>
	<AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>Теория о большом пироге\n\nРеферат:\n«Пироги пекутся сами» (СБП) демонстрируют потенциал для межпространственных путешествий и экспоненциального роста. Гипотеза предполагает, что потомство истощает ресурсы планеты и созревает в подобные существа. Люди обладают возможным защитным механизмом в своих генах посредством пищеварения. Рекомендуется уничтожение или контролируемое использование с соблюдением строгих протоколов безопасности.\n\nГипотеза:\nНа основе наблюдений всех экспериментов была предложена теория происхождения и поведения самовыпекающихся ватрушек (СБП).\nУдивительная колония разумных дрожжей использует пирог своей основной средой обитания.\nБыло высказано предположение, что СБП обладает потенциалом для межпространственных путешествий. По прибытии в мир с подходящими условиями (богатая кислородом атмосфера и обильное содержание органических и минеральных веществ) он постепенно переносит потомство (куски пирога) в текущее измерение.\nКаждое потомок облегчает межпространственное перемещение для СБП, собирая энергию из окружающей среды.\nПосле того, как все потомки перенесены, они потребляют ресурсы планеты, чтобы вырасти и превратиться в зрелые сущности, подобные исходному СБП, что позволяет продолжать экспоненциальное распространение между реальностями.\nСБП демонстрирует исключительную устойчивость к внешним повреждениям, но может быть подвержен разложению под действием концентрированной желудочной кислоты в пищеварительной системе человека.\nХотя СБП представляет собой реальную угрозу из-за потенциального неконтролируемого распространения, наша пищеварительная система, по-видимому, содержит уникальные гены, которые позволяют разрушить регенеративные возможности СБП. Это подразумевает потенциальные прошлые встречи между человечеством и сущностями СБП, результатом которой стал эволюционный механизм защиты от их усилий по колонизации.\n\nОбсуждение:\nДальнейшие исследования должны изучить возможность использования высококонцентрированной желудочной кислоты для ослабления основного СБП, что потенциально позволит обеспечить его полное потребление. Важно отметить, что этот подход может оказать более существенное влияние на потребителя по сравнению с потреблением отдельных потомков СБП.\nТекущая классификация СБП остается классом 0 (Безопасность), поскольку она не представляет непосредственной угрозы для персонала объекта.\n\n[Требуется доступ высокого уровня]:\nПотенциал быстрой и неконтролируемой распространения СБП представляет собой значительный риск. Надо внимательно следить за количеством существующих экземпляров СБП. Потеря контроля может поднять уровень угрозы даже выше 4-го класса, что потенциально может привести к тому, что наша реальность поддастся СБП и в конечном итоге будет поглощена. Согласно теории о симуляции нашей реальности, неконтролируемое распространение частей СБП потенциально может привести к сбою системы, если их количество достигнет критического уровня.\n\nРекомендации:\nУничтожение: Учитывая потенциал экспоненциального роста, уничтожение СБП с помощью концентрированной желудочной кислоты может быть наиболее разумным решением.\nКонтролируемое использование: Если гипотеза верна, дальнейшее использование ватрушки в контролируемых условиях может стать устойчивым источником пищи для предприятия. Однако этот подход требует тщательной оценки рисков и надежных протоколов безопасности для предотвращения неконтролируемого повторения.</AE_BakingPies.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.3.text>


	<AE_BakingPiesPiece.label>кусок пирога</AE_BakingPiesPiece.label>
	<AE_BakingPiesPiece.description>Кусок большого пирога.\n\nСладкий круглый рулет из теста с глубоким углублением в центре составляет основу этого блюда на тарелке. Центр украшает восхитительная начинка из мягкого творога. Запеченное до золотистого цвета, это лакомство идеально подходит для сытного завтрака или восхитительного перекуса. Удивительная колония разумных дрожжей использует пирог своей основной средой обитания.\n\nЭто блюдо, несмотря на свой заманчиво-мягкий вид, обладает неожиданной стойкостью к повреждениям. Его нельзя порезать, укусить или иным образом повредить.</AE_BakingPiesPiece.description>
	
	
	
	<AE_DogTag.label>Оторванный идентификационный жетон</AE_DogTag.label>
	<AE_DogTag.description>Маленький пласталевый жетон с базовой информацией о носителе, обычно используемый для идентификации жертв.\n\nОн оторван, и имя на нем кажется вам знакомым. Возможно, кто-то может взаимодействовать с ним.</AE_DogTag.description>
	<AE_DogTag.comps.Comp_DogTag.activateDescString>Дотронуться кем-то до жетона</AE_DogTag.comps.Comp_DogTag.activateDescString>
	<AE_DogTag.comps.Comp_DogTag.activateLabelString>Дотронуться</AE_DogTag.comps.Comp_DogTag.activateLabelString>
	<AE_DogTag.comps.Comp_DogTag.activatingString>дотрагивается до {0}: {1}с</AE_DogTag.comps.Comp_DogTag.activatingString>
	<AE_DogTag.comps.Comp_DogTag.activatingStringPending>дотрагивается до {0}</AE_DogTag.comps.Comp_DogTag.activatingStringPending>
	<AE_DogTag.comps.Comp_DogTag.guiLabelString>Выберите кто должен дотронуться до этого.</AE_DogTag.comps.Comp_DogTag.guiLabelString>
	<AE_DogTag.comps.Comp_DogTag.jobString>дотронуться до</AE_DogTag.comps.Comp_DogTag.jobString>
	
	
	
	<AE_StudyNotepad.label>жёлтый блокнот</AE_StudyNotepad.label>
	<AE_StudyNotepad.description>Обычный на вид блокнот с желтыми страницами, заполненными рукописными заметками.\n\nЕго страницы можно просмотреть.</AE_StudyNotepad.description>

	<AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.activateDescString>Просмотреть исследовательские записки в исследовательном блокноте.</AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.activateDescString>
	<AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.activateLabelString>Просмотреть</AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.activateLabelString>
	<AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.activatingString>просматривает {0}: {1}с</AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.activatingString>
	<AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.activatingStringPending>просматривает {0}</AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.activatingStringPending>
	<AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.guiLabelString>Выберите кто просмотрит это.</AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.guiLabelString>
	<AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.jobString>просмотреть</AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.jobString>
	<AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.onCooldownString>восстанавливается</AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.onCooldownString>
	<AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.messageCooldownEnded>Жёлтый блокнот можно использовать снова.</AE_StudyNotepad.comps.Comp_StudyNotepad.messageCooldownEnded>

	<AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/2 Отчет об исследовании жёлтого блокнота</AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Обычный на вид блокнот с желтыми страницами, заполненными рукописными заметками.\n\nЕго страницы можно просмотреть для получения информации об интересующей теме.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>исследовательский блокнот</AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Интерактивный канал знаний\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nДанный отчет описывает исследование желтого блокнота. Блокнот, после ввода определенного навыка, динамически генерирует текст, связанный с этим навыком. Субъект, взаимодействовавший с блокнотом, испытал значительное повышение своих медицинских знаний после ввода "Медицина". Блокнот не проявлял враждебного поведения и вернулся в исходное состояние после исследования. Учитывая его пассивный характер и потенциал для приобретения знаний, блокнот временно классифицирован как аномалия класса 0 (Безопасность). Рекомендуется дальнейшее исследование, чтобы полностью понять его возможности и ограничения.\n\nНаблюдения:\nПри первоначальном осмотре {PAWN_nameDef} обнаружил блокнот, содержащий множество страниц, заполненных исследовательскими заметками на различные темы.\nСубъект сообщил о наличии поля на каждой странице для ввода определенного "Навыка".\n{PAWN_nameDef} было предложено ввести "Медицина" в это поле.\nВпоследствии содержание на последующих страницах трансформировалось, чтобы отображая информацию на медицинские темы.\nПосле изучения этих страниц Субъект сообщил, что текст исчез с них.\n\nРезультат:\nНа протяжении всего исследования блокнот не проявлял враждебности.\nПосле исследования все страницы в блокноте вернулись в исходное состояние. Кроме того, {PAWN_nameDef} испытал улучшение своих медицинских навыков.\n\nОбсуждение:\nПо-видимому, количество полученного субъектом опыта коррелирует с количеством страниц, которые проявились в блокноте.\nУчитывая отсутствие враждебного поведения, блокнот временно классифицирован как аномалия класса 0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nРекомендуется продолжить исследование аномалии и использование блокнота для дальнейшего изучения его аномальных свойств и потенциальных применений.</AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/2 Отчет об исследовании жёлтого блокнота</AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Обычный на вид блокнот с желтыми страницами, заполненными рукописными заметками.\n\nЕго страницы можно просмотреть для получения информации об интересующей теме. Приобретенный опыт коррелирует с прогрессом связанных исследований.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>Наследие Александрии</AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyLabel>
	<AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Теория относительно желтого блокнота\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nДанный отчет описывает аномальные свойства желтого блокнота. Блокнот, похоже, является инструментом для приобретения и организации знаний. Он реагирует на пользовательский ввод, генерируя соответствующий текст, и его возможности, похоже, расширяются по мере поступления в него новых знаний. Происхождение блокнота остается неизвестным, но предполагается, что это древний артефакт, когда-то принадлежавший обширной библиотеке. Рекомендуется продолжить использование для использования его аномальных свойств.\n\nРезультат:\nНекоторые колонисты продемонстрировали повышенную мотивацию к проведению аномальных исследований в пределах комплекса с целью приобретения опыта в своих соответствующих областях путем использования блокнота.\n\nОбсуждение:\nПо-видимому, количество сгенерированных блокнотом страниц коррелирует с объемом аномальных исследований, проводимых в пределах комплекса.\nУчитывая стабильное и невраждебное поведение блокнота, его текущая классификация как аномалии Класса 0 (Безопасность) остается неизменной.\n\nГипотеза:\n{PAWN_nameDef} выдвинул теорию, предполагающую, что блокнот может взаимодействовать с различными носителями информации, включая бумажные, чертежи и цифровые устройства хранения данных. Предполагается, что блокнот поглощает знания, полученные в пределах комплекса, и в обмен предоставляет запрашиваемую информацию своим пользователям. Движимый ненасытным любопытством, блокнот ищет человеческого взаимодействия, чтобы расширить свои знания. Хотя его точное происхождение остается неизвестным, предполагается, что блокнот мог происходить из древней библиотеки. Предполагается, что блокнот использовался для организации и доступа к огромному объему информации внутри библиотеки. Следы повреждений от огня на некоторых страницах свидетельствуют о том, что библиотека могла быть разрушена пожаром, вынудив блокнот искать новых владельцев.\n\nРекомендации:\nКонтролируемое использование: Рекомендуется продолжить аномальные исследования в пределах комплекса и использование блокнота для применения его аномальных свойств.</AE_StudyNotepad.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>
	
	
	
	<AE_ProviderScripture.label>древнее писание</AE_ProviderScripture.label>
	<AE_ProviderScripture.description>Старинная книга с темной обложкой, украшенная заметным символом.</AE_ProviderScripture.description>

	<AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 Отчет об исследовании древнего писания</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Старинная книга с темной обложкой. На передней обложке изображён идеологический символ, выражающей преданность Предоставителю.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>писание Предоставителя</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Идеология поклонения божеству Предоставителю\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nДанный отчет описывает начальное исследование древней книги, содержащей религиозные тексты, связанные с божеством, известным как "Предоставитель". Книга, несмотря на свой возраст, не продемонстрировала наличие повреждений. Анализ выявил описания божества Предоставителя, а также чертежи специального ящика и молитвы для проведения ритуала. Бесконечное количество страниц в книге и отсутствие враждебных реакций привели к ее временной классификации как аномалии Класса 0 (Безопасность). Рекомендуется продолжить исследования и построить ящик на основе предоставленных чертежей для получения более глубоких знаний о Предоставителе и связанной с ним идеологией.\n\nНаблюдения:\nПри первоначальном осмотре {PAWN_nameDef} обнаружил старую, но прочную книгу, содержащую значительное количество страниц, связанных с неким божеством.\nСубъект сообщил об обнаружении изображения, напоминающего чертеж, на странице [УДАЛЕНО].\nЭксперимент по чтению был прекращен через несколько часов.\n\nРезультаты:\nНа протяжении всего исследования древнее писание не демонстрировало признаков враждебности.\nЗначительная часть его страниц содержит описания божества, именуемого как "Предоставитель" древней цивилизацией.\nНесколько страниц содержали изображения особого ящика вместе с подробными инструкциями по его созданию.\nМногочисленные страницы были посвящены молитвам, связанным с определенным ритуалом.\nНесмотря на то, что книга выглядит как обычная, ни обложка, ни бумажные страницы не демонстрируют признаков повреждения.\nКроме того, независимо от количества перевернутых страниц, {PAWN_nameDef} не достиг конца книги. В связи с этим эксперимент был преждевременно прекращен.\n\nОбсуждение:\nЭта книга, по-видимому, является священным писанием, связанным с идеологией, основанной на почитании божества Предоставителя. На протяжении всех страниц это божество описывается положительно и является объектом поклонения.\nУчитывая отсутствие враждебного поведения, древнее писание было классифицировано как аномалия класса 0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nДля получения более глубоких знаний об этом божестве необходимо продолжить исследования и построить ящик на основе предоставленных чертежей.</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 Отчет об исследовании древнего писания</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Старинная книга с темной обложкой. На передней обложке изображён идеологический символ, выражающей преданность Предоставителю. Страницы книги заполнены идеологическими текстами и молитвами.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Результаты ритуала\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\n\nДанный отчет документирует эксперимент, включающий в себя принесение предметов в жертву божеству Предоставителю. Во время ритуала в специально подготовленный ящик была помещена определенная масса серебра. По завершении ритуала серебро исчезло из ящика, а эквивалентное количество серебра с измененными свойствами появилось перед участниками ритуала. Успешный результат был приписан удовлетворению божества принесенными молитвами. Полученные результаты указывают на корреляцию между качеством молитв и количеством возвращенных предметов. Рекомендуются дальнейшие исследования для оптимизации процесса и более глубокого понимания природы взаимодействия с божеством.\n\nНаблюдения:\nЗаранее был подготовлен ящик и размещен рядом с местом проведения ритуала.\nВ ящик была помещена определенная масса серебра. С началом ритуала серебро внутри ящика исчезло.\nПо завершении ритуала эквивалентное количество серебра материализовалось перед участниками.\n\nРезультаты:\nПодробный анализ возвращенного серебра выявил существенные отличия от первоначально помещенного в ящик серебра. Несмотря на то, что количество серебра в обоих случаях оставалось одинаковым, были замечены заметные изменения.\n{PAWN_nameDef} сообщил, что услышал, что божество было удовлетворено принесенными молитвами.\n\nОбсуждение:\nПолученные результаты указывают на возможность принесения предметов в качестве жертв божеству Предоставителю. Количество появляющихся предметов, однотипных принесенным в жертву, по-видимому, зависит от удовлетворенности божества сопровождающими молитвами. Выдвигается гипотеза о том, что количество полученных предметов может уменьшаться в случаях, когда качество молитв считается недостаточным.\n\nРекомендации:\nДля понимания механизмов укрепления отношений с божеством и улучшения результатов будущих жертвоприношений необходимо продолжить изучение страниц древнее писание.</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>

	<AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>#3/3 Отчет об исследовании древнего писания</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.label>
	<AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>Старинная книга с темной обложкой. На передней обложке изображён идеологический символ, выражающей преданность Предоставителю. Страницы книги заполнены идеологическими текстами и молитвами. В них содержатся инструкции о проведении ритуалов для получения от божества конкретных предметов.\n\nКлассифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность).</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyDesc>
	<AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>Тот, Кто Предоставляет</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.AnomalyLabel>
	<AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>Теория о древнем писании\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nДанный отчет описывает результаты дальнейшего анализа древнего писания, связанного с божеством Предоставителем. Значительная часть писания была оцифрована, и исследования указывают на то, что проводимые в учреждении исследования аномалий воспринимаются божеством как жертвоприношения, что потенциально влияет на получение ресурсов. Выдвинута гипотеза о том, что древняя цивилизация, чрезмерно полагавшаяся на Предоставителя, в конечном итоге пришла в упадок из-за нехватки ресурсов и внешнего давления. Писание по-прежнему классифицируется как аномалия класса 0 (Безопасность), и рекомендуется продолжать исследования аномалий как контролируемый способ взаимодействия с божеством и потенциального получения выгоды от этого аномального источника ресурсов.\n\nРезультаты:\nЗначительная часть страниц писания была картографирована и впоследствии интегрирована в обширную цифровую базу данных для архивных целей.\n\nОбсуждение:\nПо-видимому, текущие исследовательские работы учреждения по изучению аномалий также воспринимаются божеством Предоставителем как жертвоприношения, что приводит к более высокому уровню божественной благосклонности по сравнению с предыдущими наблюдениями. Это повышенное благоволение может проявляться в непропорциональном увеличении количества получаемых предметов по отношению к количеству принесенных в жертву предметов.\nУчитывая текстовое содержание, оставленное древней цивилизацией, и отсутствие враждебного поведения писания, его текущая классификация как аномалия класса 0 (Безопасность) остается неизменной.\n\nГипотеза:\n{PAWN_nameDef} выдвинул гипотезу о происхождении этого древнего писания. Основываясь на его содержании, можно предположить, что давно исчезнувшая цивилизация столкнулась с неким божеством на раннем этапе своей истории. Эта встреча привела к созданию системы поклонения, центрированной вокруг божества, которое, как считалось, обеспечивало жизненно важные ресурсы. Впоследствии цивилизация процветала, строя многочисленные храмы и интегрируя поклонение божеству Предоставителю в свою основную идеологию. В ответ божество продолжало даровать разнообразные ресурсы, способствуя прогрессу и развитию этой цивилизации. Однако со временем цивилизация стала чрезмерно полагаться на Того, Кто Предоставляет, пренебрегая собственным внутренним развитием и непреднамеренно провоцируя враждебность соседних завистливых цивилизаций. По мере того как прогресс цивилизации замедлялся, интерес божества ослабевал, что приводило к значительному сокращению предоставления ресурсов. В конечном итоге цивилизация пала под давлением внешних врагов из-за нехватки ресурсов, оставив после себя лишь это писание как свидетельство своего существования и существования божества.\n\nРекомендации:\nКонтролируемое использование: Рекомендуется продолжать исследования аномалий в пределах комплекса для использования этого аномального источника ресурсов посредством ритуальных жертвоприношений божеству Предоставителю.</AE_ProviderScripture.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.2.text>
	
	
	
	<AE_ChristmasStockings.label>красный носок</AE_ChristmasStockings.label>
	<AE_ChristmasStockings.description>Ярко-красный носок с белыми частями и символом снежинки.\n\nПохоже, что-то в нём лежит.</AE_ChristmasStockings.description>

	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.activateDescString>Вытащить подарок изнутри</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.activateDescString>
	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.activateLabelString>Вытащить подарок</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.activateLabelString>
	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.activatingString>вытаскивает подарок из {0}: {1}с</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.activatingString>
	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.activatingStringPending>вытаскивает подарок из {0}</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.activatingStringPending>
	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.guiLabelString>Выберите кто вытащит из этого</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.guiLabelString>
	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.jobString>вытащить подарок изнутри</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.jobString>
	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.onCooldownString>подготавливается</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_ChristmasStockings.onCooldownString>
	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_StudyNotepad.messageCooldownEnded>Красный носок можно использовать снова.</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_StudyNotepad.messageCooldownEnded>

	<AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/3 Отчет об исследовании красного носка</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Ярко-красный носок с белыми частями и символом снежинки.\n\nВы можете извлечь подарки изнутри.\n\nКлассифицируется как аномалия Класс-0 (Безопасность).</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>новогодний носок</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyLabel>
	<AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Связь с Праздником\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nДанный отчет описывает предварительное исследование аномального новогоднего носка. Носок продемонстрировал пространственную аномалию внутри себя, содержащую множество подарков. Хотя первоначальное извлечение предметов прошло успешно, последующие попытки того же Субъекта оказались безуспешными. Несмотря на это, враждебного поведения замечено не было. Рекомендуются дальнейшие исследования и попытки извлечения предметов для более глубокого изучения свойств носка.\n\nНаблюдения:\nПри первоначальном осмотре {PAWN_nameDef} наблюдал красный носок, который, по-видимому, содержал внутри какие-то предметы.\nСубъект предпринял попытку извлечь предмет из носка.\nВ результате {PAWN_nameDef} достал леденцовую трость.\nСубъект предпринял попытку извлечь еще один предмет из носка.\n{PAWN_nameDef} сообщил о невозможности извлечь дальнейшие предметы, как будто что-то препятствовало дальнейшему извлечению предметов.\n\nРезультаты:\nНа протяжении всего исследования носок не проявлял враждебности.\nПосле получения этого подарка в виде леденцовой трости настроение Субъекта улучшилось на довольно длительное время.\n\nОбсуждение:\nПоверхностный анализ показал сходство в дизайне с новогодним носком, используемыми для хранения подарков внутри.\nПредварительные наблюдения свидетельствуют о том, что носок содержит значительное количество предметов. Однако после извлечения одного предмета дальнейшие попытки извлечения того же Субъекта оказались безуспешными.\nЭто явление может свидетельствовать о том, что носок обладает внутренним объемом, превышающим его внешние размеры.\nУчитывая отсутствие враждебного поведения, носок временно классифицирован как аномалия Класс-0 (Безопасность).\n\nРекомендации:\nДля полного понимания его аномальных свойств необходимы дальнейшие исследования, включая продолжающиеся попытки извлечения предметов из носка.</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>#2/3 Отчет об исследовании красного носка</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.label>
	<AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>Ярко-красный носок с белыми частями и символом снежинки.\n\nВы можете извлечь подарки изнутри. Тип подарка зависит от того, сколько человек лечил других, а также от количества людей, животных, механоидов и аномальных существ, которых он убил.\n\nКлассифицируется как аномалия Класс-0 (Безопасность).</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.AnomalyDesc>
	<AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>Закономерность Получаемых Подарков\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nДанный отчет документирует продолжение исследования аномального новогоднего носка. Извлечение куска угля из носка коррелировало с ухудшением настроения субъекта. Предварительные данные свидетельствуют о корреляции между типом полученного подарка и действиями Субъекта, при этом наблюдались отрицательные корреляции при убийстве людей и животных и положительные корреляции при окозании медицинской помощи, а также убийствах механоидов и аномальных сущностей. Необходимы дальнейшие исследования для изучения этого феномена.\n\nНаблюдения:\n[УДАЛЕНО] предпринял попытку извлечь предмет из носка. \nВ результате Субъект достал кусок угля.\n\nРезультаты:\n[УДАЛЕНО] продемонстрировал значительное ухудшение настроения после извлечения куска угля.\nБыли проведены дальнейшие тесты по извлечению подарков.\n\nОбсуждение:\nДанный эксперимент демонстрирует, что подарки из носка могут привести к негативному эмоциональному состоянию Субъекта.\nИзвлечение куска угля, совпадающее с недавним возвращением [УДАЛЕНО] с рейда с высокими потерями среди врагов и гражданских лиц, предполагает возможную связь между типом подарка и действиями Субъекта.\nПредварительный анализ данных указывает на следующие закономерности:\n- Убитые люди = крайне негативно\n- Убитые животные = негативно\n- Убитые механоиды = крайне позитивно\n- Убитые сущности = крайне позитивно\n- Оказание медицинской помощи другим = позитивно\n\nРекомендации:\nДля дальнейшего изучения потенциальных применений необходимы дальнейшие исследования, включая продолжающиеся попытки извлечения предметов из носка.</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.1.text>

	<AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>#3/3 Отчет об исследовании красного носка</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>
	<AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>Последний Подарок?\n\nСубъект: [УДАЛЕНО]\n\nРеферат:\nДанный отчет описывает аномальное событие, произошедшее во время извлечения последнего подарка из новогоднего носка. Субъект ощутил приток холодного воздуха и обнаружил внутри неожиданно крупный объект. Последующее перемещение руки привело к множественным проколам от еловых иголок. Анализ предполагает, что последний подарок может представлять собой крупный объект, покрытый еловой хвоей. Для извлечения требуется тщательная подготовка и соблюдение мер безопасности.\n\nНаблюдения:\nПри извлечении последнего подарка из носка [УДАЛЕНО] сообщил об ощущении холодного воздуха, исходящего из глубины носка.\nСубъекту было предложено продвинуть руку глубже в носок.\n[УДАЛЕНО] сообщил, что предмет внутри носка оказался значительно крупнее предыдущих подарков.\nСубъект закричал и быстро вытащил руку из носка.\n\nРезультаты:\nПоследующий осмотр руки [УДАЛЕНО] выявил множественные проколы, соответствующие зеленым иглам.\n\nОбсуждение:\nАнализ игл подтвердил их происхождение от ветви ели.\nНаличие еловых иголок предполагает, что последний подарок внутри носка может иметь значительные размеры и быть покрыт еловыми иглами или даже ветками.\n\nРекомендации:\nРекомендуется извлечение последнего подарка из носка с соблюдением соответствующих мер безопасности и после тщательной подготовки.</AE_ChristmasStockings.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>

	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>Использовать лебёдку для извлечения последнего подарка из носка</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateDescString>
	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>Извлечь последний подарок</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activateLabelString>
	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>извлекает последний подарок из {0}: {1}с</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingString>
	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>извлекает последний подарок из {0}</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.activatingStringPending>
	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>Выберите кто будет извлекать из этого</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.guiLabelString>
	<AE_ChristmasStockings.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>извлечь последний подарок</AE_ChristmasStockings.comps.Comp_CanDestroyedAfterStudy.jobString>
	
	
	
	<AE_Speedometer.label>cпидометр</AE_Speedometer.label>
	<AE_Speedometer.description>Тёмный круглый прибор с выцветшими цифрами, обозначающими деления до шести. Тонкая красная стрелка покоится вблизи нижнего края шкалы, намекая на механизм, предназначенный для измерения какой-либо скорости или величины.</AE_Speedometer.description>

	<AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.activateDescString>Вживление спидометра.</AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.activateDescString>
	<AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.activateLabelString>Вживить</AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.activateLabelString>
	<AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.activatingString>вживляет {0}: {1}с</AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.activatingString>
	<AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.activatingStringPending>вживляет {0}</AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.activatingStringPending>
	<AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.guiLabelString>Выберите кто вживит это себе.</AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.guiLabelString>
	<AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.jobString>вживить</AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.jobString>
	<AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.onCooldownString>перенастройка</AE_Speedometer.comps.Comp_Speedometer.onCooldownString>
	<AE_Speedometer.comps.Comp_StudyNotepad.messageCooldownEnded>Спидометр можно использовать снова.</AE_Speedometer.comps.Comp_StudyNotepad.messageCooldownEnded>

	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>#1/1 Отчет об исследовании спидометра</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.label>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>Тёмный круглый прибор с выцветшими цифрами, обозначающими деления до шести. Тонкая красная стрелка покоится вблизи нижнего края шкалы, намекая на механизм, предназначенный для измерения какой-либо скорости или величины.\n\nCпособен сливаться с плотью.\n\nКлассифицируется как аномалия Класс-0 (Безопасность).</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.AnomalyDesc>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>Неразрушимый Спидометр\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nCпидометр проявляет необычные временные аномалии. Первичный осмотр выявил кажущееся инертным устройство с заклинившей стрелкой. Последующие попытки манипуляции привели к физическому взаимодействию с Субъектом и его очевидному разрушению, за которым последовала немедленная самовосстановление. В ходе события также наблюдались временные аномалии в расположенном поблизости хронометре. Дальнейшее исследование этих уникальных характеристик необходимо, хотя и с осторожностью.\n\nНаблюдения:\nПри первичном осмотре {PAWN_nameDef} не отметил никаких заметных необычных свойств спидометра.\nБыло замечено, что стрелка указателя неподвижна и находится в нижней левой части шкалы.\nПопытки Субъекта вручную отрегулировать винтовой компонент спидометра оказались безуспешными.\nНеожиданно {PAWN_nameDef} сообщил об ощущении слияния спидометра с тканями его руки, что заставило его уронить устройство на твердую поверхность.\nУдар привел к фрагментации спидометра на множество частей. Однако эти фрагменты спонтанно собрались вместе и быстро восстановили первоначальную конфигурацию устройства.\nВо время взаимодействия личные наручные часы {PAWN_nameDef} демонстрировали неустойчивые временные колебания, проявляя периоды как замедления, так и ускорения.\n\nРезультат:\nСпидометр не проявлял никакого явного враждебного поведения в процессе наблюдения и манипуляции.\nРука Субъекта, которая, как сообщается, взаимодействовала со спидометром, вернулась в свое первоначальное состояние без каких-либо заметных побочных эффектов или остаточных аномалий.\n\nОбсуждение:\nНаблюдаемая мгновенная самосборка спидометра после физического разрушения убедительно свидетельствует о наличии внутренней временной аномалии, воздействующей на сам объект, что потенциально делает его практически неразрушимым обычными средствами.\nВременные колебания, обнаруженные в наручных часах Субъекта, указывают на локализованное временное поле, исходящее от спидометра во время периодов значительного физического напряжения или аномальной активности.\nРекомендуется дальнейшее наблюдение за поведением спидометра для выяснения механизмов, лежащих в основе его временных свойств. Однако прямое физическое взаимодействие временно ограничено до получения более полного понимания его эффектов.\nБудущие эксперименты, включающие контролируемое и отслеживаемое взаимодействие между субъектом и спидометром, могут предоставить ценные данные о возможных изменениях в поведении аномалии или степени ее временного воздействия.\nУчитывая отсутствие враждебного поведения, спидометр временно классифицирован как аномалия Класса-0 (Безопасная).\n\nРекомендации:\nТребуется дополнительное изучение аномальных свойств устройства перед проведением дальнейших испытаний.</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotes.0.text>

	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>Отчёт об инциденте замедления спидометра</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.label>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.AnomalyDesc>Тёмный круглый прибор с выцветшими цифрами, обозначающими деления до шести. Тонкая красная стрелка покоится вблизи нижнего края шкалы, намекая на механизм, предназначенный для измерения какой-либо скорости или величины.\n\nCпособен сливаться с плотью. Замедляет гуманоидов поблизости в отсутствие носителя.\n\nКлассифицируется как аномалия Класс-0 (Безопасность).</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.AnomalyDesc>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>Эффект Резкого Замедления\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nВоздействие аномального спидометра вызвало эффекты резкого замедления у персонала, включая Субъекта. Указатель спидометра сместился в нижнюю правую часть. Попытки манипулирования устройством были вновь прекращены из-за физической интеграции с тканью Субъекта. Наблюдаемое замедление требует дальнейшего исследования зоны влияния спидометра и потенциальных стратегий подавление симптомов.\n\nНаблюдения:\nМножество сотрудников учреждения, включая {PAWN_nameDef}, проявили симптомы, указывающие на резкое замедление, и были направлены в медицинское учреждение.\nБыло замечено, что стрелка указателя спидометра повернулась в нижнюю правую часть шкалы.\nПопытки персонала вручную отрегулировать винтовой компонент спидометра с целью возвращения стрелки в нижнее левое положение оказались безуспешными.\nЭксперимент был преждевременно прекращен, когда спидометр начал проявлять тот же феномен интеграции с плотью Субъекта, который был задокументирован в предыдущих случаях.\n\nРезультат:\n{PAWN_nameDef} в настоящее время находится под медицинским наблюдением, его состояние оценивается как стабильное.\n\nМедицинский отчет:\nВлияние Спидометра вызывает глубокое замедление процессов организма, распространяющееся до клеточного уровня. Скорость метаболизма резко падает, нервные сигналы становятся вялыми, нарушается даже обработка сенсорной информации. В результате речь Субъекта становится растянутой и затрудненной, каждое слово формируется мучительно долго. Одновременно внешний мир для {PAWN_nameDef} начинает казаться движущимся с невероятной скоростью, разговоры превращаются в непостижимые размытые звуки, и даже легкое покачивание деревьев кажется безумным и подавляющим. Индивидуум оказывается в ловушке замедленной внутренней реальности, наблюдая за миром, несущимся вокруг с головокружительной быстротой.\n\nОбсуждение:\nПредыдущие ограничения на эксперименты со спидометром были сняты.\nНаблюдаемые эффекты замедления у находящегося поблизости персонала предполагают, что спидометр оказывает влияние на окружающих, когда непосредственно не связан с гуманоидным организмом.\nСуществует теория, что стабильная биологическая интеграция спидометра с организмом-носителем может сдержать или нейтрализовать наблюдаемый эффект замедления в окружающей среде.\n\nРекомендации:\nНеобходимо провести дальнейший эксперимент по имплантации спидометра в тело.</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.0.text>

	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.label>Отчёт об использовании режима 1 спидометра</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.label>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.AnomalyDesc>Тёмный круглый прибор с выцветшими цифрами, обозначающими деления до шести. Тонкая красная стрелка покоится вблизи нижнего края шкалы, намекая на механизм, предназначенный для измерения какой-либо скорости или величины.\n\nПри слиянии с телом человека будет ускорять его в зависимости от выбранного режима. Замедляет гуманоидов поблизости в отсутствие носителя.\n\nКлассифицируется как аномалия Класс-0 (Безопасность).</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.AnomalyDesc>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.AnomalyLabel>Фотон 300</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.AnomalyLabel>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.text>Режим Ускорения 1/6\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nПроведён эксперимент, включающий прямую имплантацию аномального спидометра Субъекту. Было отмечено первоначальное опасение, но процесс интеграции прошел без каких-либо жалоб на дискомфорт. Последующие наблюдения выявили заметное ускорение физических и когнитивных функций Субъекта, распространяющееся на скорость работы манипулируемых объектов. Рабочий режим устройства, по-видимому, регулируется, что предполагает возможность различных эффектов. Рекомендуется дальнейшее исследование более высоких режимов ускорения.\n\nНаблюдения:\n{PAWN_nameDef} получил инструкции имплантировать спидометр в свое тело.\nНесмотря на первоначальное опасение и выраженный страх, Субъект не сообщил о каких-либо побочных ощущениях или дискомфорте во время ассимиляции спидометра с тканями его тела.\nПосле интеграции у {PAWN_nameDef} наблюдалось заметное увеличение как скорости вербальной артикуляции, так и общей скорости физических движений.\nСубъект продемонстрировал способность выполнять задачи с временной эффективностью, превышающей базовые ожидания, выполнив двухдневный объем работы за один день.\nПри манипулировании огнестрельным оружием оружие демонстрировало аномальное увеличение темпа работы, позволяя значительно увеличить скорострельность и перезарядку сверх его технических характеристик.\n\nРезультат:\nПриблизительно через одни стандартные сутки регулировочный винт спидометра стал поддаваться манипулированию. Поворот в положение «Режим 0» привел к отделению устройства от тела носителя. Кроме того, теперь представляется возможным поворот в «Режим 2».\n\nОбсуждение:\nРежим Ускорения 1 спидометра, по-видимому, вызывает значительное ускорение всех биологических процессов в организме носителя, приблизительно в 2 раза превышающее их базовый уровень. Это проявляется как заметное увеличение метаболической активности, скорости нейронной передачи, клеточного деления и других физиологических функций. Хотя субъект может демонстрировать улучшенные физические и умственные показатели в краткосрочной перспективе, долгосрочные последствия этой искусственно повышенной скорости в настоящее время неизвестны и требуют дальнейшего исследования.\n\nРекомендации:\nТребуются дальнейшие эксперименты с использованием более высоких режимов ускорения спидометра для определения полного спектра его эффектов и потенциальных рисков. Необходимы контролируемые исследования с тщательным мониторингом физиологических реакций субъекта в каждом режиме.</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.1.text>

	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.label>Отчёт об использовании режима 2 спидометра</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.label>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.text>Режим Ускорения 2/6\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nПосле успешной интеграции в Режиме 1, рабочий режим аномального спидометра был изменен на Режим 2. Последующие наблюдения указывают на дальнейшее значительное ускорение биологических процессов Субъекта, приводящее к субъективному замедлению внешнего окружения и улучшению способности к уклонению. Одобрено дальнейшее экспериментирование с более высокими режимами ускорения.\n\nНаблюдения:\n{PAWN_nameDef} получил инструкции удерживать имплантированный спидометр и повернуть регулировочный винт в положение «Режим 2».\n\nРезультат:\nСубъект сообщил о выраженном восприятии внешнего мира как движущегося с замедленной скоростью. Это измененное восприятие времени привело к заметно улучшенному времени реакции, что позволило {PAWN_nameDef} успешно уклоняться от смоделированных атак, которые обычно превышали бы их физические возможности.\n\nОбсуждение:\nРежим Ускорения 2 спидометра явно вызывает дальнейшее значительное ускорение биологических процессов носителя, оцениваемое приблизительно в 4 раза превышающее базовый уровень носителя. Это усиленное временное искажение приводит к субъективному переживанию замедления времени, предоставляя субъекту ощутимое преимущество в скорости реакции и ситуационной осведомленности.\n\nРекомендации:\nТребуются дальнейшие эксперименты с использованием более высоких режимов ускорения спидометра для определения полного спектра его эффектов и потенциальных рисков. Необходимы контролируемые исследования с тщательным мониторингом физиологических реакций субъекта в каждом режиме.</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.2.text>

	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.3.label>Отчёт об использовании режима 3 спидометра</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.3.label>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.3.text>Режим Ускорения 3/6\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nПосле успешной работы в Режимах 1 и 2, настройка аномального спидометра была изменена на Режим 3. Последующие наблюдения указывают на дальнейшее существенное ускорение биологических процессов Субъекта, что привело к заметному увеличению эффективности выполнения задач. Примечательно, что, хотя физические процессы значительно ускорились, метаболические функции, по-видимому, затронуты в меньшей степени. Одобрено дальнейшее экспериментирование с более высокими режимами ускорения.\n\nНаблюдения:\n{PAWN_nameDef} получил инструкции удерживать имплантированный спидометр и повернуть регулировочный винт в положение «Режим 3».\n\nРезультат:\nСубъект продемонстрировал исключительно высокую скорость выполнения задач, успешно проведя уборку всей территории учреждения за несколько часов.\n\nОбсуждение:\nРежим Ускорения 3 спидометра явно вызывает дальнейшее существенное ускорение биологических процессов носителя, оцениваемое приблизительно в 8 раз превышающее базовый уровень носителя. Хотя когнитивные способности субъекта, по-видимому, остаются относительно незатронутыми этим экстремальным временным искажением, метаболическая активность демонстрирует увеличение, хотя и в меньшей пропорциональной степени, чем общее ускорение других функций организма.\n\nРекомендации:\nТребуются дальнейшие эксперименты с использованием более высоких режимов ускорения спидометра для определения полного спектра его эффектов и потенциальных рисков. Необходимы контролируемые исследования с тщательным мониторингом физиологических реакций субъекта в каждом режиме.</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.3.text>

	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.4.label>Отчёт об использовании режима 4 спидометра</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.4.label>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.4.text>Режим Ускорения 4/6\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nПосле успешной работы в Режимах 1-3, настройка аномального спидометра была изменена на Режим 4. Последующие наблюдения указывают на дальнейшее экспоненциальное ускорение биологических процессов Субъекта, что привело к физическим возможностям, превосходящим обычные человеческие ограничения. Также было отмечено ускоренное старение, что вызывает опасения относительно долгосрочной жизнеспособности. Дальнейшее экспериментирование с более высокими режимами ускорения одобрено, хотя и с повышенной осторожностью.\n\nНаблюдения:\n{PAWN_nameDef} получил инструкции удерживать имплантированный спидометр и повернуть регулировочный винт в положение «Режим 4».\n\nРезультат:\nСубъект продемонстрировал физические возможности, намного превосходящие типичные человеческие, успешно пробив толстую металлическую пластину благодаря исключительно высокой скорости и частоте нанесенных ударов кулаком, обычно считающееся невозможным.\nУ Субъекта после периода работы в Режиме 4 наблюдались физиологические признаки ускоренного старения.\n\nОбсуждение:\nРежим Ускорения 4 спидометра явно вызывает дальнейшее экспоненциальное ускорение биологических процессов носителя, оцениваемое приблизительно в 16 раз превышающее базовый уровень носителя. Это экстремальное временное искажение приводит к значительному усилению физической силы и скорости. Однако предварительные наблюдения предполагают резкое ускорение процесса старения субъекта, что приводит к теоретическому сокращению продолжительности жизни. Этот потенциальный компромисс между повышенной производительностью и долголетием требует тщательного рассмотрения.\n\nРекомендации:\nТребуются дальнейшие эксперименты с использованием более высоких режимов ускорения спидометра для определения полного спектра его эффектов и потенциальных рисков. Необходимы контролируемые исследования с тщательным мониторингом физиологических реакций субъекта в каждом режиме.</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.4.text>

	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.5.label>Отчёт об использовании режима 5 спидометра</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.5.label>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.5.text>Режим Ускорения 5/6\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nПосле успешной работы в Режимах 1-4, настройка аномального спидометра была изменена на Режим 5. Последующие наблюдения указывают на дальнейшее резкое ускорение биологических процессов Субъекта, что привело к значительному усилению регенеративных способностей и экстремально скоростным манипуляциям. Одобрено дальнейшее экспериментирование с последним режимом ускорения.\n\nНаблюдения:\n{PAWN_nameDef} получил инструкции удерживать имплантированный спидометр и повернуть регулировочный винт в положение «Режим 5».\n\nРезультат:\nТелесные повреждения, требующие обычно нескольких месяцев для заживления, у Субъекта регенерировали в течение одних стандартных суток.\nСверхскорость позволила ему стать самым быстрым поваром в мире. Он успел приготовить ужин за секунду, пока закипала вода. Но затем он съел всю эту еду за те же несколько секунд.\n\nОбсуждение:\nРежим Ускорения 5 спидометра явно вызывает дальнейшее резкое ускорение биологических процессов носителя, оцениваемое приблизительно в 32 раза превышающее базовый уровень носителя. Это экстремальное временное искажение приводит к значительно ускоренной клеточной регенерации и способности к практически мгновенному выполнению сложных двигательных последовательностей. Последствия такой экстремальной временной манипуляции для долгосрочного физиологического состояния субъекта требуют тщательного рассмотрения.\n\nРекомендации:\nТребуются дальнейшие эксперименты с использованием более высоких режимов ускорения спидометра для определения полного спектра его эффектов и потенциальных рисков. Необходимы контролируемые исследования с тщательным мониторингом физиологических реакций субъекта в каждом режиме.</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.5.text>

	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.6.label>Отчёт об использовании режима 6 спидометра</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.6.label>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.6.AnomalyDesc>Тёмный круглый прибор с выцветшими цифрами, обозначающими деления до шести. Тонкая красная стрелка покоится вблизи нижнего края шкалы, намекая на механизм, предназначенный для измерения какой-либо скорости или величины.\n\nЛокально влияет на константу скорости света. При слиянии с телом человека будет ускорять его в зависимости от выбранного режима. Замедляет гуманоидов поблизости в отсутствие носителя.\n\nКлассифицируется как аномалия Класс-1 (Осторожность).</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.6.AnomalyDesc>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.6.text>Режим Ускорения 6/6\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nПосле успешной работы в Режимах 1-5, настройка аномального спидометра была изменена на финальный Режим 6. Последующие наблюдения указывают на дальнейшее экстремальное ускорение биологических процессов Субъекта, что привело к быстрой обработке огромных объемов информации. Эскалация риска ускоренного старения потребовала переклассификации аномалии. Была предложена теоретическая основа, включающая изменения константы скорости света, для объяснения наблюдаемых эффектов. Рассматриваются протоколы контролируемого использования наряду с потенциальными вариантами удаления.\n\nНаблюдения:\n{PAWN_nameDef} получил инструкции удерживать имплантированный спидометр и повернуть регулировочный винт в положение «Режим 6».\n\nРезультат:\nСубъект продемонстрировал беспрецедентную скорость обработки информации, успешно изучив все содержимое библиотеки комплекса за несколько стандартных дней.\n\nОбсуждение:\nРежим Ускорения 6 спидометра явно вызывает дальнейшее экстремальное ускорение биологических процессов носителя, оцениваемое приблизительно в 64 раза превышающее базовый уровень носителя. Увеличение риска быстрой физиологической деградации из-за ускоренного старения привела к переклассификации аномалии «Фотон 300» в Класс-1 (Осторожность).\n\nГипотеза:\n{PAWN_nameDef} предложил теоретическую модель, предполагающую, что «Фотон 300» влияет на константу скорости света для субъекта-носителя в соответствии с формулой x*(2^X), где X представляет текущий режим ускорения. Гипотеза постулирует, что более высокие режимы ускорения приводят к увеличению отношения энергии к массе у субъекта, что потенциально объясняет наблюдаемое явление движения субъекта с релятивистской скоростью относительно окружающей среды из-за более высокого внутреннего энергетического состояния.\n\nРекомендации:\nУдаление: Учитывая возрастающий потенциал неконтролируемого распространения временных аномалий, удаление «Фотона 300» с территории учреждения представляет собой жизнеспособную стратегию сдерживания.\nКонтролируемое Использование: В качестве альтернативы, внедрение строгих протоколов ограниченного использования «Фотона 300» потенциально может позволить использовать эффект Быстрого Ускорения для значительного повышения операционной эффективности внутри учреждения. Перед внедрением таких протоколов необходим тщательный анализ рисков и выгод.</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.6.text>

	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.7.label>Отчёт об инциденте взрыва спидометра</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.7.label>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.7.text>Ужасающая Детонация Тела\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nПосле критического ранения и последующей биологической смерти Субъекта, являвшегося носителем аномального спидометра, произошел взрыв большой мощности. Анализ после взрыва показал, что спидометр остался цел. Событие указывает на корреляцию между присутствием устройства, биологическим состоянием носителя на момент смерти и результирующей взрывной силой. Протоколы безопасности, касающиеся использования спидометра, особенно в высоких режимах работы, требуют немедленной переоценки.\n\nНаблюдения:\n{PAWN_nameDef} получил смертельные ранения и скончался, в то время как аномальный спидометр оставался интегрированным в его тело.\nНепосредственно после биологической смерти тело Субъекта подверглось быстрому и мощному взрыву, что привело к значительному взрыву.\n\nРезультат:\nЕдинственным идентифицируемым остатком тела носителя после взрыва был аномальный спидометр, обнаруженный целым в эпицентре.\n\nОбсуждение:\nПредварительный анализ предполагает, что присутствие спидометра в биологически умершем носителе вызывает высвобождение большого количества энергии. Теоретически, ускоренная клеточная активность, вызванная спидометром, после прекращения жизненных функций приводит к быстрому и неконтролируемому высвобождению энергии, пропорциональному пораженной клеточной массе и режиму работы спидометра. Наблюдаемая корреляция между режимом спидометра и мощностью взрыва требует дальнейшего исследования для количественного определения этой зависимости. Потенциал непреднамеренной детонации после смерти носителя вызывает серьезные опасения относительно безопасного использования спидометра, особенно вблизи дружественного персонала.\n\nРекомендации:\nПотенциал катастрофической детонации после биологической смерти носителя спидометра должен рассматриваться как критически важный параметр безопасности во всех будущих экспериментах и потенциальных сценариях использования. Необходимо внедрить строгие протоколы, ограничивающие режим работы и близость к дружественному персоналу.</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.7.text>

	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.8.label>Отчёт об инциденте хроноде спидометра</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.8.label>
	<AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.8.text>Хронодестабилизация\n\nСубъект: {PAWN_nameDef}\n\nРеферат:\nСубъект, являвшийся носителем аномального спидометра, превысил типичную продолжительность жизни своего вида, что совпало с началом физиологических нарушений. Последующее медицинское обследование выявило системные отклонения, потребовавшие дальнейшего анализа и окончательного удаления устройства. После удаления наблюдалось постепенное возвращение к исходным показателям здоровья. Полученные данные указывают на феномен хронодестабилизации, связанный с длительной интеграцией спидометра у пожилых особей.\n\nНаблюдения:\n{PAWN_nameDef}, с имплантированным спидометром, достиг возраста, превышающего среднюю продолжительность жизни своего вида.\nВо время планового медицинского осмотра у Субъекта были выявлены заметные физиологические отклонения.\n{PAWN_nameDef} был госпитализирован в медицинское учреждение для проведения всестороннего диагностического обследования.\nПосле получения и анализа медицинских данных аномальный спидометр был хирургическим путем удален из тела Субъекта.\n\nРезультат:\nПосле удаления спидометра состояние здоровья Субъекта начало медленное, но прогрессивное восстановление до нормального физиологического состояния.\n\nМедицинский отчет:\nОбследование выявляет тревожный феномен, непосредственно коррелирующий с длительным присутствием имплантированного Спидометра у стареющего носителя. Клеточный анализ указывает на серьезное временное нарушение во всем организме. Отдельные популяции клеток демонстрируют заметно расходящуюся временную активность: некоторые подвергаются экстремальному ускорению метаболических и пролиферативных процессов, в то время как другие проявляют выраженное замедление. Такое асинхронное клеточное поведение, обозначенное как «Хронодестабилизация», вызывает значительное структурное нарушение и функциональный спад во всех системах органов. Без нейтрализации влияния Спидометра эта прогрессирующая дестабилизация вероятнее всего окажется фатальной.\nПосле извлечения Спидометра предварительные данные указывают на постепенное разрешение эффектов Хронодестабилизации. Наблюдаемая клеточная асинхронность со временем уменьшается, что предполагает траекторию к полному прекращению временного нарушения и возвращению к исходному физиологическому гомеостазу после достаточного периода восстановления после воздействия. Для полной характеристики временной шкалы и полноты этого восстановления требуется расширенный мониторинг.\n\nОбсуждение:\nНаблюдаемое начало Хронодестабилизации у стареющего субъекта предполагает потенциальное ограничение способности спидометра поддерживать когерентную временную регуляцию в различных клеточных популяциях у особей, превышающих типичную продолжительность жизни. Эта дизрегуляция, если ее не контролировать, по-видимому, является терминальным состоянием для носителя. Аналогичная дестабилизация также теоретически может возникнуть при взаимодействии с нестареющими клеточными структурами. Длительное воздействие Хронодестабилизации в течение приблизительно двух стандартных лет приводит к значительной клеточной деградации. Для восстановления клеточной нормы требуется сопоставимый период времени без влияния спидометра. Удаление спидометра инициирует постепенное рассеивание эффектов Хронодестабилизации в организме носителя.\n\nРекомендации:\nИспользование спидометра следует ограничить персоналом, чей возраст находится в пределах средней продолжительности жизни их вида, чтобы снизить риск проявления Хронодестабилизации.</AE_Speedometer.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesManualUnlockable.8.text>

</LanguageData>