<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<AE_SnowMan.label>снеговик</AE_SnowMan.label>
	<AE_SnowMan.description>Снеговик кажется безобидным и сделанным из нескольких больших снежных комков. Однако его ледяное снежное тело оказывается удивительно выносливым, быстро развеивая любые иллюзии невинности. Он может атаковать, бросая в противников снежки или царапая их своими руками ветками. Он может выжить даже при значительных повреждениях тела.\n\nКлассифицировано как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_SnowMan.description>
	
	<AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.label>#1/4 Отчет об исследовании снеговика</AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.label>
	<AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.text>Отчёт вскрытия\n\nСубъект:\nКрупная гуманоидная конструкция, напоминающая снеговика. Обозначена как сущность SA-01.\n\nВнешний осмотр:\nОбъект представляет собой структуру из 3 больших сферических снежных комов. Нижняя сфера служит основанием, к ней прикреплены две меньшие снежные сферы, предположительно выполняющие функцию педальных конечностей. Средняя сфера поддерживает две палкообразные конечности, возможно, выполняющие функцию рук, и три тёмные ледяные пуговицы. Верхняя сфера поддерживает два тёмных ледяных шара, напоминающих глаза, и конический, морковкообразный выступ, напоминающий нос. Внешняя поверхность SA-01 покрыта тонким слоем льда, демонстрирующим высокую степень устойчивости к физическим повреждениям.\n\nВнутренний осмотр:\nВскрытие показало, что внутренний состав Субъекта в основном состоит из снега. Эта внутренняя снежная структура демонстрирует значительную способность адаптироваться к внешним воздействиям без ущерба для общей структурной целостности SA-01. Внутри средней сферы было обнаружено ледяное ядро, которое, по-видимому, функционирует как жизненно важный сердцевидный орган.\n\nТест на тепловое воздействие:\nПрименение открытого пламени к внешней поверхности Субъекта привело к локальному таянию ледяного слоя. Последующее применение механической силы к термически обработанной области вызвало значительно большие повреждения по сравнению с контрольными тестами без предварительной тепловой обработки. Это говорит о том, что повышенные температуры нарушают структурную целостность ледяного слоя, делая SA-01 более уязвимым к внешним повреждениям.\n\nТест на криогенное воздействие:\nВоздействие отрицательных температур вызвало регенеративные способности. Объект начал восстанавливать повреждённые области, вызванные предыдущими тестами. Дальнейшее снижение температуры окружающей среды, по-видимому, ускоряет этот процесс регенерации.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-01 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 3 для следующего отчёта об исследовании]</AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.text>

	<AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.label>#2/4 Отчет об исследовании снеговика</AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.label>
	<AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.text>Анализ боевых возможностей\n\nСубъект:\nСнеговик SA-01.\n\nВозможности дистанционного боя:\nОсновным оружием дистанционного боя Субъекта являются снежки. SA-01, по-видимому, способен получать эти снаряды, сжимая окружающий снег или, в качестве альтернативы, генерируя снег на собственном теле. Несмотря на кажущуюся хрупкость его рук-веток, Субъект может запускать снежки со значительной скоростью и силой. Эти снаряды обладают плотностью, достаточной для нанесения вреда человеческим целям и даже причинения повреждений строениям.\nКлючевой характеристикой атаки снежками SA-01 является крио-эффект. При ударе о кожу человека снежок вызывает резкое снижение температуры тканей, приводя к локальному промерзанию. Поражённая область испытывает минимальную боль, что потенциально позволяет повреждениям накапливаться незаметно до достижения критического состояния. Наблюдалось, что холодостойкая защита кожи смягчает эффект замораживания этих атак.\nЭкземпляры SA-01 часто действуют группами, применяя тактику подавляющего огня, непрерывно запуская снежки в цель.\n\nВозможности ближнего боя:\nПри разоружении SA-01 переходит к ближнему бою. В этом сценарии Субъект пытается сократить дистанцию с целью и атаковать, используя свои руки-ветки или морковкообразный нос.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-01 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 5 для следующего отчёта об исследовании]</AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.text>

	<AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.label>#3/4 Отчет об исследовании снеговика</AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.label>
	<AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.text>Открытие на нано уровне\n\nСубъект:\nСнеговик SA-01.\n\nАнализ снега:\nМикроскопическое исследование образцов снега, извлечённых из Субъекта, выявило наличие наномашин. Эти наномашины демонстрируют структурное сходство с ранее наблюдавшимися Архитами и наномашинами в некоторых механоидах. Однако ключевым функциональным отличием является их явная способность манипулировать тепловой энергией, в частности, снижая температуру окружающей среды. Эти новые наномашины были обозначены как "Фроститы".\nФроститы распределены по внутренней структуре SA-01, по-видимому, отвечая за поддержание его общей формы и генерацию нового снега и льда по мере необходимости. Эти фроститы демонстрируют значительную энергоэффективность, получая энергию от поглощения тепла окружающей среды. Следствием этого процесса является постоянное снижение температуры окружающего воздуха.\nХотя фроститы могут выжить при воздействии повышенных температур, структурная целостность окружающего снега и льда нарушается, что приводит к таянию. Это разрушение отделяет фроститов от их сети, вызывая состояние гибернации до восстановления связи с другой сетью фроститов.\n\nАнализ ледяного ядра:\nЛедяное ядро SA-01 функционирует как центральный узел сети фроститов. Это ядро, по-видимому, является местом скопления фроститов и их обслуживания. Разрушение ледяного ядра приводит к функциональному коллапсу сети фроститов, характеризующемуся потерей скоординированной активности и распадом сети. Следовательно, функциональная роль ледяного ядра должна быть расширена за пределы роли сердцевидного органа, включив в себя роль мозговидного органа, отвечающего за сплочённость сети и скоординированную функцию.\n\nТехнологические наработки:\nНаблюдаемые криоактивные свойства фроститов представляют собой потенциальное направление для технологического развития. Воспроизведение механизма локального снижения температуры воздуха фроститами в более широком масштабе может позволить эффективно охлаждать целые регионы. Рекомендуется дальнейшее исследование для изучения осуществимости и потенциальных применений этой технологии.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-01 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 7 для следующего отчёта об исследовании]</AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.text>

	<AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.label>#4/4 Отчет об исследовании снеговика</AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.label>
	<AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.text>Теория о Снежной Армии 1/5\n\nСубъект:\nСнеговик SA-01.\n\nГипотеза происхождения:\nПредполагается, что SA-01 является остатком механоидной силы Снежной Армии, потенциально созданной вымершей цивилизацией. Хотя эта раса предположительно вымерла, их технологические творения, такие как SA-01, продолжают функционировать. Продвинутая природа нанотехнологий фроститов предполагает глубокое понимание материаловедения и манипулирования энергией, что еще больше подтверждает гипотезу о технологически развитой цивилизации.\n\nАдаптация к окружающей среде:\nЗависимость SA-01 от крио-технологий, в частности, использование фроститов для манипулирования низкими температурами, и отсутствие металлов в его составе свидетельствуют о том, что создатели этих машин обитали в суровом, холодном климате, характеризующемся ограниченными природными ресурсами. Эта нехватка, вероятно, побудила их максимально использовать постоянно доступные материалы, такие как снег и лед, в своем технологическом развитии. Способность SA-01 генерировать и манипулировать снегом локально подразумевает глубокое понимание крио-динамики и трансформации материалов на наноуровне. Отсутствие металлических компонентов также предполагает преднамеренный выбор конструкции для использования уникальных свойств неметаллических материалов в холодной среде.\n\nКонструкция и преимущества:\nКонструкция SA-01, по-видимому, оптимизирована для эффективности использования ресурсов. Относительно небольшое количество необходимых фроститов в сочетании с обилием постоянно доступного снега позволяет экономично производить отдельные единицы SA-01. Эта модульность и простота "строительства", вероятно, способствовали быстрому развертыванию и пополнению Снежной Армии. Отсутствие металлических компонентов в структуре SA-01 дает потенциальное преимущество против высокоэнергетического импульсного оружия. Такое оружие, которое часто полагается на электромагнитные импульсы или направленную энергию, вероятно, имело бы сниженную эффективность против неметаллической цели, поскольку нет проводящих путей для прохождения энергии и нет металлических частей для короткого замыкания. Эта характеристика, возможно, способствовала роли SA-01 как основной силы в Снежной Армии, позволяя им потенциально выдерживать атаки, которые вывели бы из строя обычных металлических механоидов. Кроме того, крио-атаки SA-01 могут быть особенно эффективны против противников, полагающихся на тепловые технологии, поскольку экстремальный холод может нарушить или вывести из строя такие системы.</AE_SnowMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.text>

	<AE_SnowMan.comps.CompInspectStringEmergence.inspectString>Появился из {SOURCEPAWN_labelShort}</AE_SnowMan.comps.CompInspectStringEmergence.inspectString>
	<AE_SnowMan.tools.head.label>голова</AE_SnowMan.tools.head.label>
	<AE_SnowMan.tools.left_stick_arm.label>левая рука ветка</AE_SnowMan.tools.left_stick_arm.label>
	<AE_SnowMan.tools.left_stick_arm.labelNoLocation>рука ветка</AE_SnowMan.tools.left_stick_arm.labelNoLocation>
	<AE_SnowMan.tools.right_stick_arm.label>правая рука ветка</AE_SnowMan.tools.right_stick_arm.label>
	<AE_SnowMan.tools.right_stick_arm.labelNoLocation>рука ветка</AE_SnowMan.tools.right_stick_arm.labelNoLocation>
	<AE_SnowMan.tools.carrot_nose.label>нос морковка</AE_SnowMan.tools.carrot_nose.label>
	
	
	<AE_SnowGolem.label>снежный голем</AE_SnowGolem.label>
	<AE_SnowGolem.description>Колоссальная конструкция, служит мобильной осадной платформой. Его массивное снежное тело содержит компрессионную камеру, способную запускать крио-взрывные снаряды или испускать замораживающий ветер. Его способность манипулировать региональными температурами и поддерживать союзные подразделения делает его угрозой высокого приоритета.\n\nКлассифицировано как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_SnowGolem.description>

	<AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.label>#1/4 Отчет об исследовании снежного голема</AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.label>
	<AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.text>Отчёт о вскрытии\n\nСубъект:\nГигантский снежный голем. Обозначен как сущность SA-03.\n\nВнешний осмотр:\nСубъект демонстрирует основную структуру, состоящую из единого массивного снежного блока, имеющего форму усеченной пирамиды к основанию. К этой основной структуре прикреплены восемь вторичных снежных блоков: четыре, расположенные внизу, служат двигательными конечностями (ногами), и четыре, расположенные посередине, по бокам, служат манипуляционными конечностями (руками). На передней стороне основной структуры расположена конфигурация лица с пятью встроенными тёмными ледяными кристаллами, напоминающими зрительные органы. На верхней стороне присутствует заметное прямоугольное отверстие, уходящее глубоко в середину основной структуры. Внешняя поверхность SA-03 покрыта толстым слоем льда, по составу аналогичным SA-01.\n\nВнутренний осмотр:\nВнутреннее вскрытие показывает, что основным составляющим материалом является снег, аналогичный SA-01, но со значительно увеличенной плотностью снега. Из основной структуры было извлечено три ледяных ядра. Внутренняя структура верхнего отверстия требует дальнейшего анализа.\n\nТест на тепловое воздействие:\nПрименение прямого теплового воздействия привело к локальному таянию поверхностного слоя льда. Последующее применение механической силы к поражённой области продемонстрировало повышенную уязвимость, что соответствует наблюдаемому поведению у SA-01.\n\nТест на криогенное воздействие:\nВоздействие отрицательных температур вызвало регенеративные способности, аналогичные SA-01, но с явно увеличенной скоростью регенерации, масштабируемой с размером и плотностью SA-03.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-03 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 3 для следующего отчёта об исследовании]</AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.text>

	<AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.label>#2/4 Отчет об исследовании снежного голема</AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.label>
	<AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.text>Анализ боевых возможностей\n\nСубъект:\nСнежный голем SA-03.\n\nВозможности дистанционного боя:\nОсновным оружием дистанционного боя SA-03 являются спрессованные снежные блоки. Эти снаряды генерируются путем сжатия окружающего снега или, в качестве альтернативы, генерации снега на собственном теле. Снежные блоки способны поражать несколько целей одновременно и при ударе рассеивают жидкий азот, повторяя крио-эффект, наблюдаемый при детонации SA-02.\n\nВозможности дальнего боя:\nНаблюдения после удара внутри помещения объекта показали способность SA-03 к дальнему обстрелу. Субъект имеет отверстие на верхней стороне, которое функционирует как компрессионная камера, накапливая и уплотняя снег в крупные снаряды с течением времени. SA-03 оснащен пятью оптическими датчиками, позволяющими проводить комплексный анализ целей и точное наведение для максимального урона или нейтрализации оборонительной сетки. Используя все четыре руки одновременно, SA-03 может запускать эти крупные снаряды с высокой точностью, хотя и с относительно низкой скоростью. При ударе снаряд рассеивает значительное количество жидкого азота, поражая широкую область.\n\nВозможности ближнего боя:\nВ ближнем бою SA-03 использует свои руки для прямых физических атак. Однако уникальная и весьма разрушительная тактика ближнего боя заключается в том, что Субъект использует собственное тело, нанося цели сокрушительный урон.\n\nВозможности поддержки:\nSA-03 демонстрирует склонность к поддержке союзных подразделений Снежной Армии. В частности, было замечено, что Субъект испускает мощный порыв холодного ветра из верхнего отверстия, чтобы потушить пожары, поражающие близлежащие экземпляры SA-01 и SA-02. Это предполагает тактическую осведомленность и способность к поддержке на поле боя.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-03 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 5 для следующего отчёта об исследовании]</AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.text>

	<AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.label>#3/4 Отчет об исследовании снежного голема</AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.label>
	<AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.text>Выброс холода\n\nСубъект:\nСнежный голем SA-03.\n\nАнализ компрессора снежных блоков:\nРазбор нескольких экземпляров SA-03 выявил истинную функцию верхнего отверстия: это многофункциональный компрессор снежных блоков, способный генерировать крупные снежные снаряды и насыщать их азотом. Хотя это основная функция, ключевой возможностью компрессора является быстрое и значительное снижение температуры окружающего воздуха.\nSA-03 может выбрасывать большие объемы холодного воздуха, превышая крио-возможности других подразделений Снежной Армии. Это превосходство объясняется значительно более высокой концентрацией ледяных ядер и, следовательно, фроститов в структуре SA-03. Это обилие фроститов и компрессор позволяют манипулировать температурой в региональном масштабе.\n\nТехнологические наработки:\nОсновываясь на предыдущих открытиях, касающихся крупномасштабного снижения температуры и высвобождения энергии дестабилизированным ледяным кристаллом, был проведен эксперимент по использованию дестабилизированных ледяных кристаллов в качестве топлива для извлеченного компрессора снежных блоков SA-03.\nЭксперимент дал успешные результаты. Когда фроститам был передан сигнал для поддержания стабилизации предоставленного топлива, компрессор, как и ожидалось, выбрасывал холодный воздух. И наоборот, когда сигнал стабилизации был прекращен, компрессор выбрасывал горячий воздух, потребляя то же количество топлива.\nЭто демонстрирует потенциал для точного и обратимого контроля температуры на большой площади. Эта технология позволяет контролируемо переключаться между экстремальным охлаждением и нагревом, обеспечивая эффективное управление температурой целых регионов. Рекомендуются дальнейшие исследования для изучения осуществимости и потенциальных применений этой технологии.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-03 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 7 для следующего отчёта об исследовании]</AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.text>

	<AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.label>#4/4 Отчет об исследовании снежного голема</AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.label>
	<AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.text>Теория о Снежной Армии 3/5\n\nСубъект:\nСнежный голем SA-03 "Холодильник".\n\nКонструкция и преимущества:\nКонструкция SA-03 указывает на многоцелевую боевую платформу, выполняющую функции огневой поддержки, координации разведки и осады в Снежной Армии. Ключевые особенности включают в себя:\n- Наблюдение за полем боя с высоты: значительный размер обеспечивает высокую точку обзора, повышая ситуационную осведомленность.\n- Продвинутое обнаружение и анализ целей: оптический массив из пяти датчиков и сложные алгоритмы превосходят возможности оценки целей SA-02.\n- Повышенная прочность: SA-03 демонстрирует значительную устойчивость к вражеским атакам.\n- Криогенные наступательные возможности: способность рассеивать азот эффективно прорывает оборонительные линии и поддерживает фронтальные атаки.\n- Дальний обстрел: способность запускать крупные снежные снаряды вынуждает противника перемещаться и делает его уязвимым.\n- Возможности противодействия: способность тушить пожары и манипулировать температурой обеспечивает значительные возможности противодействия.\nЭти характеристики определяют SA-03 как приоритетную цель и ценный актив на любом поле боя. Небольшой контингент подразделений SA-03 потенциально может одержать победу над неподготовленными противниками с помощью манипулирования региональной температурой и дальних атак, нацеленных на критическую инфраструктуру, такую как энергосети. Присутствие SA-03 на поле боя постоянно представляет значительную угрозу для противостоящих сил.\n\nВозможное использование в мирное время:\nПредполагается, что возможности SA-03 были перепрофилированы для военного применения из основы мирного использования:\n- Строительство: способность генерировать и манипулировать крупными снежными блоками могла использоваться для быстрого строительства сооружений, причем азот выступал в качестве связующего вещества. Размер и многочисленные конечности SA-03 облегчили бы эффективное и стабильное строительство на разнообразных ландшафтах.\n- Терраформирование: возможности SA-03 по манипулированию региональной температурой могли использоваться для терраформирования новых территорий в холодные, ледяные среды. Это может указывать на физиологическую адаптацию или культурное предпочтение холодного климата у цивилизации, создавшей SA-03.\n\nПримечание:\nЧто касается обозначения SA-03 как "Холодильник": Нет. Абсолютно нет. И ни при каких обстоятельствах нельзя класть еду внутрь компрессора для охлаждения во время работы. У нас уже было два инцидента, приведших к потере кистей и рук, когда персонал пытался достать еду, а "Холодильник" решил сжать новый снежный блок в этот же момент. Когда я установлю личность, ответственную за это обозначение Субъекта, у нас состоится очень серьезный разговор.</AE_SnowGolem.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.text>

	<AE_SnowGolem.comps.CompInspectStringEmergence.inspectString>Появился из {SOURCEPAWN_labelShort}</AE_SnowGolem.comps.CompInspectStringEmergence.inspectString>
	<AE_SnowGolem.tools.head.label>голова</AE_SnowGolem.tools.head.label>
	<AE_SnowGolem.tools.left_front_snow_block_arm.label>левая передняя снежная рука</AE_SnowGolem.tools.left_front_snow_block_arm.label>
	<AE_SnowGolem.tools.left_front_snow_block_arm.labelNoLocation>снежная рука</AE_SnowGolem.tools.left_front_snow_block_arm.labelNoLocation>
	<AE_SnowGolem.tools.left_rear_snow_block_arm.label>левая задняя снежная рука</AE_SnowGolem.tools.left_rear_snow_block_arm.label>
	<AE_SnowGolem.tools.left_rear_snow_block_arm.labelNoLocation>снежная рука</AE_SnowGolem.tools.left_rear_snow_block_arm.labelNoLocation>
	<AE_SnowGolem.tools.right_front_snow_block_arm.label>правая передняя снежная рука</AE_SnowGolem.tools.right_front_snow_block_arm.label>
	<AE_SnowGolem.tools.right_front_snow_block_arm.labelNoLocation>снежная рука</AE_SnowGolem.tools.right_front_snow_block_arm.labelNoLocation>
	<AE_SnowGolem.tools.right_rear_snow_block_arm.label>правая задняя снежная рука</AE_SnowGolem.tools.right_rear_snow_block_arm.label>
	<AE_SnowGolem.tools.right_rear_snow_block_arm.labelNoLocation>снежная рука</AE_SnowGolem.tools.right_rear_snow_block_arm.labelNoLocation>


	<AE_SnowSpider.label>снежный паук</AE_SnowSpider.label>
	<AE_SnowSpider.description>Этот маленький паукообразный сделан из снега, с крупным ледяным кристаллом на брюшке. Атакует острыми лапами и клыками. В случае окружения способен взорваться, распыляя жидкий азот. Несмотря на размер, эффективно роится и выводит из строя оборонительные сооружения.\n\nКлассифицировано как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_SnowSpider.description>

	<AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.label>#1/4 Отчет об исследовании снежного паука</AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.label>
	<AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.text>Отчёт о вскрытии\n\nСубъект:\nМаленькая паукообразная конструкция. Обозначена как сущность SA-02.\n\nВнешний осмотр:\nСубъект представляет собой трёхчастную структуру, состоящую из головы, туловища и брюшка, все из спрессованного снега. На туловище расположены шесть острых, снежных конечностей, аналогичных лапам паука. На голове расположены шесть темно-синих ледяных кристаллов, напоминающих зрительные органы, и две ледяные формации, напоминающие клыки. На брюшке доминирует крупный, ледяной кристалл с красным оттенком. Редкие снежные наслоения обеспечивают дополнительное внешнее покрытие. Тонкий, поверхностный слой льда присутствует, как и у SA-01, но из-за небольшого размера Субъекта его вклад в общую структурную целостность считается незначительным.\n\nВнутренний осмотр:\nВскрытие показывает, что основным составляющим материалом является снег. Центральное ледяное ядро, аналогичное наблюдаемому у SA-01, присутствует. Брюшной ледяной кристалл демонстрирует уникальные характеристики, требующие дальнейшего анализа.\n\nТест на тепловое воздействие:\nПрименение прямого теплового воздействия привело к локальному таянию поверхностного слоя льда. Последующее применение механической силы к поражённой области продемонстрировало повышенную уязвимость, что соответствует наблюдаемому поведению у SA-01.\n\nТест на криогенное воздействие:\nВоздействие отрицательных температур вызвало регенеративные способности, аналогичные SA-01.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-02 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 3 для следующего отчёта об исследовании]</AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.text>

	<AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.label>#2/4 Отчет об исследовании снежного паука</AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.label>
	<AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.text>Анализ боевых возможностей\n\nСубъект:\nСнежный паук SA-02.\n\nВозможности ближнего боя:\nSA-02 в основном использует свои возможности ближнего боя. Его основным наступательным оружием являются острые лапы и клыки, что требует непосредственного сближения с целью. Эти конечности предназначены для нанесения рваных и колотых ран, причиняя прямые физические травмы.\n\nВозможности атак по площади:\nSA-02 оснащён шестью оптическими датчиками, которые непрерывно сканируют окружающую среду на предмет потенциальных органических и механических целей. При обнаружении достаточного количества целей в непосредственной близости SA-02 запускает последовательность самоуничтожения. Это завершается детонацией внутреннего ледяного кристалла, расположенного в его брюшке.\nЭта детонация вызывает локальный крио-эффект, приводя к быстрому замораживанию окружающих органических целей. Кроме того, взрыв генерирует ледяной слой, который дестабилизирует электронные и механические системы в поражённой области.\nЭто самоуничтожение является фатальным для инициирующего SA-02. В групповых столкновениях другие экземпляры SA-02 демонстрируют наблюдаемую поведенческую адаптацию: после того, как SA-02 инициирует самоуничтожение, выжившие экземпляры прекращают учитывать ранее поражённые цели. Это поведение предполагает запрограммированную тактику, предназначенную для предотвращения избыточного самоуничтожения экземпляров и максимизации общей эффективности группы.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-02 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 5 для следующего отчёта об исследовании]</AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.text>

	<AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.label>#3/4 Отчет об исследовании снежного паука</AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.label>
	<AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.text>Открытие дестабилизации кристалла\n\nСубъект:\nСнежный паук SA-02.\n\nАнализ ледяного кристалла:\nМолекулярный структурный анализ брюшного ледяного кристалла в SA-02 выявил сильно дестабилизированную кристаллическую решетку. Эта нестабильность поддерживается непрерывным криогенным вводом от фроститов. Следовательно, даже незначительные колебания температуры могут вызвать быстрое, экзотермическое высвобождение накопленной энергии, фактически взрыв. SA-02, по-видимому, способен модулировать эту дестабилизацию, позволяя осуществлять контролируемую детонацию.\nПосмертный анализ неинициированных кристаллов указывает на постепенный процесс стабилизации, сопровождающийся выделением тепловой энергии. Детонация кристалла приводит к рассеиванию жидкого азота. Этот азот вызывает быструю крио-иммобилизацию окружающей органической материи, подавляя мышечные сокращения и общее движение. Кроме того, он вызывает криогенное связывание механических компонентов, эффективно нарушая функциональность различного оборудования, например, турелей.\n\nАнализ снега и ледяного ядра:\nАнализ структур снега и ледяного ядра SA-02 дал результаты, соответствующие результатам, полученным от SA-01, что указывает на общий принцип работы.\n\nТехнологические наработки:\nПервоначальные попытки извлечь дестабилизированный ледяной кристалл привели к неконтролируемым детонациям, подчеркивая присущую материалу нестабильность. Последующие эксперименты успешно воспроизвели создание этого дестабилизированного кристалла. Было установлено, что процесс дестабилизации является результатом введения биоферритовых частиц в ядро кристалла. Рекомендуются дальнейшие исследования для изучения осуществимости и потенциальных применений этой технологии в вооружении.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-02 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 7 для следующего отчёта об исследовании]</AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.text>

	<AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.label>#4/4 Отчет об исследовании снежного паука</AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.label>
	<AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.text>Теория о Снежной Армии 2/5\n\nСубъект:\nСнежный паук SA-02.\n\nКонструкция и преимущества:\nФилософия конструкции SA-02, по-видимому, отдает приоритет массовому производству и тактике роения, фокусируясь на контроле толпы и нарушении работы. Его возможности включают в себя:\n- Нейтрализация оборонительных сооружений: крио-взрывная детонация эффективно выводит из строя оборонительные сооружения посредством криогенного связывания и ЭМИ-нарушения.\n- Вывод из строя солдат на передовой: рассеивание жидкого азота значительно затрудняет мобильность и боеспособность солдат на передовой.\n- Малый размер и роение: компактная форма SA-02 облегчает тактику роения, подавляя вражескую оборону за счет численного превосходства.\n- Возможности саботажа: способность SA-02 проникать и выводить из строя жизненно важные вражеские сооружения делает его весьма эффективным в саботажных миссиях.\nИнтеллект SA-02 явно менее сложен, чем у SA-01. Однако его алгоритм оценки целей значительно более совершенен. Этот продвинутый алгоритм, вероятно, является критически важной адаптацией для предотвращения преждевременного самоуничтожения, гарантируя, что SA-02 используются стратегически, а не без разбора. Без него SA-02 самоуничтожался бы при первой же цели, даже если бы она имела незначительную или нулевую стратегическую ценность.\n\nВозможное использование в мирное время:\nПредполагается, что дестабилизированные ледяные кристаллы, используемые в механизме самоуничтожения SA-02, могли служить источником энергии высокой плотности для хранения для цивилизации, которая их создала. Этот источник энергии потенциально мог бы питать широкий спектр машин и инфраструктуры.\nВ контексте мирного времени платформа SA-02, возможно, была перепрофилирована в механизм транспортировки этих энергетических ячеек. Прочная конструкция и внутренняя емкость SA-02 сделали бы его подходящим для распределения энергии по поселениям или объектам их создателей.</AE_SnowSpider.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.text>

	<AE_SnowSpider.comps.CompInspectStringEmergence.inspectString>Появился из {SOURCEPAWN_labelShort}</AE_SnowSpider.comps.CompInspectStringEmergence.inspectString>
	<AE_SnowSpider.tools.head.label>голова</AE_SnowSpider.tools.head.label>
	<AE_SnowSpider.tools.left_front_snow_leg.label>левая передняя снежная нога</AE_SnowSpider.tools.left_front_snow_leg.label>
	<AE_SnowSpider.tools.left_front_snow_leg.labelNoLocation>снежная нога</AE_SnowSpider.tools.left_front_snow_leg.labelNoLocation>
	<AE_SnowSpider.tools.right_front_snow_leg.label>правая передняя снежная нога</AE_SnowSpider.tools.right_front_snow_leg.label>
	<AE_SnowSpider.tools.right_front_snow_leg.labelNoLocation>снежная нога</AE_SnowSpider.tools.right_front_snow_leg.labelNoLocation>
	<AE_SnowSpider.tools.fangs.label>клыки</AE_SnowSpider.tools.fangs.label>


	<AE_IceMantis.label>ледяной богомол</AE_IceMantis.label>
	<AE_IceMantis.description>Сегментированная конструкция из тонких ледяных осколков, вооруженая острыми, как бритва, передними конечностями, которые вызывают криогенную хрупкость. Его уникальная, плоская конструкция обеспечивает исключительную лобовую устойчивость. Сформированный из собранных фрагментов, он следует основной программе, нацеленной на органическую жизнь.\n\nКлассифицировано как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_IceMantis.description>

	<AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.label>#1/4 Отчет об исследовании ледяного богомола</AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.label>
	<AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.text>Отчёт о вскрытии\n\nСубъект:\nКрупная конструкция, состоящая из множества тонких ледяных осколков, напоминающая богомола. Обозначена как сущность SA-04.\n\nВнешний осмотр:\nСубъект представляет собой сегментированную структуру, состоящую из девяти отдельных, несвязанных тонких ледяных осколков. Центральный осколок имитирует туловище, с двумя боковыми выступающими осколками, служащими лезвиеобразными, богомолоподобными передними конечностями. Меньший осколок сверху имитирует голову, а более крупный осколок снизу имитирует брюшко. Четыре меньших осколка расположены вблизи брюшного осколка, выполняя функцию двигательных конечностей (ног). В отличие от SA-01, структура SA-04, по-видимому, полностью состоит изо льда, что приводит к повышенной устойчивости к физическим повреждениям. В глубине льда видны темные включения, предполагающие наличие примесей.\n\nВнутренний осмотр:\nГлубокое керновое бурение темных включений в ледяных осколках выявило наличие органической ткани и костных структур. Кроме того, было идентифицировано ледяное ядро, аналогичное наблюдаемому у SA-01.\n\nТест на тепловое воздействие:\nПрименение прямого теплового воздействия привело к локальному таянию поверхностного слоя льда. Последующее применение механической силы к поражённой области продемонстрировало повышенную уязвимость, что соответствует наблюдаемому поведению у SA-01.\n\nТест на криогенное воздействие:\nВоздействие отрицательных температур вызвало регенеративные способности, аналогичные SA-01.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-04 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 3 для следующего отчёта об исследовании]</AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.text>

	<AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.label>#2/4 Отчет об исследовании ледяного богомола</AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.label>
	<AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.text>Анализ боевых возможностей\n\nСубъект:\nЛедяной богомол SA-04.\n\nВозможности ближнего боя:\nОсновная наступательная стратегия SA-04 заключается в использовании его острых, лезвиеобразных конечностей. Эти лезвия предназначены для нанесения рваных ран вражеским целям. Примечательно, что лезвия при ударе локально наносят жидкий азот, который вызывает криогенное охрупчивание раны, делая ее более восприимчивой к последующим повреждениям. В качестве альтернативы SA-04 может использовать другие ледяные осколки своего тела для атак.\n\nЛобовая устойчивость:\nФизическая морфология SA-04 демонстрирует высокую степень лобовой и тыловой устойчивости. Тело Субъекта состоит из тонких, плоских ледяных осколков, ориентированных параллельно друг другу. Такая конструкция представляет собой минимальную площадь поперечного сечения для атак, исходящих спереди или сзади, что затрудняет обнаружение и нацеливание на SA-04.\nКроме того, малый угол падения снарядов, приближающихся с этих направлений, значительно увеличивает эффективную толщину ледяной брони. Это увеличение толщины обеспечивает повышенную защиту от приближающихся снарядов, поскольку снаряду необходимо проникнуть в больший объем льда, чтобы нанести повреждение и иметь шанс быть отклоненным.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-04 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 5 для следующего отчёта об исследовании]</AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.text>

	<AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.label>#3/4 Отчет об исследовании ледяного богомола</AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.label>
	<AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.text>Обнаружение различных останков\n\nСубъект:\nЛедяной богомол SA-04.\n\nАнализ останков:\nДальнейший анализ биологических материалов, встроенных в ледяные осколки SA-04, включая образцы костей и тканей, выявил значительную аномалию. Анализ ДНК показывает, что эти останки происходят от разнообразного спектра существ, охватывая не только разных индивидуумов, но и различные виды.\n\nТехнологические наработки:\nСпособность SA-04 доставлять локальный эффект криогенного охрупчивания посредством нанесения жидкого азота была успешно воспроизведена. Рекомендуются дальнейшие исследования для изучения осуществимости и потенциальных применений этой технологии.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-04 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 7 для следующего отчёта об исследовании]</AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.text>

	<AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.label>#4/4 Отчет об исследовании ледяного богомола</AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.label>
	<AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.text>Теория о Снежной Армии 4/5\n\nСубъект:\nЛедяной богомол SA-04.\n\nКонструкция и преимущества:\nКонструкция SA-04, по-видимому, является результатом непреднамеренной пересборки, а не преднамеренного проектирования. Предполагается, что фрагменты уничтоженных единиц SA-05 или разбитые ледяные осколки от этих единиц притягиваются друг к другу, чтобы восстановить функционирующую сеть фроститов.\nЭтот процесс пересборки обусловлен наличием жизнеспособного ледяного ядра по крайней мере в одном из фрагментов. Это ядро направляет сбор близлежащих осколков, независимо от того, происходят ли они из того же экземпляра SA-05, в попытке восстановить исходную структуру.\nХотя у пересобранного SA-04 отсутствует централизованное интеллектуальное управление, сеть фроститов сохраняет свое основное программирование. Если присутствует директива миссии, SA-04 попытается ее выполнить. В отсутствие конкретной миссии SA-04 будет проявлять склонность следовать за другими дружественными подразделениями Снежной Армии.\n\nСвязь с механоидами:\nУглубленный анализ сети фроститов и связанных с ней алгоритмов нацеливания предполагает потенциальную совместимость между Снежной Армией и ранее встречавшимися фракциями механоидов. Алгоритмы нацеливания обеих групп, по-видимому, исключают друг друга как враждебные цели.\nОднако основной директивой Снежной Армии является уничтожение органической жизни и связанной с ней технологической инфраструктуры. Поэтому, хотя прямого конфликта с механоидами можно избежать, Снежная Армия будет активно стремиться очистить любую территорию от биологического присутствия и связанного с ним оборудования.</AE_IceMantis.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.text>

	<AE_IceMantis.comps.CompInspectStringEmergence.inspectString>Появился из {SOURCEPAWN_labelShort}</AE_IceMantis.comps.CompInspectStringEmergence.inspectString>
	<AE_IceMantis.tools.left_blade.label>левое лезвие</AE_IceMantis.tools.left_blade.label>
	<AE_IceMantis.tools.left_blade.labelNoLocation>лезвие</AE_IceMantis.tools.left_blade.labelNoLocation>
	<AE_IceMantis.tools.right_blade.label>правое лезвие</AE_IceMantis.tools.right_blade.label>
	<AE_IceMantis.tools.right_blade.labelNoLocation>лезвие</AE_IceMantis.tools.right_blade.labelNoLocation>
	<AE_IceMantis.tools.head.label>голова</AE_IceMantis.tools.head.label>
	<AE_IceMantis.tools.abdoment.label>брюхо</AE_IceMantis.tools.abdoment.label>


	<AE_IceMan.label>ледяной человек</AE_IceMan.label>
	<AE_IceMan.description>Гуманоидная ледяная конструкция, запускает сосульки, которые могут выводить из строя электронику и распадаться на множество фрагментов. Предпочитает атаковать с большого расстояния и оказывать поддержку, справляясь с силовыми полями.\n\nКлассифицировано как аномалия класса 2 (Внимательность).</AE_IceMan.description>

	<AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.label>#1/4 Отчет об исследовании ледяного человека</AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.label>
	<AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.text>Отчёт о вскрытии\n\nСубъект:\nГуманоидная конструкция из льда, напоминающая человека. Обозначена как сущность SA-05.\n\nВнешний осмотр:\nСубъект представляет собой анатомически точную гуманоидную фигуру, построенную изо льда. Голова и конечности повторяют таковые у среднего человека, а туловище демонстрирует увеличенную заднюю часть, покрывающую спинной регион. Множество сосулек выступают из дорсальной поверхности Субъекта. Подобно SA-04, тело Субъекта полностью состоит изо льда, что обеспечивает повышенную устойчивость к физическим повреждениям. Внутри льда видны темные включения, особенно в центральных регионах.\n\nВнутренний осмотр:\nГлубокое керновое бурение темных включений выявило наличие хорошо сохранившегося, но в конечном итоге погибшего, человекоподобного организма. Из-за продолжительного периода сохранения останки считаются нежизнеспособными и классифицируются как труп. Было идентифицировано ледяное ядро, аналогичное наблюдаемому у SA-01.\n\nТест на тепловое воздействие:\nПрименение прямого теплового воздействия привело к локальному таянию поверхностного слоя льда. Последующее применение механической силы к поражённой области продемонстрировало повышенную уязвимость, что соответствует наблюдаемому поведению у SA-01.\n\nТест на криогенное воздействие:\nВоздействие отрицательных температур вызвало регенеративные способности, аналогичные SA-01.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-05 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 3 для следующего отчёта об исследовании]</AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.0.text>

	<AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.label>#2/4 Отчет об исследовании ледяного человека</AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.label>
	<AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.text>Анализ боевых возможностей\n\nСубъект:\nЛедяной человек SA-05.\n\nВозможности дистанционного боя:\nОсновным оружием дистанционного боя SA-05 являются снаряды-сосульки. Эти снаряды генерируются путем отламывания сосулек, растущих на дорсальной поверхности Субъекта. SA-05 может запускать эти сосульки со значительной силой и скоростью. При ударе сосулька демонстрирует вероятностный эффект фрагментации, разбиваясь на множество частей. Каждый фрагмент действует как вторичный снаряд, нанося дополнительный урон цели.\n\nВозможности ближнего боя:\nВ ближнем бою SA-05 атакует цель, используя свои руки и голову. Субъект пытается сократить дистанцию и нанести тупую травму посредством прямого физического контакта.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-05 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 5 для следующего отчёта об исследовании]</AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.1.text>

	<AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.label>#3/4 Отчет об исследовании ледяного человека</AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.label>
	<AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.text>Открытие электромагнитного импульса\n\nСубъект:\nЛедяной человек SA-05.\n\nАнализ сосулек:\nСлучайное попадание сосульки SA-05 в работающее устройство во время экспериментов привело к деактивации устройства. Последующее тестирование и анализ показали, что сосульки генерируют эффект, подобный электромагнитному импульсу (ЭМИ). Каждая сосулька содержит тонкий слой фроститов, которые при попадании в восприимчивые цели генерируют электромагнитный импульс.\nКроме того, фрагментация сосульки при ударе не является случайным явлением. Фроститы создают заранее определенные микротрещины в структуре сосульки, облегчая оптимальное разрушение и максимизируя урон от вторичных снарядов.\n\nАнализ трупа:\nВскрытие органического компонента внутри SA-05 выявило небольшой имплантат. Этот имплантат функционирует как ледяное ядро и устройство активации фроститов. Имплантат направляет фроститы на работу при низких температурах, повышая регенеративные способности носителя.\n\nТехнологические наработки:\nКомандная последовательность, которая запускает фроститы для генерации ЭМИ-эффекта сосульки, была успешно воспроизведена. Кроме того, был разработан оптимальный метод криогенного сохранения и регенерации клеток, опосредованный фроститами. Этот процесс улучшает регенерацию при низких температурах. Точные механизмы, посредством которых имплантат функционирует за пределами начального процесса регенерации, остаются неизвестными, что требует дальнейшего исследования. Рекомендуются дальнейшие исследования для изучения осуществимости и потенциальных применений этой технологии.\n\nРекомендации:\nРекомендуется дальнейшее изучение большего числа экземпляров SA-05 для получения более глубокого понимания.\n[Всего требуется 7 для следующего отчёта об исследовании]</AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.2.text>

	<AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.label>#4/4 Отчет об исследовании ледяного человека</AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.label>
	<AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.text>Теория о Снежной Армии 5/5\n\nСубъект:\nЛедяной человек SA-05.\n\nКонструкция и преимущества:\nПредполагается, что SA-05 изначально является органическим солдатом, дополненным имплантатом, содержащим ледяное ядро. Во время боя, при получении ранений, имплантат активируется, запуская клеточное криосохранение и локальную регенерацию, опосредованные фроститами. Эти фроститы также генерируют ледяные образования, способные нарушать работу вражеских электронных систем. Хотя эти возможности, по-видимому, являются предполагаемой функцией имплантата, наблюдаемые результаты указывают на степень функциональности, превышающую исходные параметры конструкции.\nПри получении смертельного ранения фроститы запускают комплексный протокол сохранения, заключая тело носителя в толстый слой льда. Носитель может оставаться в сознании во время этого процесса. Даже в случаях потери сознания фроститы устанавливают нейронный интерфейс с мозговой тканью носителя, позволяя обледеневшему солдату продолжать свою миссию. После завершения миссии эти обледеневшие солдаты должны быть доставлены в медицинские учреждения для контролируемого размораживания и лечения с целью сохранения их жизней. Однако длительные сроки выполнения миссии или отсутствие надлежащих медицинских учреждений могут привести к формированию SA-05.\nSA-05 представляет собой солдата, подвергшегося длительному криосохранению, что делает его недоступным даже для обычного воскрешения. Фроститы, демонстрируя постоянное стремление к сохранению, продолжают поддерживать тело носителя и выполнять цели миссии.\n\nТактическая доктрина и интеллект:\nSA-05 демонстрирует тактическую доктрину, характеризующуюся боем на дальней дистанции и нейтрализацией механизированных оборонительных систем и силовых полей. Это предполагает наличие интеллектуальной структуры, способной к стратегическому планированию и адаптации к условиям боя. SA-05, по-видимому, отдает приоритет выводу из строя вражеской техники перед вступлением в прямой бой.</AE_IceMan.comps.CompAEStudyUnlocks.studyNotesPawnUnlockable.3.text>

	<AE_IceMan.comps.CompInspectStringEmergence.inspectString>Появился из {SOURCEPAWN_labelShort}</AE_IceMan.comps.CompInspectStringEmergence.inspectString>
	<AE_IceMan.tools.head.label>голова</AE_IceMan.tools.head.label>
	<AE_IceMan.tools.left_ice_shard_arm.label>левая ледяная рука</AE_IceMan.tools.left_ice_shard_arm.label>
	<AE_IceMan.tools.left_ice_shard_arm.labelNoLocation>ледяная рука</AE_IceMan.tools.left_ice_shard_arm.labelNoLocation>
	<AE_IceMan.tools.right_ice_shard_arm.label>правая ледяная рука</AE_IceMan.tools.right_ice_shard_arm.label>
	<AE_IceMan.tools.right_ice_shard_arm.labelNoLocation>ледяная рука</AE_IceMan.tools.right_ice_shard_arm.labelNoLocation>

</LanguageData>