<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<AEForbiddenFruitImplant.label>имплант запретного знания</AEForbiddenFruitImplant.label>
	<AEForbiddenFruitImplant.description>Установленный аномальный имплант коры головного мозга, который поддерживает связь между сознанием носителя и сущностью, способствуя обмену знаниями и мыслями, не тревожа сущность.</AEForbiddenFruitImplant.description>
	<AEForbiddenFruitImplant.labelNoun>имплант запретного знания</AEForbiddenFruitImplant.labelNoun>
	
	

	<AEGrinderStomach.label>желудок-измельчитель</AEGrinderStomach.label>
	<AEGrinderStomach.description>Установленный аномальный искусственный желудок, повторяющий структуру мясорубки. Внутренние лезвия измельчают любые посторонние органические предметы, превращая их в источник питательных веществ. У носителя практически нет шансов получить пищевое отравление, и он невосприимчив к некоторым заболеваниям желудка. Чтобы поддерживать себя, он будет поглощать больше питательных веществ из носителя. Этот органический металл обладает свойствами самовосстановления, самостоятельно устраняя повреждения. Он радикально превосходит свой биологический аналог по нескольким аспектам.</AEGrinderStomach.description>
	<AEGrinderStomach.labelNoun>желудок-измельчитель</AEGrinderStomach.labelNoun>
	
	<AEGrinderJaw.label>челюсть-измельчитель</AEGrinderJaw.label>
	<AEGrinderJaw.description>Установленная аномальная искусственная челюсть, повторяющая структуру мясорубки. Вращающиеся внутри острые как бритва лезвия измельчают любой источник пищи в легкоусвояемую кашицу, что позволяет значительно ускорить ее потребление. Его огромная сила позволяет носителю даже откусывать конечности живым противникам. Интенсивные вибрации причиняют носителю боль, но челюсть также усиливает голос пользователя, делая его более успокаивающим. Этот органический металл обладает свойствами самовосстановления, самостоятельно устраняя повреждения. Он радикально превосходит свой биологический аналог по нескольким аспектам.</AEGrinderJaw.description>
	<AEGrinderJaw.comps.HediffComp_VerbGiver.tools.grinder_jaw.label>челюсть-измельчитель</AEGrinderJaw.comps.HediffComp_VerbGiver.tools.grinder_jaw.label>
	<AEGrinderJaw.labelNoun>челюсть-измельчитель</AEGrinderJaw.labelNoun>
	
	
	
	<AEThermalReflectiveSkinImplant.label>термо-отражающая кожная железа</AEThermalReflectiveSkinImplant.label>
	<AEThermalReflectiveSkinImplant.description>Установленная аномальная термо-отражающая кожная железа, которая повторяет структуру отражающей поверхности Передатчика. Клеточная структура кожи изменяется, чтобы отражать как световое, так и тепловое излучение, обеспечивая исключительную защиту от ожогов и тепловых атак. Измененная поверхность прекрасно рассеивает свет, создавая завораживающую игру цветов и сияющее свечение, которое уникальным и поразительным образом повышает привлекательность пользователя. Однако это превращение также делает кожу более хрупкой и восприимчивой к физическим повреждениям.</AEThermalReflectiveSkinImplant.description>
	<AEThermalReflectiveSkinImplant.labelNoun>термо-отражающая кожная железа</AEThermalReflectiveSkinImplant.labelNoun>
  
</LanguageData>