<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
	<AE_IncidentDef_AnomalyBedSpawn.label>обычная кровать</AE_IncidentDef_AnomalyBedSpawn.label>
	<AE_IncidentDef_AnomalyBedSpawn.letterLabel>Найдена обычная кровать</AE_IncidentDef_AnomalyBedSpawn.letterLabel>
	<AE_IncidentDef_AnomalyBedSpawn.letterText>Ваш колонист заметил неподалеку какой-то объект, упавший с неба. При внимательном рассмотрении кажется, что это обычная кровать, но с каркасом из органического металла. Она выглядит очень удобной для сна.</AE_IncidentDef_AnomalyBedSpawn.letterText>
  
	<AE_IncidentDef_AnomalyHospitalBedSpawn.label>обычная медицинская кровать</AE_IncidentDef_AnomalyHospitalBedSpawn.label>
	<AE_IncidentDef_AnomalyHospitalBedSpawn.letterLabel>Найдена обычная медицинская кровать</AE_IncidentDef_AnomalyHospitalBedSpawn.letterLabel>
	<AE_IncidentDef_AnomalyHospitalBedSpawn.letterText>Ваш колонист заметил неподалеку какой-то объект, упавший с неба. При внимательном рассмотрении кажется, что это обычная кровать, специально предназначенная для использования в больницах, но с каркасом из органического металла. Медицинский планшет, лежащий на кровати, с написанным на нем текстом.</AE_IncidentDef_AnomalyHospitalBedSpawn.letterText>
  
	<AE_IncidentDef_ForbiddenFruitSpawn.label>огромное яблоко</AE_IncidentDef_ForbiddenFruitSpawn.label>
	<AE_IncidentDef_ForbiddenFruitSpawn.letterLabel>Найдена огромное яблоко</AE_IncidentDef_ForbiddenFruitSpawn.letterLabel>
	<AE_IncidentDef_ForbiddenFruitSpawn.letterText>Ваш колонист заметил неподалеку какой-то объект, упавший с неба. При внимательном рассмотрении кажется, что это огромное яблоко.</AE_IncidentDef_ForbiddenFruitSpawn.letterText>
	
	<AE_IncidentDef_MeatGrinderSpawn.label>промышленный металлический ящик</AE_IncidentDef_MeatGrinderSpawn.label>
	<AE_IncidentDef_MeatGrinderSpawn.letterLabel>Найден промышленный металлический ящик</AE_IncidentDef_MeatGrinderSpawn.letterLabel>
	<AE_IncidentDef_MeatGrinderSpawn.letterText>Ваш колонист заметил неподалеку какой-то объект, упавший с неба. При внимательном рассмотрении он похож на индустриальный металлический ящик высотой со стол. Маленькие дверцы прерывают гладкую поверхность по бокам, а сверху находится большое отверстие со скрытыми внутри лезвиями. Рядом с отверстием находится одинокая кнопка, намекающая на какую-то неизвестную функцию.</AE_IncidentDef_MeatGrinderSpawn.letterText>
	
	<AE_IncidentDef_BakingPiesSpawn.label>большой пирог</AE_IncidentDef_BakingPiesSpawn.label>
	<AE_IncidentDef_BakingPiesSpawn.letterLabel>Найден большой пирог</AE_IncidentDef_BakingPiesSpawn.letterLabel>
	<AE_IncidentDef_BakingPiesSpawn.letterText>Ваш колонист заметил неподалеку какой-то объект, упавший с неба. При внимательном рассмотрении кажется, что это круглый большой пирог на тарелке. Выглядит аппетитно.</AE_IncidentDef_BakingPiesSpawn.letterText>
  
</LanguageData>