<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<AEGrindBody.label>измельчить труп</AEGrindBody.label>
	<AEGrindBody.description>Отделяет кожу и плоть от костей трупа. Что даёт намного больше продуктов разделки, чем логически возможно.</AEGrindBody.description>
	
	
  
	<AEAcidSpew.label>кислотное распыление</AEAcidSpew.label>
	<AEAcidSpew.description>Распыляет вязкую кислотную субстанцию из желез в шее через рот по всей целевой области. Кислота прилипнет к целям и сожжет их.</AEAcidSpew.description>

	<AEAcidSpit.label>кислотный плевок</AEAcidSpit.label>
	<AEAcidSpit.description>Выплевывает вязкую кислотную субстанцию из кислотной полости в грудине через рот, чтобы поразить дальнюю цель. Кислота прилипнет к целям и сожжет их.</AEAcidSpit.description>

	<AEPsychicFlash.label>психическая вспышка</AEPsychicFlash.label>
	<AEPsychicFlash.description>Сфокусированный всплеск психической энергии, испускаемый глазами и поражающий цели перед собой.</AEPsychicFlash.description>

	<AESpawnKidneyFleshbeast.label>вырастить пальцешипа</AESpawnKidneyFleshbeast.label>
	<AESpawnKidneyFleshbeast.description>Выращивает биомассу, которая может быть мутирована в пальцешип. Этот биошмат подвержен дестабилизирующей мутациии, что дало ему повышенные физические способности, но сократило продолжительность жизни.</AESpawnKidneyFleshbeast.description>

	<AESpawnBodyMutationFleshbeast.label>вырастить твёрдошип</AESpawnBodyMutationFleshbeast.label>
	<AESpawnBodyMutationFleshbeast.description>Выращивает биомассу, которая может быть мутирована в твёрдошип. Этот биошмат подвержен дестабилизирующей мутациии, что дало ему повышенные физические способности, но сократило продолжительность жизни.</AESpawnBodyMutationFleshbeast.description>

	<AEFleshbeastCommandMove.label>команда: двигаться</AEFleshbeastCommandMove.label>
	<AEFleshbeastCommandMove.description>Отправить психический приказ окружающим биошматам двигаться к выбранному месту.</AEFleshbeastCommandMove.description>

	<AEFleshbeastCommandGather.label>команды: зов</AEFleshbeastCommandGather.label>
	<AEFleshbeastCommandGather.description>Отправить психический приказ боишматам в определенной области двигаться к источнику приказа.</AEFleshbeastCommandGather.description>

	<AEFleshmassStomach.label>метаболическая переработка</AEFleshmassStomach.label>
	<AEFleshmassStomach.description>Разложение и повторное поглощение питательных веществ из собственных тканей.</AEFleshmassStomach.description>
	
	
	
	<AEIceCrystalDestabilization.label>дестабилизировать ледяной кристалл</AEIceCrystalDestabilization.label>
	<AEIceCrystalDestabilization.description>Довести дестабилизацию ледяного кристалла до критической точки, вызвав взрыв.</AEIceCrystalDestabilization.description>

	<AEThrowSnowBlock.label>бросить снежный блок</AEThrowSnowBlock.label>
	<AEThrowSnowBlock.description>Бросить гигантский снежный блок в цель на большом расстоянии. Взорвётся распылив жидкий азот после приземления.</AEThrowSnowBlock.description>
	
	<AESpawnSnowMan.label>создать снеговика</AESpawnSnowMan.label>
	<AESpawnSnowMan.description>Создает снег из влаги окружающего воздуха и превращает его в живого снеговика.</AESpawnSnowMan.description>

</LanguageData>